[{"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Belki baga\u017cnika dachowego VW Caddy 5, do monta\u017cu na relingach, 2 szt.", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Belki baga\u017cnika dachowego VW Caddy 5, do monta\u017cu na relingach, 2 szt."], "id": "2K7071151", "price": "990 PLN", "weight": "6.50 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywana dost\u0119pno\u015b\u0107: kwiecie\u0144 2021", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615468643_757760153e9c41aba832151b6a7a928b.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1608724005_769d665ae3b80029636ba121915bfea3.jpg"], "description": "Zestaw belek dachowych z rowkiem T do modeli z kr\u00f3tkim rozstawem osi.System spe\u0142nia normy testu City Crash+, s\u0142u\u017cy do monta\u017cu uchwyt\u00f3w na drabin\u0119, desk\u0119 surfingow\u0105, rower, narty, desk\u0119 snowboardow\u0105 oraz praktycznego baga\u017cnika dachowego. Belki s\u0105 wst\u0119pnie zmontowane, a w zestawie znajduje si\u0119 klucz dynamometryczny.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: 70|Masa w\u0142asna [kg]: ok. 5,6|Profil belki: rowek w kszta\u0142cie T|Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 szt.|Kolor: Srebrny|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB)|Caddy 5 Cargo (MQB)|Caddy 5 Kombi (MQB)"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Belki baga\u017cnika, VW Caddy 5, 2szt", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Belki baga\u017cnika, VW Caddy 5, 2szt"], "id": "2K7071126", "price": "1149 PLN", "weight": "6.20 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywana dost\u0119pno\u015b\u0107: kwiecie\u0144 2021", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615468194_e42efd3172554dad10c683aa783a8317.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1608723956_c85add4a33ac47a2da5f1f7d19748c35.jpg"], "description": "Zestaw belek dachowych z rowkiem T do modeli z kr\u00f3tkim rozstawem osi.System spe\u0142nia normy testu City Crash+, s\u0142u\u017cy do monta\u017cu uchwyt\u00f3w na drabin\u0119, desk\u0119 surfingow\u0105, rower, narty, desk\u0119 snowboardow\u0105 oraz praktycznego baga\u017cnika dachowego. Belki s\u0105 wst\u0119pnie zmontowane, a w zestawie znajduje si\u0119 klucz dynamometryczny.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: 95|Masa w\u0142asna [kg]: ok. 5,1|Profil belki: rowek w kszta\u0142cie T|Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 szt.|Kolor: Srebrny|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB)|Caddy 5 Cargo (MQB)|Caddy 5 Kombi (MQB)"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Wsporniki do transportu drabiny na belkach baga\u017cnika dachowego", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Wsporniki do transportu drabiny na belkach baga\u017cnika dachowego"], "id": "6K9071190", "price": "172 PLN", "weight": "1.15 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1618842525_1e9c640dba2f5dfe2a31a2ad936385a9.jpeg"], "description": "Wsporniki k\u0105towe montowane na belkach baga\u017cnika zrowkiem w kszta\u0142cie litery T (7H0071126/126A, 2K0071126/151B). U\u0142atwiaj\u0105 przew\u00f3z drabiny na dachu samochodu bez ryzyka zarysowania lakieru czy innych uszkodze\u0144. 4 szt. w zestawie."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Rolka przesuwna do belek baga\u017cnika dachowego", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Rolka przesuwna do belek baga\u017cnika dachowego"], "id": "6K9071192", "price": "479 PLN", "weight": "1.14 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6583-rolka-przesuwna-1.jpg"], "description": "\u0141atwa w monta\u017cu na ostatniej belce dachowej. Dzi\u0119ki niej za\u0142adunek nawet du\u017cych przedmiot\u00f3w b\u0119dzie dziecinnie prosty. Po na\u0142o\u017ceniu np. mebla lub drabiny na rolk\u0119 mo\u017cna je \u0142atwo przesun\u0105\u0107 do przodu, bez ryzyka zarysowania lub wgniecenia karoserii. Dost\u0119pna tylko z belkami baga\u017cnika."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Uchwyt na kajak", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Uchwyt na kajak"], "id": "1K0071127A", "price": "519 PLN", "weight": "1.21 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1503403900_67e7091fd8dddc2e88b7cf77ddb03dc3.jpg"], "description": "Uchwyt przeznaczony do wygodnego transportu kajaka o ci\u0119\u017carze do 15 kg na dachu samochodu."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Baga\u017cnik dachowy VW, Basic 340L, czarny matowy", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Baga\u017cnik dachowy VW, Basic 340L, czarny matowy"], "id": "71200", "price": "1159 PLN", "weight": "24.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1505736560_7ff014e2abf58581b8059d4d683b4ab8.jpg"], "description": "Box dachowy z serii Basic o obj\u0119to\u015bci ok. 340 litr\u00f3w. Posiada aerodynamiczn\u0105 konstrukcj\u0119, kt\u00f3ra minimalizuje odg\u0142osy wiatru podczas jazdy. Otwierany z jednej strony, wyposa\u017cony w 2-punktowy system zamykania. Przystosowany do szybkiego mocowania na belkach baga\u017cnika dachowego.|Kolor: czarny matowy|Wymiary (d\u0142 x szer x g\u0142.mm): 1900 x 790 x 390|Maksymalne obci\u0105\u017cenie: 50 kg|Ci\u0119\u017car w\u0142asny: 13 kg|Dla modeli: Caddy, T6 oraz modeli osobowych Volkswagen"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Baga\u017cnik dachowy VW, Komfort 460L, czarny z po\u0142yskiem", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Baga\u017cnik dachowy VW, Komfort 460L, czarny z po\u0142yskiem"], "id": "000071200AE", "price": "2720 PLN", "weight": "27.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508928078_6fa5036faf72e12090e37bdb716ec568.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1510911533_f9ad975eeb271b8cbd0b38b4c2819219.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508928068_d121d4d365df2156381f22ff64eadaa7.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1510911533_0f6b9958de127e00ced4ea85041ec79d.jpg"], "description": "Oryginalny box dachowy typu Komfort, marki Volkswagen, o obj\u0119to\u015bci ok. 460 litr\u00f3w. Ma aerodynamiczn\u0105 konstrukcj\u0119, kt\u00f3ra minimalizuje odg\u0142osy wiatru podczas jazdy.|Wyposa\u017cony w innowacyjny system DuoLift, kt\u00f3ry umo\u017cliwia wygodne otwieranie z obydwu stron, co u\u0142atwia za\u0142adunek i wy\u0142adunek baga\u017cy. Posiada 3-punktowy centralny zamek. Przystosowany do szybkiego mocowania na belkach baga\u017cnika dachowego.|Kolor: czarny z po\u0142yskiem|Wymiary (d\u0142 x szer x g\u0142.mm): 2300 x 750 x 390|Maksymalne obci\u0105\u017cenie: 75 kg|Ci\u0119\u017car w\u0142asny: 23 kg|Dla modeli: Caddy, T6 oraz modeli osobowych Volkswagen"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Baga\u017cnik dachowy VW, Urban Loader 300-500 L, czarny matowy", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Baga\u017cnik dachowy VW, Urban Loader 300-500 L, czarny matowy"], "id": "000071200AF", "price": "3149 PLN", "weight": "18.60 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508934411_adbc44047937376a63d54009cd3ae885.jpg"], "description": "Box dachowy typu Urban Loader. Jego innowacyjna budowa pozwala zwi\u0119kszy\u0107 \u0142adowno\u015b\u0107 baga\u017cnika z 300 do 500 litr\u00f3w w szybki i \u0142atwy spos\u00f3b. Idealnie sprawdza si\u0119 podczas przewo\u017cenia zakup\u00f3w, toreb, walizek, w\u00f3zk\u00f3w dzieci\u0119cych, toreb golfowych oraz innych przedmiot\u00f3w. Posiada zamek b\u0142yskawiczny, dzi\u0119ki kt\u00f3remu, box mo\u017cna otwiera\u0107 z obu stron. Praktyczna przegubowa rama stalowa z dwiema spr\u0119\u017cynami umo\u017cliwia \u0142atwe otwieranie i zamykanie.|Przystosowany do szybkiego mocowania na belkach baga\u017cnika dachowego.|Kolor: czarny matowy|Pojemno\u015b\u0107: 300-500 l.|Wymiary (d\u0142 x szer x g\u0142.mm): 1408 x 886 x 259 (w pozycji z\u0142o\u017conej) lub 517 (w pozycji roz\u0142o\u017conej).|Maksymalne obci\u0105\u017cenie: 50 kg|Ci\u0119\u017car w\u0142asny: 15 kg|Dla modeli: Caddy, T6 oraz modeli osobowych Volkswagen"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact III montowany na haku holowniczym", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact III montowany na haku holowniczym"], "id": "3C0071105C", "price": "3290 PLN", "weight": "19.18 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563365_e026ce040cee06b1a248b6fa2f38eca5.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563362_7ff27b579ba44f8ba889408ce0b3670c.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9791-compact19.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563358_84b31e2edd725e76c3758bff10d3996c.jpeg"], "description": "Oryginalny uchwyt na rowery Compact III Volkswagen to najmniejszy, najl\u017cejszy i najbardziej kompaktowy baga\u017cnik w swojej klasie montowany na haku holowniczym. Umo\u017cliwia transport do trzech rower\u00f3w. System sk\u0142adania uchwytu pozwala na ca\u0142kowite z\u0142o\u017cenie tylnych \u015bwiate\u0142, prowadnic dla rower\u00f3w i ramy uchwytu oraz np. sk\u0142adowanie go w baga\u017cniku. W zestawie praktyczna torba do chowania uchwyt.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: MAX.54|Masa w\u0142asna [kg]: 16|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Do transportu: 3 rowery|Nie w po\u0142\u0105czeniu z: zaczep do holowania z aluminiow\u0105 g\u0142owic\u0105 kulow\u0105|Wskaz\u00f3wka|: W przypadku T5/T6/T6.1 i Caddy przy zamontowanym baga\u017cniku nie mo\u017cna otworzy\u0107 tylnej klapy baga\u017cnika.|Zastosowanie|:|Amarok|Caddy|T5 GP, T6, T6.1|Crafter"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact II montowany na haku holowniczym", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact II montowany na haku holowniczym"], "id": "3C0071105B", "price": "2690 PLN", "weight": "16.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563996_207305c4e478c9dd8fee8d32bd16c3d3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563999_b1c98d06adf46a3a21364739163ecb00.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564001_f6c3b2faa615cf12d83ee65889247ad3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564003_315f89f1d36096f58b4afac38656a455.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564005_f1e516ac6a6547168039ef7ab4fd49d8.jpeg"], "description": "Oryginalny uchwyt na rowery Compact II Volkswagen to najmniejszy, najl\u017cejszy i najbardziej kompaktowy baga\u017cnik w swojej klasie montowany na haku holowniczym. Umo\u017cliwia transport do dw\u00f3ch rower\u00f3w. System sk\u0142adania uchwytu pozwala na ca\u0142kowite z\u0142o\u017cenie tylnych \u015bwiate\u0142, prowadnic dla rower\u00f3w i ramy uchwytu oraz np. sk\u0142adowanie go w baga\u017cniku. Podczas rozk\u0142adania uchwytu blokuje si\u0119 on automatycznie. Uchwyt na rowery jest r\u00f3wnie\u017c dost\u0119pny w wersji do transportu trzech rower\u00f3w (3C0071105C). W zestawie praktyczna torba do przechowywania baga\u017cnika.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: MAX.60|Masa w\u0142asna [kg]: 14|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Do transportu: 2 rowery|Nie w po\u0142\u0105czeniu z: Zaczep do holowania z aluminiow\u0105 g\u0142owic\u0105 kulow\u0105|Tylko dla: G\u0142owica kulowa o \u015brednicy 50 mm|Wskaz\u00f3wka|: W przypadku T5/T6/T6.1 i Caddy przy zamontowanym baga\u017cniku nie mo\u017cna otworzy\u0107 pokrywy tylnej.|Zastosowanie|:|VW Amarok|VW Caddy|VW Crafter|VW T5, T6, T6.1"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Basic Flex (2 rowery)", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Basic Flex (2 rowery)"], "id": "000071105G", "price": "3150 PLN", "weight": "18.28 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1618842587_7f3b702f4ea50be6b4909eb0cbc84b17.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784982_c1f384da61561a0d4aaa6dece57faa60.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784981_faca49016558f7ec722b9f44a31839f3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784981_25628499dfc64bbae09cfd7aaacb7e94.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103547_74d816fe9d1262cd6f72545509b57a71.jpg"], "description": "Funkcjonalny i \u0142atwy w obs\u0142udze baga\u017cnik montowany na zaczepie do holowania, s\u0142u\u017c\u0105cy do transportu 2 rower\u00f3w. Wyj\u0105tkowo du\u017cy k\u0105t odchylenia zapewnia dost\u0119p do baga\u017cnika zw\u0142aszcza w modelach Caddy i Multivan. Mechanizm odchylania zostaje uruchomiony po naci\u015bni\u0119ciu d\u017awigni no\u017cnej, dzi\u0119ki czemu mo\u017cna otworzy\u0107 baga\u017cnik samochodu nawet gdy rowery s\u0105 ju\u017c zamontowane w uchwytach. Nadaje si\u0119 doskonale r\u00f3wnie\u017c do transportu rower\u00f3w elektrycznych.|Mocowanie przyjazne dla u\u017cytkownika - wystarczy umie\u015bci\u0107 baga\u017cnik na zaczepie do holowania, nacisn\u0105\u0107 d\u017awigni\u0119 w d\u00f3\u0142 i zamkn\u0105\u0107. Zamek na d\u017awigni dodatkowo zabezpiecza baga\u017cnik na rowery przed kradzie\u017c\u0105.|Akcesoria opcjonalne:|zestaw rozszerzaj\u0105cy (do transportu trzeciego roweru) - 000071109B|rampa do \u0142atwiejszego \u0142adowania - 000071123|Nie montowa\u0107 w samochodach z tylnymi drzwiami skrzyd\u0142owymi|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: 60KG|Masa w\u0142asna [kg]: 14|Rozstaw szyn [cm]: 22|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Zastosowanie:|VW Amarok|VW Caddy|VW Crafter|VW T5, T6, T6.1"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Zestaw rozszerzaj\u0105cy do baga\u017cnika rowerowego Basic Flex", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Zestaw rozszerzaj\u0105cy do baga\u017cnika rowerowego Basic Flex"], "id": "000071109B", "price": "569 PLN", "weight": "5.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103784_b17ed56e2e3b9b5e80c0e7ed727a8212.jpg"], "description": "Zestaw rozszerzaj\u0105cy umo\u017cliwia monta\u017c dodatkowej szyny na baga\u017cniku rowerowym Basic Flex, do transportu trzeciego roweru."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Rampa za\u0142adunkowa do baga\u017cnika rowerowego", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Rampa za\u0142adunkowa do baga\u017cnika rowerowego"], "id": "71123", "price": "649 PLN", "weight": "2.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103920_de176b61de686bc30dc0a1402b75c64c.jpg"], "description": "Produkt dost\u0119pny na zam\u00f3wienie.|Rampa za\u0142adunkowe u\u0142atwia za\u0142adunek ci\u0119\u017ckich rower\u00f3w na baga\u017cnik rowerowy montowany na haku holowniczym. Nieu\u017cywana, mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cona i przechowywana w samochodzie w do\u0142\u0105czonym do zestawu pokrowcu. Rampa mo\u017ce by\u0107 u\u017cywana w po\u0142\u0105czeniu z uchwytami rowerowymi: Basic Flex, Micro II, Compact II oraz Compact III."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Uchwyt rowerowy VW, monta\u017c na dachu", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Uchwyt rowerowy VW, monta\u017c na dachu"], "id": "000071128F", "price": "529 PLN", "weight": "4.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1541151045_2f1455b2a86bc07a5bba2da58e220cb5.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1541151045_d2e9868ebe1414f333ad32e7b613b6a4.jpg"], "description": "Za pomoc\u0105 oryginalnego uchwytu na rower Volkswagen, na dachu samochodu mo\u017cna bezpiecznie transportowa\u0107 rowery. Pokr\u0119t\u0142o z ogranicznikiem dokr\u0119cenia zapewnia prawid\u0142owe zabezpieczenie roweru. Dzi\u0119ki odpowiedniej wysoko\u015bci monta\u017cowej (wysoko\u015b\u0107 oczu) mo\u017cna \u0142atwo zamocowa\u0107 rower nawet w przypadku wi\u0119kszych samochod\u00f3w. Ko\u0142a s\u0105 bezpiecznie zamocowane w uchwytach za pomoc\u0105 ta\u015bm z zamkni\u0119ciem szybkomocuj\u0105cym.|Aby nacisk rozk\u0142ada\u0142 si\u0119 r\u00f3wnomiernie oraz aby chroni\u0107 ram\u0119 roweru, uchwyt ramy posiada du\u017c\u0105 mi\u0119kk\u0105 wy\u015bci\u00f3\u0142k\u0119. Uchwyt na rower mo\u017cna \u0142atwo i szybko przemontowa\u0107 z jednej strony samochodu na drug\u0105, bez dodatkowych narz\u0119dzi. Po pomy\u015blnym zaliczeniu testu City Crash Plus uchwyt na rowery spe\u0142nia wymagania firmy Volkswagen.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: 20|Masa w\u0142asna [kg]:|4,2|Do ram rower\u00f3w o grubo\u015bci do 100 mm (owalne) / 80 mm (okr\u0105g\u0142e)"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Dywaniki gumowe PREMIUM, VW Caddy 5, 2 szt., na prz\u00f3d", "subproducts": ["DYWANIKI MATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe PREMIUM, VW Caddy 5, 2 szt., na prz\u00f3d"], "id": "2K806150282V", "price": "149 PLN", "weight": "1.42 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615469207_d58914a3adea66c64f876bf45e9418de.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615469905_289602a9d0935ff42097a11333a6c5d8.jpg"], "description": "Dywaniki gumowe przeznaczone na prz\u00f3d samochodu, idealnie dopasowane i niezwykle trwa\u0142e. Komfort u\u017cytkowania dzi\u0119ki antypo\u015blizgowejpow\u0142oce i u\u017cyciu bezwonnych materia\u0142\u00f3w.|Ca\u0142oroczne dywaniki|Kolor: tytanowa czer\u0144|W zestawie: 2 dywaniki na prz\u00f3d auta|Nadaj\u0105ce si\u0119 w 100% do recyklingu|Zastosowanie:|Caddy 5 Kombi (MQB) od 2021|Caddy 5 Cargo (MQB) od 2021"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Dywaniki gumowe, Plus, VW Caddy 5, 4 szt.", "subproducts": ["DYWANIKI MATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe, Plus, VW Caddy 5, 4 szt."], "id": "2K8061550041", "price": "129 PLN", "weight": "4.83 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612517297_c98fb10ca895ce7c30992207e6600291.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612517308_41f9a11098eb15303811fc3ba7250c41.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612517321_6ac6d8646c75f6859f5ff3c30a1593ea.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612517325_aedb30fcea3b6dc1bd8a0333c786ff89.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612517328_597032895fa81694387b2183825da643.jpeg"], "description": "Dzi\u0119ki specjalnemu systemowi mocowania dywanik gumowy Plus zapewnia skuteczn\u0105 ochron\u0119 samochodu przed wilgoci\u0105 i zanieczyszczeniem. Dzi\u0119ki zmywalnej powierzchni dywaniki s\u0105 niezwykle \u0142atwe do czyszczenia.|Kolor: Czarny|Zestaw: 4 sztuki, na prz\u00f3d i ty\u0142|Pasuj\u0105 do systemu mocowania Volkswagen|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) od 2021|Caddy 5 Kombi (MQB) od 2021|Caddy 5 Maxi(MQB) od 2021|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) od 2021"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Dywaniki gumowe PREMIUM, VW Caddy 5, 4 szt.", "subproducts": ["DYWANIKI MATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe PREMIUM, VW Caddy 5, 4 szt."], "id": "2K806150082V", "price": "259 PLN", "weight": "2.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612516774_df75ebd01da0e323849319f80553f258.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612516786_dc7e538b0e3e69f124b8194b5641e0df.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612516788_13cbbcf5d62540a9d83d9aa79fed9e68.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612516789_f58c0efe3c6740532269283ed94652d9.jpeg"], "description": "Zestaw 4 oryginalnych gumowych dywanik\u00f3w Volkswagen na prz\u00f3d i ty\u0142. Bezwonne, antypo\u015blizgowe,super wytrzyma\u0142e i \u0142atwe w utrzymaniu w czysto\u015bci.|Kolor: Tytanowa czer\u0144|W zestawie: 4 sztuki, na prz\u00f3d i ty\u0142|Pasuje do systemu mocowania Volkswagen|Nadaj\u0105ce si\u0119 w 100% do recyklingu|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) od 2021|Caddy 5 Kombi (MQB) od 2021|Caddy 5 Maxi(MQB) od 2021|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) od 2021"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Dywaniki gumowe PREMIUM, VW Caddy 5, 2 szt., na ty\u0142", "subproducts": ["DYWANIKI MATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe PREMIUM, VW Caddy 5, 2 szt., na ty\u0142"], "id": "2K706151282V", "price": "166 PLN", "weight": "1.27 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612516571_7deb1649729da9a191aa7d0ace8de77e.jpeg"], "description": "Dywaniki gumowe przeznaczone na ty\u0142 samochodu, idealnie dopasowane i niezwykle trwa\u0142e. Komfort u\u017cytkowania dzi\u0119ki antypo\u015blizgowejpow\u0142oce i u\u017cyciu bezwonnych materia\u0142\u00f3w.|Ca\u0142oroczne dywaniki|Kolor: tytanowa czer\u0144|W zestawie: 2 dywaniki na ty\u0142 auta|Nadaj\u0105ce si\u0119 w 100% do recyklingu|Zastosowanie:|Caddy 5 Kombi (MQB) od 2021"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Dywaniki tekstylne OPTIMAT, VW CADDY 5, 4 szt.", "subproducts": ["DYWANIKI MATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI WELUROWE", "Dywaniki tekstylne OPTIMAT, VW CADDY 5, 4 szt."], "id": "2K8061445WGK", "price": "359 PLN", "weight": "3.97 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612516386_3a3d819ccf29a4600d5d2cbed3480a19.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612516401_6a058dba67cef72ff18fdd55cea0b2a7.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612516392_e1ca0952e437792082dad2fc05d3e540.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612516396_d78c9be114438ae69f03723d3fe06bfe.jpeg"], "description": "Zestaw 4 oryginalnych tekstylnych dywanik\u00f3w Volkswagen na prz\u00f3d i ty\u0142. W tr\u00f3jwymiarowym designie \"OPTIMAT\". Idealnie dopasowane i z w\u0142a\u015bciwo\u015bciami antypo\u015blizgowymi, bardziej wytrzyma\u0142e ni\u017c zwyk\u0142e welurowe.|Kolor: satynowy czarny|Na odwrocie dywanik\u00f3w plastikowe wypustki|Mocowanie do systemu Volkswagen|Z nazw\u0105 modelupojazdu|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) od 2021|Caddy 5 Kombi (MQB) od 2021|Caddy 5 Maxi(MQB) od 2021|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) od 2021"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Dywaniki tekstylne PREMIUM VW Caddy 5, 4 szt.", "subproducts": ["DYWANIKI MATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI WELUROWE", "Dywaniki tekstylne PREMIUM VW Caddy 5, 4 szt."], "id": "2K8061270WGK", "price": "399 PLN", "weight": "1.93 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612516105_32a34f69e6bc73988cb22900ef457eec.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612516119_93b3a425eefbb58cf18e4ef0d348bea3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612516104_5b9a99f4f1543aad3f83d83228938193.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612516123_75fb9d9c46173dd3b292c0eb958d5651.jpeg"], "description": "Zestaw 4 oryginalnych tekstylnych dywanik\u00f3w Volkswagen na prz\u00f3d i ty\u0142. Idealnie dopasowane do samochodu, wykonane z g\u0119stego welurui z nazw\u0105 modelu Caddy.|Ma\u0142o intensywny zapach|Na odwrocie antypo\u015blizgowa pow\u0142oka|Materia\u0142: Welur 700 g/m2|Kolor: czarny|W zestawie: 4 sztuki, na prz\u00f3d i na ty\u0142 auta|Nadaj\u0105 si\u0119 w 100% do recyklingu|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) od 2021|Caddy 5 Kombi (MQB) od 2021|Caddy 5 Maxi(MQB) od 2021|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) od 2021"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Mata baga\u017cnika VW Caddy 5, kr\u00f3tki rozstaw", "subproducts": ["DYWANIKI MATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Mata baga\u017cnika VW Caddy 5, kr\u00f3tki rozstaw"], "id": "2K7061160", "price": "249 PLN", "weight": "0.58 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1608725351_2f8f041efb7382dc74a23e5f2120ba12.jpg"], "description": "Gumowa mata do baga\u017cnika chroni przed wilgoci\u0105 i brudem. Mata jest antypo\u015blizgowa, mi\u0119kka, elastyczna i \u0142atwo mo\u017cna j\u0105 zwin\u0105\u0107.|Idealnie dopasowana do modelu Caddy 5|Kolor: Czarny|Materia\u0142:Polietylen (PE)|Rozmiar: 995 mm x 1186 mm|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) od 2021|Caddy 5 Kombi (MQB)od 2021"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Wyk\u0142adzina baga\u017cnika VW Caddy 5 Maxi", "subproducts": ["DYWANIKI MATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Wyk\u0142adzina baga\u017cnika VW Caddy 5 Maxi"], "id": "2K7061161A", "price": "569 PLN", "weight": "2.42 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612778869_be42511dd2af411d50faaf0676b7be2b.jpeg"], "description": "Oryginalna wyk\u0142adzina baga\u017cnika Caddy Maxiochroni Twoje auto przed wilgoci\u0105 ibrudem. Kraw\u0119dzie maty podniesione s\u0105 ok. 4 cm, aby wylana przez przypadek ciecz nie rozla\u0142a si\u0119 po ca\u0142ym samochodzie. Dzi\u0119ki temu szybko wyczy\u015bcisz mat\u0119,a Twoje auto b\u0119dzie czyste.Wyk\u0142adzina jest antypo\u015blizgowa i posiada t\u0142oczenie z nazw\u0105 marki auta.|Idealne dopasowanie do modelu Caddy 5 Maxi|Kolor: Czarny|Materia\u0142:Polietylen (PE)|Rozmiar: 1358mm x 1186 mm|Zastosowanie:|Caddy 5 Maxi PKW (MQB) od 2021|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) od 2021"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Wanna baga\u017cnika VW Caddy 5, kr\u00f3tki rozstaw osi", "subproducts": ["DYWANIKI MATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Wanna baga\u017cnika VW Caddy 5, kr\u00f3tki rozstaw osi"], "id": "2K7061162", "price": "1259 PLN", "weight": "5.53 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1608725431_1386b93f5fc9560f406ff510be523aa5.jpg"], "description": "Mocna i wytrzyma\u0142a wanna chroni baga\u017cnik przed zabrudzeniem. Dzi\u0119ki antypo\u015blizgowej pow\u0142oce, przewo\u017cony baga\u017c jest bezpieczny. Mata posiada kraw\u0119dzie o wysoko\u015bci 150 mm, co zapobiega wyciekaniu cieczy przy ewentualnymzalaniu maty.|Idealnie dopasowana do modelu Caddy 5|Kolor: Czarny|Materia\u0142:Polietylen (PE)|Rozmiar: 995 mm x 1186 mm|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) od 2021|Caddy 5 Kombi (MQB)od 2021"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Wyk\u0142adzina baga\u017cnika VW Caddy 5, kr\u00f3tki rozstaw osi", "subproducts": ["DYWANIKI MATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Wyk\u0142adzina baga\u017cnika VW Caddy 5, kr\u00f3tki rozstaw osi"], "id": "2K7061161", "price": "469 PLN", "weight": "1.82 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1608725385_1ef61e9d39c446aa2eec14ec7b38dafc.jpg"], "description": "Oryginalna wyk\u0142adzina baga\u017cnika za drugim rz\u0119dem siedze\u0144. Mata chroni przed brudem i wilgoci\u0105. Dzi\u0119ki podniesionym kraw\u0119dziom do 4 cm zapobiega wyciekaniu cieczy przy rozlaniu. \u0141atwa w czyszczeniu, a przy tym antypo\u015blizgowa.|Idealne dopasowanie do modelu Caddy 5|Kolor: Czarny|Materia\u0142:Polietylen (PE)|Rozmiar: 1001 mm x 1186 mm|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) od 2021|Caddy 5 Kombi (MQB)od 2021"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Dwustronna mata baga\u017cnika VW Caddy 5, z os\u0142on\u0105 zderzaka", "subproducts": ["DYWANIKI MATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Dwustronna mata baga\u017cnika VW Caddy 5, z os\u0142on\u0105 zderzaka"], "id": "2K8061210", "price": "559 PLN", "weight": "3.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1608725469_22c9b5617f8e5391061293c89c39e614.jpg"], "description": "Dwustronna mata z os\u0142on\u0105 kraw\u0119dzi baga\u017cnika. Wykonana z g\u0119stego weluru. Chroni przestrze\u0144 \u0142adunkow\u0105 i zapobiega uszkodzeniu kraw\u0119dzi baga\u017cnika.|Idealnie dopasowana do modelu Caddy 5|Kolor: Satynowy czarny|Materia\u0142 na g\u00f3rze: welur, na dole: plastikowe wypustki|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) od 2021"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Zestaw \u015brub zabezpieczaj\u0105cych ", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI", "Zestaw \u015brub zabezpieczaj\u0105cych "], "id": "71597", "price": "244 PLN", "weight": "0.52 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6283-zestaw-srub-zabezpieczajacych.jpg"], "description": "Zabezpiecz Twoje obr\u0119cze przed kradzie\u017c\u0105 zabezpieczeniem na ko\u0142a M14x1,5x27.|Zamek chroniony jest przed zabrudzeniem za pomoc\u0105 os\u0142ony \u015bruby ko\u0142a tak, aby zachowa\u0107 jego funkcjonalno\u015b\u0107.|Tylko do modelu Caddy"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Felga aluminiowa VW Caddy 5, Merano 6.5J X 16 ET48", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI", "Felga aluminiowa VW Caddy 5, Merano 6.5J X 16 ET48"], "id": "5TA071496A8Z8", "price": "849 PLN", "weight": "10.30 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1616597145_92ecfae5f0b2cb9ecb312a4ad2eb98eb.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1616498115_ceab4d7bf47abe9cbc53d0bcf28d06b8.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615808094_b9adb0762ac09fed65b199cdc1cf0214.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci, oryginalnafelgaaluminiowaVolkswagen 16-calowa, wykonanaz mieszanki aluminium, magnezu i krzemu. Szczeg\u00f3lnie nadajesi\u0119 do u\u017cytkowania w zimowych warunkach.|Obr\u0119cz aluminiowa 6.5J X 16 ET48, Merano, srebrny Brilliant|10-ramienna konstrukcja|Wyrafinowana technika odlewania|Zaprojektowanezgodnie ze standardami Grupy Volkswagen|Zapewnia wysoki poziombezpiecze\u0144stwa i funkcjonalno\u015bci|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB)2021 ->|Caddy 5 Cargo (MQB)2021 ->|Caddy 5 Kombi (MQB)2021 ->|Caddy 5 Maxi(MQB)2021 ->|Caddy 5 Maxi Cargo (MQB)2021 ->|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB)2021 ->"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Nakr\u0119tki na wentyle - do wentyli aluminiowych", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI", "Nakr\u0119tki na wentyle - do wentyli aluminiowych"], "id": "000071215A", "price": "89 PLN", "weight": "0.03 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/8953-aluminium.jpg"], "description": "Zadbaj o najdrobniejsze szczeg\u00f3\u0142y swojego u\u017cytkowego Volkswagena. 4 os\u0142ony z wyt\u0142oczonym logo Volkswagena chroni\u0105 wentyle przed brudem, kurzem i wilgoci\u0105.|1 zestaw = 4 sztuki."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Pokrowce na ko\u0142a 21\u201d", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI", "Pokrowce na ko\u0142a 21\u201d"], "id": "000073900E", "price": "179 PLN", "weight": "3.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1543312458_782152fe63d3c69ff6b80b5c69c6cad9.jpg"], "description": "Zestaw pokrowc\u00f3w na ko\u0142a. Wykonane z wysokiej jako\u015bci poliestru. Wyposa\u017cone w mocne uchwyty oraz kieszenie na \u015bruby.|Przeznaczone do opon i k\u00f3\u0142 w rozmiarze do 21\"|W komplecie 4 szt."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Pokrowce na ko\u0142a ", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI", "Pokrowce na ko\u0142a "], "id": "000073900", "price": "164 PLN", "weight": "1.55 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9474-000073900a.jpg"], "description": "Zestaw pokrowc\u00f3w na ko\u0142a. Wykonane z wysokiej jako\u015bci poliestru. Wyposa\u017cone w mocne uchwyty oraz kieszenie na \u015bruby.|Przeznaczone do opon i k\u00f3\u0142 w rozmiarze do 18\" i szeroko\u015bci do 245 mm|Maksymalny obw\u00f3d ko\u0142a: 2100 mm|W komplecie 4 szt."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 5, opona Bridgestone Blizzak LM 005, R16, lewe ", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 5, opona Bridgestone Blizzak LM 005, R16, lewe "], "id": "5TA0736668Z8", "price": "1149 PLN", "weight": "18.77 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1613041431_49f28675a9ee2888550f94c1a7d88578.jpeg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o z felg\u0105Merano,Brilliant Silver i z opon\u0105 zimow\u0105 Bridgestone Blizzak LM 005.|Rodzaj opony: zimowa, kierunkowa, ko\u0142o lewe|Ko\u0142o prawe:|5TA0735668Z8|Rozmiar: 205/60 R16 96H XL|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Kombi (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi(MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) 2021 ->|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 5, opona Bridgestone Blizzak LM 005, R16, prawe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 5, opona Bridgestone Blizzak LM 005, R16, prawe"], "id": "5TA0735668Z8", "price": "1149 PLN", "weight": "18.77 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1613042114_82712df4e06ca1cb4632bf3c95a8d3d0.jpeg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o z felg\u0105Merano,Brilliant Silver i z opon\u0105 zimow\u0105 Bridgestone Blizzak LM 005.|Rodzaj opony:kierunkowa, ko\u0142o prawe|Ko\u0142o prawe:|5TA0736668Z8|Rozmiar: 205/60 R16 96H XL|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Kombi (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi(MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) 2021 ->|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 5, opona Bridgestone, R16, lewe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 5, opona Bridgestone, R16, lewe"], "id": "5R30736661OR", "price": "729 PLN", "weight": "19.80 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1613043781_1551448262c3d3d369a37c94b935be21.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o ze stalow\u0105 felg\u0105i z opon\u0105 zimow\u0105 Bridgestone Blizzak LM 005.|Rodzaj opony: zimowa, kierunkowa, ko\u0142o lewe|Ko\u0142o prawe:|5R30735661OR|Rozmiar:205/60 R16 96H XL|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Kombi (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi(MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) 2021 ->|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 5, opona Bridgestone, R16, prawe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 5, opona Bridgestone, R16, prawe"], "id": "5R30735661OR", "price": "729 PLN", "weight": "19.80 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1618843369_a9c93000fc19fec68fb9b12812d0208d.png"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o ze stalow\u0105 felg\u0105i z opon\u0105 zimow\u0105 Bridgestone Blizzak LM 005.|Rodzaj opony: zimowa, kierunkowa, ko\u0142o prawe|Ko\u0142o lewe:|5R30736661OR|Rozmiar:205/60 R16 96H XL|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Kombi (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi(MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) 2021 ->|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 5, opona BARAHONA, R17, lewe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 5, opona BARAHONA, R17, lewe"], "id": "2K70736778Z8", "price": "1249 PLN", "weight": "20.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1613044720_54d98c32631d42f0809afe7e5c38c851.jpeg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o z felg\u0105 aluminiow\u0105 Barahona i z opon\u0105 zimow\u0105 Semperit Speed-Grip 3.|Rodzaj opony: kierunkowa, ko\u0142o lewe|Prawe:|2K70735778Z8|Rozmiar: 215/55 R17 98V XL.|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB)2021 ->|Caddy 5 Cargo (MQB)2021 ->|Caddy 5 Kombi (MQB)2021 ->|Caddy 5 Maxi(MQB)2021 ->|Caddy 5 Maxi Cargo (MQB)2021 ->|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB)2021 ->|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 5, opona BARAHONA, R17, prawe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 5, opona BARAHONA, R17, prawe"], "id": "2K70735778Z8", "price": "1249 PLN", "weight": "20.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1613045659_34f61568f8b8caa0fd2a52162543e3c5.jpeg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o z felg\u0105 aluminiow\u0105 Barahona i z opon\u0105 zimow\u0105 Semperit Speed-Grip 3.|Rodzaj opony:|kierunkowa, ko\u0142o prawe|Lewe:|2K70736778Z8|Rozmiar: 215/55 R17 98V XL.|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB)2021 ->|Caddy 5 Cargo (MQB)2021 ->|Caddy 5 Kombi (MQB)2021 ->|Caddy 5 Maxi(MQB)2021 ->|Caddy 5 Maxi Cargo (MQB)2021 ->|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB)2021 ->|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Zestaw \u015brub zabezpieczaj\u0105cych ", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Zestaw \u015brub zabezpieczaj\u0105cych "], "id": "71597", "price": "244 PLN", "weight": "0.52 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6283-zestaw-srub-zabezpieczajacych.jpg"], "description": "Zabezpiecz Twoje obr\u0119cze przed kradzie\u017c\u0105 zabezpieczeniem na ko\u0142a M14x1,5x27.|Zamek chroniony jest przed zabrudzeniem za pomoc\u0105 os\u0142ony \u015bruby ko\u0142a tak, aby zachowa\u0107 jego funkcjonalno\u015b\u0107.|Tylko do modelu Caddy"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Nakr\u0119tki na wentyle - do wentyli aluminiowych", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Nakr\u0119tki na wentyle - do wentyli aluminiowych"], "id": "000071215A", "price": "89 PLN", "weight": "0.03 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/8953-aluminium.jpg"], "description": "Zadbaj o najdrobniejsze szczeg\u00f3\u0142y swojego u\u017cytkowego Volkswagena. 4 os\u0142ony z wyt\u0142oczonym logo Volkswagena chroni\u0105 wentyle przed brudem, kurzem i wilgoci\u0105.|1 zestaw = 4 sztuki."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Hak holowniczy odejmowany VW Caddy 5 kula wysoka", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Hak holowniczy odejmowany VW Caddy 5 kula wysoka"], "id": "2K7092155", "price": "1790 PLN", "weight": "16.20 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywana dost\u0119pno\u015b\u0107: maj 2021", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615805014_a66190650a926ffa0851c67781d3884b.jpg"], "description": "Hak holowniczy od\u0142\u0105czany, umo\u017cliwia bezpieczn\u0105 obs\u0142ug\u0119 przyczep i system\u00f3w no\u015bnych. Zaczep holowniczy ze zdejmowan\u0105 g\u0142owic\u0105 kulow\u0105 wysok\u0105.|Mo\u017cna go \u0142atwo i szybko zamontowa\u0107 lubzdj\u0105\u0107 w razie potrzeby|Zaczep kulowy jest zabezpieczony przed kradzie\u017c\u0105 za pomoc\u0105 zamka|Do pe\u0142nego monta\u017cu niezb\u0119dna jest wi\u0105zka elektryczna zamawiana pod osobnym numerem katalogowym.Zalecany monta\u017c w autoryzowanym serwisie Volkswagen samochody dostawcze.|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Kombi (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi(MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) 2021 ->"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Hak holowniczy sta\u0142y VW Caddy 5 kula wysoka", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Hak holowniczy sta\u0142y VW Caddy 5 kula wysoka"], "id": "2K7092101", "price": "1090 PLN", "weight": "16.20 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywana dost\u0119pno\u015b\u0107: maj 2021", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615804332_c1bcdddedbc8028674af6fdb222dc54a.jpg"], "description": "Zaczep holowniczy zesta\u0142\u0105 g\u0142owic\u0105 kulow\u0105. Umo\u017cliwia bezpieczn\u0105 obs\u0142ug\u0119 przyczep i system\u00f3w no\u015bnych.|Oryginalne akcesoria Volkswagen|Zaczep trwale przymocowany do pojazdu|Do pe\u0142nego monta\u017cu niezb\u0119dna jest wi\u0105zka elektryczna zamawiana pod osobnym numerem katalogowym.Zalecany monta\u017c w autoryzowanym serwisie Volkswagen samochody dostawcze.|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Kombi (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi(MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) 2021 ->"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Wieszak na ubrania", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141OWEK", "Wieszak na ubrania"], "id": "00V061127", "price": "154 PLN", "weight": "0.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5019-wieszak-na-ubrania.jpg"], "description": "Wieszak na ubrania jest zar\u00f3wno praktycznym, jak i atrakcyjnym rozwi\u0105zaniem do przewozu garderoby. Mocowany jest na sworzniach zag\u0142\u00f3wka za oparciem przedniego fotela."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Mocowanie do tabletu Apple iPad", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141OWEK", "Mocowanie do tabletu Apple iPad"], "id": "000061125B", "price": "495 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6762-mocowanie-ipad-mini.jpg"], "description": "Mocowanie do modu\u0142u bazowego, przeznaczone do tablet\u00f3w Apple, do zamontowania tabletu w pozycji horyzontalnej lub wertykalnej. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 umieszczenia na zawiasach nad lub pod zag\u0142\u00f3wkiem, tak\u017ce do u\u017cytku poza samochodem. Mocowanie mo\u017cna wypi\u0105\u0107 z uchwytu."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Mocowanie do tabletu Apple iPad", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141OWEK", "Mocowanie do tabletu Apple iPad"], "id": "000061125C", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6763-mocowanie-ipad-air.jpg"], "description": "Mocowanie do modu\u0142u bazowego, przeznaczone do tablet\u00f3w Apple, do zamontowania tabletu w pozycji horyzontalnej lub wertykalnej. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 umieszczenia na zawiasach nad lub pod zag\u0142\u00f3wkiem, tak\u017ce do u\u017cytku poza samochodem. Mocowanie mo\u017cna wypi\u0105\u0107 z uchwytu."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Modu\u0142 bazowy systemu komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141OWEK", "Modu\u0142 bazowy systemu komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "61122", "price": "91 PLN", "weight": "0.12 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9166-modul-bazowy-6.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107. Modu\u0142 bazowy montowany pomi\u0119dzy pa\u0142\u0105kami zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb, umo\u017cliwia monta\u017c r\u00f3\u017cnych funkcjonalnych element\u00f3w.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w.|Modu\u0142 bazowy montowany pomi\u0119dzy pa\u0142\u0105kami zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb, umo\u017cliwia monta\u017c r\u00f3\u017cnych funkcjonalnych element\u00f3w: stolik (000061124), uniwersalny haczyk (000061126B), wieszak na ubranie (000061127B), mocowania iPada (000061125A)."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Stolik z uchwytem na kubek - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141OWEK", "Stolik z uchwytem na kubek - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "61124", "price": "449 PLN", "weight": "1.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9165-stolik-z-uchwytem-4.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Sk\u0142adany stolik jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Sk\u0142adany stolik mo\u017cna zablokowa\u0107 w okre\u015blonej pozycji, dostosowuj\u0105c go w \u0142atwy spos\u00f3b do oparcia przedniego siedzenia. Zintegrowany i sk\u0142adany uchwyt na kubek uzupe\u0142nia funkcje stolika.|W przypadku zderzenia, elementy sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 zgodnie z kierunkiem obci\u0105\u017cenia.|UWAGA|!System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Mocowanie iPad 2-4 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141OWEK", "Mocowanie iPad 2-4 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125A", "price": "779 PLN", "weight": "0.70 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9164-mocowanie-ipad-2-4.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Apple iPad 2-4 jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom iPad 2-4 mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA|!System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Mocowanie galaxy tab 3/4 10.1 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141OWEK", "Mocowanie galaxy tab 3/4 10.1 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125D", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9163-mocowanie-galaxy11.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Samsunga Galaxy Tab 3/4 10.1 jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom Samsung Galaxy Tab 3/4 10.1 mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Mocowanie iPad Air  - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141OWEK", "Mocowanie iPad Air  - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125E", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9161-mocowanie-ipad2.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Apple iPad Air (1 i 2), jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom Apple iPad Air (1 i 2) mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Lod\u00f3wka samochodowa VW 12/230V", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "LOD\u00d3WKI, NAMIOTY, OWIEWKI", "Lod\u00f3wka samochodowa VW 12/230V"], "id": "000065400F", "price": "769 PLN", "weight": "5.75 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1527221928_ea85a79d8233e388f77468b1217ab9fb.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5009-lodowka-3.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6268-lodowka-4.jpg"], "description": "Ch\u0142odzone napoje w pe\u0142ni lata, ciep\u0142e jedzenie po czterech godzinach podr\u00f3\u017cy? To \u017caden problem, dzi\u0119ki oryginalnemu termoizolacyjnemu pojemnikowi utrzymuj\u0105cemu zimno i ciep\u0142o w oryginalnej stylistyce Volkswagen. Pojemnik ma pojemno\u015b\u0107 oko\u0142o 25 litr\u00f3w i utrzymuje prawid\u0142ow\u0105 temperatur\u0119 na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119. Bez problemu mo\u017cna w nim transportowa\u0107 stoj\u0105ce 2- litrowe butelki. Pojemnik mo\u017ce by\u0107 zasilany napi\u0119ciem 12 V w samochodzie lub 230 V w domu albo hotelu. W komplecie znajduje si\u0119 zabezpieczenie przed roz\u0142adowaniem akumulatora oraz dodatkowa pokrywa izolacyjna zast\u0119puj\u0105ca pokryw\u0119 ch\u0142odz\u0105c\u0105, kt\u00f3re zapewniaj\u0105 niezb\u0119dne bezpiecze\u0144stwo i optymaln\u0105 wygod\u0119. Klasa energetyczna A.|Lod\u00f3wka dopasowana do wszystkich osobowych i u\u017cytkowych modeli Volkswagena."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Uchwyty do pas\u00f3w lub siatki mocuj\u0105cej - 4 szt.", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Uchwyty do pas\u00f3w lub siatki mocuj\u0105cej - 4 szt."], "id": "2E0017242", "price": "206 PLN", "weight": "0.27 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6647-uchwytdo-mocowanialadunku123.jpg"], "description": "Dzi\u0119ki zabezpieczeniu Volkswagen do \u0142adunk\u00f3w, przewo\u017cone przedmioty s\u0105 zawsze mocno unieruchomione w przestrzeni \u0142adunkowej. Za pomoc\u0105 z\u0142\u0105czki pasa do mocowania, \u0142adunek mo\u017cna z \u0142atwo\u015bci\u0105 przymocowa\u0107 do szyn mocuj\u0105cych. 4 szt. w zestawie."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Przegroda baga\u017cnika (krata), VW Caddy 5", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Przegroda baga\u017cnika (krata), VW Caddy 5"], "id": "2K8017221", "price": "1699 PLN", "weight": "11.80 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615551544_c6874c0211dced46b77a4096dea6b093.jpg"], "description": "Kratka oddzielaj\u0105ca z ram\u0105 rurow\u0105 i siatk\u0105 drucian\u0105, kt\u00f3ra pozwala na oddzielenie przedzia\u0142u baga\u017cowego od przedzia\u0142u pasa\u017cerskiego.|Szybki i \u0142atwy monta\u017c i demonta\u017c|Siatka wykonana na miar\u0119|Szczeg\u00f3\u0142owa instrukcja monta\u017cu|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi(MQB)2021 ->"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Ochronna folia baga\u017cnika, VW CADDY 5", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Ochronna folia baga\u017cnika, VW CADDY 5"], "id": "2K8061197", "price": "259 PLN", "weight": "0.18 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615550184_ad1dd3d860f713800697412150ea86ec.jpg"], "description": "Dyskretna folia, kt\u00f3ra ochronibaga\u017cnik przedzarysowaniamiprzy za\u0142adunku i roz\u0142adunku towaru. Szybki i \u0142atwy monta\u017c.|Idealnie dopasowana do modelu Caddy 5|Kolor: Przezroczysty|Zastosowanie:|pojazdy z lakierowanym zderzakiem tylnym|Caddy 5 (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Kombi (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi(MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) 2021 ->"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Chlapacze VW Caddy 5, prz\u00f3d", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Chlapacze VW Caddy 5, prz\u00f3d"], "id": "2K7075111", "price": "190 PLN", "weight": "0.46 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615803409_cbc58cd047fb3f98c3b5403c6292c7f3.jpg"], "description": "Chlapacze przedniestanowi\u0105 dodatkow\u0105 ochron\u0119 podwozia, prog\u00f3wbocznychi drzwiprzed b\u0142otem, kamieniami, zarysowaniami i zabrudzeniami.|Wytrzyma\u0142e|Zmniejszaj\u0105 rozpylanie wi\u00f3r\u00f3w drogowych|1 zestaw = 2 sztuki, prz\u00f3d|W zestawie materia\u0142 monta\u017cowy|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Kombi (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi(MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) 2021 ->"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Chlapacze VW Caddy 5, ty\u0142, d\u0142ugi rozstaw", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Chlapacze VW Caddy 5, ty\u0142, d\u0142ugi rozstaw"], "id": "2K7075101A", "price": "204 PLN", "weight": "0.59 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615803074_64491bd676202922e16b19077269eada.jpg"], "description": "Oryginalne chlapacze tylneVolkswagen dla modeli z d\u0142ugim rozstawem osi. Stanowi\u0105 dodatkow\u0105 ochron\u0119 podwozia przed b\u0142otem, kamieniami, zabrudzeniami.|D\u0142ugotrwa\u0142e|Chroni\u0105podwozie, szyny boczne i obszary drzwi|Zmniejszaj\u0105rozpylaniewi\u00f3r\u00f3w drogowych|Zastosowanie:|Caddy 5 Maxi(MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) 2021 ->"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Chlapacze VW Caddy 5, ty\u0142, kr\u00f3tki rozstaw", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Chlapacze VW Caddy 5, ty\u0142, kr\u00f3tki rozstaw"], "id": "2K7075101", "price": "204 PLN", "weight": "1.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615552578_b96fb093241c5d8c1b89c5c862fd0b53.jpg"], "description": "Oryginalne chlapacze tylneVolkswagen dla modeli z kr\u00f3tkim rozstawem osi. Stanowi\u0105 dodatkow\u0105 ochron\u0119 podwozia przed b\u0142otem, kamieniami, zabrudzeniami.|D\u0142ugotrwa\u0142e|Chroni\u0105podwozie, progi boczne i drzwi|Zmniejszaj\u0105rozpylanie wi\u00f3r\u00f3w drogowych|1 zestaw = 2 sztuki, ty\u0142|W zestawie materia\u0142 mocuj\u0105cy|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB)2021 ->|Caddy 5 Cargo (MQB)2021 ->|Caddy 5 Kombi (MQB)2021 ->"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Ochronne folie progowe VW Caddy 5, d\u0142ugi rozstaw (prz\u00f3d i ty\u0142)", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Ochronne folie progowe VW Caddy 5, d\u0142ugi rozstaw (prz\u00f3d i ty\u0142)"], "id": "2K8071310AZMD", "price": "459 PLN", "weight": "0.30 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615552101_17a5c2b2eb0dd71314680ee7e867328e.jpg"], "description": "Folie ochronne na listwy progowe z przodu i z ty\u0142u, przeznaczone do samochod\u00f3wz d\u0142ugim rozstawem osi. Estetyczna folia chroni przed zarysowaniami wok\u00f3\u0142 progu.|Kolor: czarny ze srebrnymi ozdobnymi paskami|Prz\u00f3d i ty\u0142, 4-cz\u0119\u015bciowy|\u0141atwe do przyklejenia|Zastosowanie:|Caddy 5 Maxi (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) 2021 ->"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Ochronne folie progowe VW Caddy 5, kr\u00f3tki rozstaw (prz\u00f3d i ty\u0142)", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Ochronne folie progowe VW Caddy 5, kr\u00f3tki rozstaw (prz\u00f3d i ty\u0142)"], "id": "2K8071310ZMD", "price": "459 PLN", "weight": "0.30 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615551865_80013ea262bc236555bdedb6521ca3da.jpg"], "description": "Estetyczne folie ochronne na listwy progowe z przodu i z ty\u0142u, chroni\u0105 przed zarysowaniami wok\u00f3\u0142 progu.|Kolor: czarne ze srebrnymi ozdobnymi paskami|Prz\u00f3d i ty\u0142, zestaw 4-cz\u0119\u015bciowy|\u0141atwe do przyklejenia|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Cargo (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Kombi (MQB) 2021 ->"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Ochronna listwa kraw\u0119dzi baga\u017cnika VW Caddy 5", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Ochronna listwa kraw\u0119dzi baga\u017cnika VW Caddy 5"], "id": "2K7061195", "price": "519 PLN", "weight": "0.49 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612517796_88ffbb6b05ca03a98bcd4e153199ac62.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612517784_4f39e8e82b7d5961492ad2a7d5fc7380.jpeg"], "description": "Listwa ochronna na zderzak, plastikowa w optyce chromu, nie tylko chroni lakier przed uszkodzeniem przy za\u0142adunku i roz\u0142adunku, lecz stanowi tak\u017ce atrakcyjny akcent stylistyczny. Mo\u017cna j\u0105 \u0142atwo i szybko naklei\u0107 na kraw\u0119d\u017a tylnego zderzaka.|Idealnie dopasowana do modelu Caddy 5|Kolor: Srebrny|Materia\u0142: Plastik|Zastosowanie:|Tylko dla samochod\u00f3w z lakierowanym zderzakiem tylnym|Caddy 5 (MQB) od 2021|Caddy 5 Cargo (MQB) od 2021|Caddy 5 Kombi (MQB) od 2021|Caddy 5 Maxi(MQB) od 2021|Caddy 5 Maxi Cargo (MQB) od 2021|Caddy 5 Maxi Kombi (MQB) od 2021"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Os\u0142ony przeciws\u0142oneczne, VW CADDY 5, 5 szt. na ty\u0142", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Os\u0142ony przeciws\u0142oneczne, VW CADDY 5, 5 szt. na ty\u0142"], "id": "2K7064365", "price": "999 PLN", "weight": "2.15 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615551688_4d3ae44ce43ea62ba84230e588bdd42a.jpg"], "description": "Os\u0142onyprzeciws\u0142oneczne(komplet 5 szt.) idealnie dopasowanedo tylnych szyb. Chroni\u0105 wn\u0119trze pojazdu przed bezpo\u015brednim dzia\u0142aniem promieni s\u0142onecznych. Nie ograniczaj\u0105 widoczno\u015bci kierowcy, a jednocze\u015bnie utrudniaj\u0105 zajrzenie do wn\u0119trza pojazdu. Komplet sk\u0142ada si\u0119 z os\u0142on na szyby:w drzwiach tylnych, szyby boczne w baga\u017cniku, szyba tylna.|Zmniejsza o\u015blepianie przez innych u\u017cytkownik\u00f3w drogi|Dodatkowa ochrona przed promieniowaniem UV|Mog\u0105by\u0107 u\u017cywaneprzy otwartych oknach|\u0141atwe i nieskomplikowane zak\u0142adanie i zdejmowanie|Szczeg\u00f3\u0142owa instrukcja monta\u017cu|Materia\u0142:Tkanina poliestrowa|Zastosowanie:|Caddy 5 (MQB) 2021 ->|Caddy 5 Kombi (MQB) 2021 ->"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Kabel Premium USB-C na USB-C, 70cm", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Kabel Premium USB-C na USB-C, 70cm"], "id": "000051446BC", "price": "171 PLN", "weight": "0.06 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607066467_c9373b0b7062bab0b0f8ba37b7dc6b06.jpeg"], "description": "Kabel USB Premium (USB-C na USB-C)zosta\u0142 specjalnie opracowany do pod\u0142\u0105czenia smartfona lub innego urz\u0105dzenia mobilnego do systemu Infotainment Twojego Volkswagena. Idealnie uzupe\u0142nia wizualnie wn\u0119trze pojazdu. Kabel ma 70 cm d\u0142ugo\u015bci. Kabel ma tekstyln\u0105 os\u0142on\u0119 i chromowane \u0142\u0105czniki, na ka\u017cdym znajduje si\u0119 logo Volkswagena. Za pomoc\u0105 kabla mo\u017cna korzysta\u0107 z funkcji takich jak AppConnect, s\u0142u\u017cy r\u00f3wnie\u017c do\u0142adowania pod\u0142\u0105czonych urz\u0105dze\u0144.|Zastosowanie do wszystkich modeli z gniazdami USB-C."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Kabel Premium USB C -> Micro USB  70 cm", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Kabel Premium USB C -> Micro USB  70 cm"], "id": "000051446BA", "price": "176 PLN", "weight": "0.06 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607066522_bad7645a31742bdf54ac3a868160e5c6.jpeg"], "description": "Kabel USB Premium (USB-C na Micro-USB)zosta\u0142 specjalnie opracowany do pod\u0142\u0105czenia smartfona lub innego urz\u0105dzenia mobilnego do systemu Infotainment Twojego Volkswagena. Idealnie uzupe\u0142nia wizualnie wn\u0119trze pojazdu. Kabel ma 70 cm d\u0142ugo\u015bci. Kabel ma tekstyln\u0105 os\u0142on\u0119 i chromowane \u0142\u0105czniki, na ka\u017cdym znajduje si\u0119 logo Volkswagena. Za pomoc\u0105 kabla mo\u017cna korzysta\u0107 z funkcji takich jak GoogleAuto i MirrorLinkw AppConnect, s\u0142u\u017cy r\u00f3wnie\u017c do\u0142adowania pod\u0142\u0105czonych urz\u0105dze\u0144.|Zastosowanie do wszystkich modeli z gniazdami USB-C."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Kabel Premium USB-C na Apple Light.70cm", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Kabel Premium USB-C na Apple Light.70cm"], "id": "000051446BB", "price": "190 PLN", "weight": "0.07 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1618840032_69ff4c17d175f750ecf897f78837e81d.jpg"], "description": "Kabel USB Premium (USB-C na Apple Lightning)zosta\u0142 specjalnie opracowany do pod\u0142\u0105czenia smartfona lub innego urz\u0105dzenia mobilnego do systemu Infotainment Twojego Volkswagena. Idealnie uzupe\u0142nia wizualnie wn\u0119trze pojazdu. Kabel ma 70 cm d\u0142ugo\u015bci. Kabel ma tekstyln\u0105 os\u0142on\u0119 i chromowane \u0142\u0105czniki, na ka\u017cdym znajduje si\u0119 logo Volkswagena. Za pomoc\u0105 kabla mo\u017cna korzysta\u0107 z funkcji takich jak CarPlayw AppConnect, s\u0142u\u017cy r\u00f3wnie\u017c do\u0142adowania pod\u0142\u0105czonych urz\u0105dze\u0144.|Zastosowanie do wszystkich modeli z gniazdami USB-C."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Haczyk na ubrania ", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Haczyk na ubrania "], "id": "000061126A041", "price": "31 PLN", "weight": "0.80 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067853_7edc8903c32c2741ddec4594c9fd1d83.jpg"], "description": "Haczyki montowane na zag\u0142\u00f3wkach - zestaw sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 z 2 haczyk\u00f3w do zamontowania na podporze zag\u0142\u00f3wka przednich siedze\u0144.|Wystarczy zamocowa\u0107 przewo\u017cony przedmiot np. kurtk\u0119 czy torebk\u0119 (maks. do 2 kg) na haczyku i mo\u017cna rusza\u0107 w tras\u0119.|Wymiary:181x62x31|Waga: 0,8 kg"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Kanister 5 l", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Kanister 5 l"], "id": "93060", "price": "43 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6680-kanister.jpg"], "description": "5-litrowy kanister na paliwa z homologacj\u0105 kanistra transportowego. Rurka wlewu jest zintegrowana z kanistrem, wczepiona z boku. Rurka w kolorze bia\u0142ym przeznaczona do wlewu benzyny, czarna do oleju nap\u0119dowego. Zamkni\u0119cie w postaci nakr\u0119tki z zabezpieczeniem przed dzie\u0107mi.|Kolor kanistra: niebieski|Kolor zakr\u0119tki: bia\u0142y|Waga: 0,7 kg"}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Dodatkowe lusterko wsteczne", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Dodatkowe lusterko wsteczne"], "id": "000072549A", "price": "104 PLN", "weight": "0.13 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6686-dodatkowe-wsteczne.jpg"], "description": "Dodatkowe lusterko wewn\u0119trzne u\u0142atwia Ci obserwacj\u0119 Twoich dzieci i obszaru za samochodem podczas jazdy w ty\u0142. Ponadto podczas parkowania masz lepszy widok. Dzi\u0119ki zintegrowanemu, elastycznemu przegubowi mo\u017cesz indywidualnie ustawi\u0107 dodatkowe lusterko wewn\u0119trzne. Lusterko jest montowane do przedniej szyby lub na tablicy przyrz\u0105d\u00f3w za pomoc\u0105 specjalnej podstawy z przyssawk\u0105, a tym samym jest z ni\u0105 mocno po\u0142\u0105czone i podczas wypadku nie odklei si\u0119."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Pokrowiec na narty", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Pokrowiec na narty"], "id": "00V061202", "price": "969 PLN", "weight": "2.16 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9018-pokrowiecnanarty14.jpg"], "description": "Praktyczny worek przeznaczony do przewozu maksymalnie 4 par nart wraz z kijkami. Chroni narty przed uszkodzeniem podczas przewo\u017cenia w samochodzie lub w baga\u017cniku dachowym. Zapinany na zamek b\u0142yskawiczny. Wygodne uchwyty do przenoszenia."}, {"main_category": "CADDY 5", "sub_name": "Torba Clean Solution", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Torba Clean Solution"], "id": "61107", "price": "110 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9167-torba-clean-1.jpg"], "description": "\u0141atwe mocowanie torby do zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela. Torba pozwala utrzyma\u0107 pojazd w czysto\u015bci podczas d\u0142ugich podr\u00f3\u017cy. W zestawie 2 rolki po 50 work\u00f3w na odpady. W miejsce usuni\u0119tego pe\u0142nego worka automatycznie wci\u0105gany jest nowy."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Caddy, opona Bridgestone, R16 prawe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Caddy, opona Bridgestone, R16 prawe"], "id": "5K0073566E8Z8", "price": "890 PLN", "weight": "18.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1507541863_b9e34b875fd84054f5745f99b72d4a41.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o Aspen z opon\u0105 zimow\u0105 Bridgestone Blizzak LM-005, w rozmiarze|205/55 R16 94H XL|.|Rodzaj opony: kierunkowa, ko\u0142o prawe|Ko\u0142o lewe:|5K0073666E8Z8|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Caddy GP 2011 ->|Caddy GP Maxi 2011 ->|Caddy 4 2015 ->|Caddy 4 Maxi 2015 ->|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe Caddy, opona Bridgestone, R16 lewe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe Caddy, opona Bridgestone, R16 lewe"], "id": "5K0073666E8Z8", "price": "890 PLN", "weight": "18.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1507543014_341c8b9fc042c13e559832cd147a2b30.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o Aspen z opon\u0105 zimow\u0105 Bridgestone Blizzak LM-005, w rozmiarze|205/55 R16 94H XL|.|Rodzaj opony: kierunkowa, ko\u0142o lewe|Ko\u0142o prawe:|5K0073566E8Z8|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Caddy GP 2011 ->|Cadyy GP Maxi 2011 ->|Caddy 4 2015|Caddy 4 Maxi 2015|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Caddy, opona Bridgestone, R16 prawe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Caddy, opona Bridgestone, R16 prawe"], "id": "2K3073566B091", "price": "599 PLN", "weight": "12.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1507544456_ac8b80233a89bd4d596328c9c0db898d.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci stalowe ko\u0142o z opon\u0105 zimow\u0105 Bridgestone Blizzak LM-005, w rozmiarze|205/55 R16 94H XL|.|Rodzaj opony: kierunkowa, prawe|Ko\u0142o lewe:|2K3073666B091|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Caddy GP 2011 ->|Cadyy GP Maxi 2011 ->|Caddy 4 2015|Caddy 4 Maxi 2015|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Caddy, opona Bridgestone, R16 lewe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Caddy, opona Bridgestone, R16 lewe"], "id": "2K3073666B091", "price": "599 PLN", "weight": "12.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1507545826_5e87b40d248211c9567fe245a1785318.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci stalowe ko\u0142o z opon\u0105 zimow\u0105 Bridgestone Blizzak LM-005, w rozmiarze|205/55 R16 94H XL|.|Rodzaj opony: kierunkowa, lewe|Ko\u0142o prawe:|2K3073566B091|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Caddy GP 2011 ->|Cadyy GP Maxi 2011 ->|Caddy 4 2015|Caddy 4 Maxi 2015|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 4, opona Continental, R15 prawe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 4, opona Continental, R15 prawe"], "id": "5K0073525G8Z8", "price": "790 PLN", "weight": "15.69 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1507302142_20275048abdc6eb84fe5a15839bf53a5.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o Corvara z opon\u0105 zimow\u0105 WinterContact TS 860, w rozmiarze|195/65 R15 95T XL|.|Rodzaj opony: kierunkowa, ko\u0142o prawe|Ko\u0142o lewe:|5K0073625G8Z8|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Caddy 4 2015 ->|Cadyy 4 Maxi 2015 ->|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 4, opona Continental, R15 lewe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 4, opona Continental, R15 lewe"], "id": "5K0073625G8Z8", "price": "790 PLN", "weight": "15.69 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1507303116_2408a822d2dd8e4fb2bcf52f95fde82d.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o Corvara z opon\u0105 zimow\u0105 WinterContact TS 860, w rozmiarze|195/65 R15 95T XL|.|Rodzaj opony: kierunkowa, ko\u0142o lewe|Ko\u0142o prawe:|5K0073625G8Z8|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Caddy 4 2015 ->|Cadyy 4 Maxi 2015 ->|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 4, opona Semperit, R15 prawe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 4, opona Semperit, R15 prawe"], "id": "2K0073575G091", "price": "469 PLN", "weight": "15.82 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1509013657_a86e655157c77e1d506421f5bba743e9.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci stalowe ko\u0142o z opon\u0105 zimow\u0105 Semperit Master-Grip 2, w rozmiarze|195/65 R15 95T XL|.|Rodzaj opony: kierunkowa, ko\u0142o prawe|Ko\u0142o lewe:|2K0073675G091|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Caddy GP 2011 ->|Cadyy GP Maxi 2011 ->|Caddy 4 2015 ->|Caddy 4 Maxi 2015 ->|Prezentowane na ilustracji kapsle/ko\u0142paki nie s\u0105 elementem oferty i nie nale\u017c\u0105 do zakresu dostawy.|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 4, opona Semperit, R15 lewe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Caddy 4, opona Semperit, R15 lewe"], "id": "2K0073675G091", "price": "469 PLN", "weight": "15.82 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1509013795_df517e6c2f76bf1e157cb55fa9393436.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci stalowe ko\u0142o z opon\u0105 Semperit Master-Grip 2, w rozmiarze|195/65 R15 95T XL|.|Rodzaj opony: kierunkowa, ko\u0142o lewe|Ko\u0142o prawe:|2K0073675G091|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Caddy GP 2011 ->|Cadyy GP Maxi 2011 ->|Caddy 4 2015 ->|Caddy 4 Maxi 2015 ->|Prezentowane na ilustracji kapsle/ko\u0142paki nie s\u0105 elementem oferty i nie nale\u017c\u0105 do zakresu dostawy.|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Felga ze stopu metali lekkich VW Caddy, CORVARA 6J x 15", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI ALUMINIOWE", "Felga ze stopu metali lekkich VW Caddy, CORVARA 6J x 15"], "id": "5K0071495A8Z8", "price": "769 PLN", "weight": "9.20 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1555359185_17882404b6acbbc042499b8c0d9b1717.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci i optycznie atrakcyjna oryginalna felga aluminiowa CORVARA w rozmiarze 6J x 15. Pi\u0119cioramienne obr\u0119cze przyci\u0105gaj\u0105 wzrok, tym samym zapewniaj\u0105c charakterystyczny sportowy wygl\u0105d. Felga jest przetestowana zgodnie ze \u015bcis\u0142ymi wytycznymi koncernu Volkswagen, zapewniaj\u0105c najwy\u017csz\u0105 jako\u015b\u0107, bezpiecze\u0144stwo i funkcjonalno\u015b\u0107.|Kolor: srebrny \"Brilliant\"|Maksymalny nacisk na o\u015b: 1300 kg.|ET47|Dedykowany rozmiar opony: 195/65 R 15|Zastosowanie:|Caddy 2004-2010|Caddy 4, Caddy 4 Maxi od 2015|Caddy GP, Caddy GP Maxi 2011-2015|Caddy Maxi 2008-2010|Cena za sztuk\u0119."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Felga ze stopu metali lekkich VW Caddy, ASPEN 6J x 16", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI ALUMINIOWE", "Felga ze stopu metali lekkich VW Caddy, ASPEN 6J x 16"], "id": "5K00714968Z8", "price": "929 PLN", "weight": "9.50 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1555358880_7ad4f9266985ddd3a457a4ab5726b249.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci i optycznie atrakcyjna oryginalna felga aluminiowa ASPEN w rozmiarze 6J x 16. Pi\u0119cioramienne obr\u0119cze przyci\u0105gaj\u0105 wzrok, tym samym zapewniaj\u0105c charakterystyczny sportowy wygl\u0105d. Felga jest przetestowana zgodnie ze \u015bcis\u0142ymi wytycznymi koncernu Volkswagen, zapewniaj\u0105c najwy\u017csz\u0105 jako\u015b\u0107, bezpiecze\u0144stwo i funkcjonalno\u015b\u0107.|Kolor: srebrny \"Brilliant\"|Maksymalny nacisk na o\u015b: 1300 kg.|ET50|Dedykowany rozmiar opony: 205/55 R 16|Zastosowanie:|Caddy 2004-2010|Caddy 4, Caddy 4 Maxi od 2015|Caddy GP, Caddy GP Maxi 2011-2015|Caddy Maxi 2008-2010|Cena za sztuk\u0119."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Dywaniki gumowe ty\u0142 Caddy, 2 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe ty\u0142 Caddy, 2 szt."], "id": "2K006151282V", "price": "176 PLN", "weight": "2.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5022-audi-r8-spyder-52-fsi-quattro.jpg"], "description": "Dzi\u0119ki oryginalnym gumowym dywanikom Volkswagen wilgo\u0107 i brud nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y zaszkodzi\u0107 Twojemu samochodowi. Idealnie dopasowane do samochodu, nie przesuwaj\u0105 si\u0119 i mo\u017cna je \u0142atwo czy\u015bci\u0107.|Tylko: Wersja 5-miejscowa|Kolor: Czarny|Rodzaj maty: z ty\u0142u|Spos\u00f3b mocowania: brak|Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 szt.|Zastosowanie|:|Caddy 2004 -2010|Caddy Maxi 2008 -2010|Caddy GP, Caddy Maxi GP 2011 -2015|Caddy 4, Caddy Maxi 4 2015"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Dywaniki gumowe prz\u00f3d Caddy, 2 szt", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe prz\u00f3d Caddy, 2 szt"], "id": "2K1061502A82V", "price": "109 PLN", "weight": "2.09 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495015740_e22b904ac049354a18320a038de69086.jpg"], "description": "Dzi\u0119ki oryginalnym gumowym dywanikom Volkswagen wilgo\u0107 i brud nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y zaszkodzi\u0107 Twojemu samochodowi. Idealnie dopasowane do samochodu, nie przesuwaj\u0105 si\u0119 i mo\u017cna je \u0142atwo czy\u015bci\u0107. Wyj\u0105tkowym uzupe\u0142nieniem ich wygl\u0105du jest dodany napis Volkswagen.|Kolor: Czarny|Rodzaj maty: z przodu|Spos\u00f3b mocowania: System zatrzask\u00f3w|Zestaw = 2 szt.z materia\u0142em mocuj\u0105cym|Zastosowanie|:|Caddy 2007 -2010 (od tyg. Produkcji 01/2007)|Caddy Maxi 2008 -2010|Caddy GP, Caddy Maxi GP 2011 -2015|Caddy 4, Caddy Maxi 4 2015"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Dywaniki gumowe PREMIUM Caddy, 4 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe PREMIUM Caddy, 4 szt."], "id": "2K1061500B82V", "price": "249 PLN", "weight": "2.25 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1492785605_66f41b87dc8f3a92ba836c222d94842e.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci gumowe dywaniki z t\u0142oczonym napisem Volkswagen. Dzi\u0119ki nim \u0142atwo usun\u0105\u0107 brud i wilgo\u0107. S\u0105 one idealnie dopasowane do samochodu, a poprzez zamocowanie za pomoc\u0105 seryjnych punkt\u00f3w mocuj\u0105cych nie przesuwaj\u0105 si\u0119.|Kolor: czarny|Rodzaj maty: z przodu i z ty\u0142u|Spos\u00f3b mocowania: System zatrzask\u00f3w|Zakres dostawy \u2013 4 szt. (prz\u00f3d i ty\u0142)|Tylko dla: wersji 5-miejscowej|Zastosowanie:|Caddy 2007-2010|Caddy 4, Caddy 4 Maxi od 2015|Caddy GP 2011-2015|Caddy Maxi 2008-2010"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Dywaniki gumowe PLUS, VW Caddy 4, 4 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe PLUS, VW Caddy 4, 4 szt."], "id": "2K1061550041", "price": "119 PLN", "weight": "3.80 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1497862767_0c778737f671a0edc3e869017cb718b2.jpg"], "description": "Dzi\u0119ki specjalnemu systemowi mocowania dywanik gumowy Plus zapewnia skuteczn\u0105 ochron\u0119 samochodu przed wilgoci\u0105 i zanieczyszczeniem. Dzi\u0119ki zmywalnej powierzchni dywaniki s\u0105 niezwykle \u0142atwe do czyszczenia.|Kolor: czarny|Rodzaj maty: z przodu i z ty\u0142u|Spos\u00f3b mocowania: System zatrzask\u00f3w|Zakres dostawy: 1 zestaw = 4 szt.|Zastosowanie:|Caddy 4|Caddy 4 Maxi od 2015"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Wanna baga\u017cnika - VW Caddy 4 Furgon", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Wanna baga\u017cnika - VW Caddy 4 Furgon"], "id": "2K0061172", "price": "1309 PLN", "weight": "8.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6536-wanna-caddy-furgon.jpg"], "description": "Starannie wyko\u0144czonaszerokimi burtami, ekstremalnie wytrzyma\u0142a, odporna na kwas, jest przeznaczona do przewozu wszystkiego, co w trakcie transportu mo\u017ce silnie zabrudzi\u0107 wn\u0119trze, tak jak np. brudne obuwie robocze lub ro\u015bliny. Chroni powierzchni\u0119 baga\u017cnika przed wszelkim zabrudzeniami, a dzi\u0119ki g\u0142adkiej powierzchni wykonanej z tworzywa sztucznego jest \u0142atwa do zmywania. Z napisem Caddy."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Wanna baga\u017cnika - VW Caddy 4 Kombi", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Wanna baga\u017cnika - VW Caddy 4 Kombi"], "id": "2K0061170", "price": "949 PLN", "weight": "5.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6537-wanna-bagaznika-caddy-kombi.jpg"], "description": "Wanna baga\u017cnika - do Caddy Kombi z homologacj\u0105 ci\u0119\u017carow\u0105 (3M2). Starannie wyko\u0144czona wanna baga\u017cnika z szerokimi burtami, ekstremalnie wytrzyma\u0142a, odporna na kwas, jest przeznaczona do przewozu wszystkiego, co w trakcie transportu mo\u017ce silnie zabrudzi\u0107 wn\u0119trze, tak jak np. brudne obuwie robocze lub ro\u015bliny. Chroni powierzchni\u0119 baga\u017cnika przed wszelkimi zabrudzeniami, a dzi\u0119ki g\u0142adkiej powierzchni wykonanej z tworzywa sztucznego jest \u0142atwa do zmywania. Z napisem Caddy."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Mata baga\u017cnika do VW Caddy Kombi", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Mata baga\u017cnika do VW Caddy Kombi"], "id": "2K0061160", "price": "214 PLN", "weight": "0.51 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496392878_9326f745a6da97e4d32311d73f111c16.png"], "description": "Mata baga\u017cnika - do Caddy Kombi 3 i 4 generacji z homologacj\u0105 ci\u0119\u017carow\u0105 (3M2). Lekka, gi\u0119tka, idealnie dopasowana do wymiar\u00f3w przestrzeni baga\u017cowej. Wysokie na 5 cm brzegi po obu stronach i z ty\u0142u chroni\u0105 przed wilgoci\u0105 i brudem. Porowaty materia\u0142 pe\u0142ni funkcj\u0119 antypo\u015blizgow\u0105. Gdy nie jest potrzebna, mo\u017cna j\u0105 zrolowa\u0107 i schowa\u0107."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Mata baga\u017cnika - VW Caddy Trendline (5-miejscowy)", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Mata baga\u017cnika - VW Caddy Trendline (5-miejscowy)"], "id": "2K0061162", "price": "239 PLN", "weight": "0.55 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1492785920_e24f07d766fbf099dd567173d0dfb5ac.png"], "description": "Mata baga\u017cnika - do Caddy 3 i 4 generacji z homologacj\u0105 osobow\u0105 (3M3), (Trendline). Lekka, gi\u0119tka, idealnie dopasowana do wymiar\u00f3w przestrzeni baga\u017cowej. Wysokie na 5 cm brzegi po obu stronach i z ty\u0142u chroni\u0105 przed wilgoci\u0105 i brudem. Porowaty materia\u0142 pe\u0142ni funkcj\u0119 antypo\u015blizgow\u0105. Gdy nie jest potrzebna, mo\u017cna j\u0105 zrolowa\u0107 i schowa\u0107."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Mata baga\u017cnika -VW Caddy Maxi", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Mata baga\u017cnika -VW Caddy Maxi"], "id": "2K3061160", "price": "261 PLN", "weight": "0.39 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6554-mata-do-bagaznika-7-miejscowy-caddy.jpg"], "description": "Mata baga\u017cnika dla samochod\u00f3w Caddy Maxi z homologacj\u0105 osobow\u0105 (3M3), w wersji 7-miejscowej. Lekka, gi\u0119tka, idealnie dopasowana do wymiar\u00f3w Caddy. Wysokie na 5 cm brzegi po obu stronach i z ty\u0142u chroni\u0105 przed wilgoci\u0105 i brudem. Porowaty materia\u0142 pe\u0142ni funkcj\u0119 antypo\u015blizgow\u0105. Gdy nie jest potrzebna, mo\u017cna j\u0105 zrolowa\u0107 i schowa\u0107."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Wyk\u0142adzina baga\u017cnika wersja 5/7 miejscowa, VW Caddy Maxi 3M3", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Wyk\u0142adzina baga\u017cnika wersja 5/7 miejscowa, VW Caddy Maxi 3M3"], "id": "2K3061161", "price": "579 PLN", "weight": "3.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1498654298_d4faa6a1d60bb3a7da54e01545e50623.jpg"], "description": "Oryginalna wyk\u0142adzina przestrzeni baga\u017cowej Volkswagen jest \u0142atwa w utrzymaniu oraz zapewnia bezpiecze\u0144stwo i elastyczno\u015b\u0107 opcji przewozu \u0142adunku. Dzi\u0119ki innowacyjnemu zaprojektowaniu mo\u017ce by\u0107 u\u017cyta w 5 i 7 osobowej wersji nawet ze z\u0142o\u017conymi lub usuni\u0119tymi siedzeniami.|D\u0142ugo\u015b\u0107: 189 cm|Szeroko\u015b\u0107: 135 cm|Grubo\u015b\u0107: 50 mm|Zastosowanie|:|Caddy Maxi, homologacja osobowa 3M3"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Wyk\u0142adzina baga\u017cnika wersja 5/7 miejscowa, VW Caddy Maxi 3M2", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Wyk\u0142adzina baga\u017cnika wersja 5/7 miejscowa, VW Caddy Maxi 3M2"], "id": "2K3061161A", "price": "579 PLN", "weight": "4.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1498654306_fe6872a07afbec747dcd49d2d2e33195.jpg"], "description": "Oryginalna wyk\u0142adzina przestrzeni baga\u017cowej Volkswagen jest \u0142atwa w utrzymaniu oraz zapewnia bezpiecze\u0144stwo i elastyczno\u015b\u0107 opcji przewozu \u0142adunku. Dzi\u0119ki innowacyjnemu zaprojektowaniu mo\u017ce by\u0107 u\u017cyta w 5 i 7 osobowej wersji nawet ze z\u0142o\u017conymi lub usuni\u0119tymi siedzeniami.|Zastosowanie: Caddy Maxi, homologacja ci\u0119\u017carowa 3M2|D\u0142ugo\u015b\u0107: 175 cm|Szeroko\u015b\u0107: 140 cm|Grubo\u015b\u0107: 55 mm"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Wyk\u0142adzina baga\u017cnika wersja 5/7 miejscowa, VW Caddy 3M3", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Wyk\u0142adzina baga\u017cnika wersja 5/7 miejscowa, VW Caddy 3M3"], "id": "2K5061161", "price": "519 PLN", "weight": "2.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1498565233_0cf1dc896d4cb909a5fafcc5688711d0.jpg"], "description": "Oryginalna wyk\u0142adzina przestrzeni baga\u017cowej Volkswagen jest \u0142atwa w utrzymaniu oraz zapewnia bezpiecze\u0144stwo i elastyczno\u015b\u0107 opcji przewozu \u0142adunku. Dzi\u0119ki innowacyjnemu zaprojektowaniu mo\u017ce by\u0107 u\u017cyta w 5 i 7 osobowej wersji nawet ze z\u0142o\u017conymi lub usuni\u0119tymi siedzeniami.|Zastosowanie: Caddy, kr\u00f3tki rozstaw, homologacja osobowa 3M3|D\u0142ugo\u015b\u0107: 140 cm|Szeroko\u015b\u0107: 130 cm|Grubo\u015b\u0107: 50mm"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Dywaniki tekstylne PREMIUM VW Caddy 4, 4 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI WELUROWE", "Dywaniki tekstylne PREMIUM VW Caddy 4, 4 szt."], "id": "2K1061270WGK", "price": "359 PLN", "weight": "2.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6905-dty.jpg"], "description": "Idealnie dopasowane do kszta\u0142tu pod\u0142ogi dywaniki wykonane s\u0105 z wytrzyma\u0142ego, g\u0119stego weluru. Przednie dywaniki zabezpieczone przed przesuwaniem dzi\u0119ki mocowaniu w specjalnych punktach, r\u00f3wnie\u017c tylne dywaniki posiadaj\u0105 na spodzie pow\u0142ok\u0119 ograniczaj\u0105c\u0105 przesuwanie si\u0119.|Kolor: czarny|Rodzaj maty: z przodu i z ty\u0142u|Spos\u00f3b mocowania: System zatrzask\u00f3w|Zakres dostawy: 1 zestaw = 4 szt.|Zastosowanie:|Caddy 4 od 2015|Caddy 4 Maxi od 2015"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Oryginalny baga\u017cnik na rowery VW Caddy III", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Oryginalny baga\u017cnik na rowery VW Caddy III"], "id": "2K0071104A", "price": "2629 PLN", "weight": "13.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607525762_64b68ad2bcce4b0c99651360603138ea.jpg"], "description": "Oryginalny baga\u017cnik na rowery Volkswagen umo\u017cliwia transport do trzech rower\u00f3w z ty\u0142u samochodu. Dzi\u0119ki kompletnemu wst\u0119pnemu monta\u017cowi mo\u017cna w szybki i prosty spos\u00f3b umie\u015bci\u0107 baga\u017cnik na rowery z ty\u0142u samochodu. Zabezpieczenie przed kradzie\u017c\u0105 nie daje \u017cadnych szans z\u0142odziejom. Wspornik do roweru posiada otw\u00f3r optymalnie odprowadzaj\u0105cy wod\u0119, dzi\u0119ki czemu woda deszczowa mo\u017ce swobodnie odp\u0142ywa\u0107 i nie uszkodzi konstrukcji podczas mrozu.Tylko do Caddy 3.|Nie w po\u0142\u0105czeniu z:Spoiler pokrywy tylnej / kraw\u0119dzi dachu, Chromowana listwa ozdobna,Drzwi skrzyd\u0142owe|Obci\u0105\u017cenie maksymalne [kg]: 45|Do transportu: 3 rowery|Zaciskany profil ramy [mm]: 55"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact III montowany na haku holowniczym", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact III montowany na haku holowniczym"], "id": "3C0071105C", "price": "3290 PLN", "weight": "19.18 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563365_e026ce040cee06b1a248b6fa2f38eca5.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563362_7ff27b579ba44f8ba889408ce0b3670c.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9791-compact19.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563358_84b31e2edd725e76c3758bff10d3996c.jpeg"], "description": "Oryginalny uchwyt na rowery Compact III Volkswagen to najmniejszy, najl\u017cejszy i najbardziej kompaktowy baga\u017cnik w swojej klasie montowany na haku holowniczym. Umo\u017cliwia transport do trzech rower\u00f3w. System sk\u0142adania uchwytu pozwala na ca\u0142kowite z\u0142o\u017cenie tylnych \u015bwiate\u0142, prowadnic dla rower\u00f3w i ramy uchwytu oraz np. sk\u0142adowanie go w baga\u017cniku. W zestawie praktyczna torba do chowania uchwyt.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: MAX.54|Masa w\u0142asna [kg]: 16|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Do transportu: 3 rowery|Nie w po\u0142\u0105czeniu z: zaczep do holowania z aluminiow\u0105 g\u0142owic\u0105 kulow\u0105|Wskaz\u00f3wka|: W przypadku T5/T6/T6.1 i Caddy przy zamontowanym baga\u017cniku nie mo\u017cna otworzy\u0107 tylnej klapy baga\u017cnika.|Zastosowanie|:|Amarok|Caddy|T5 GP, T6, T6.1|Crafter"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact II montowany na haku holowniczym", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact II montowany na haku holowniczym"], "id": "3C0071105B", "price": "2690 PLN", "weight": "16.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563996_207305c4e478c9dd8fee8d32bd16c3d3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563999_b1c98d06adf46a3a21364739163ecb00.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564001_f6c3b2faa615cf12d83ee65889247ad3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564003_315f89f1d36096f58b4afac38656a455.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564005_f1e516ac6a6547168039ef7ab4fd49d8.jpeg"], "description": "Oryginalny uchwyt na rowery Compact II Volkswagen to najmniejszy, najl\u017cejszy i najbardziej kompaktowy baga\u017cnik w swojej klasie montowany na haku holowniczym. Umo\u017cliwia transport do dw\u00f3ch rower\u00f3w. System sk\u0142adania uchwytu pozwala na ca\u0142kowite z\u0142o\u017cenie tylnych \u015bwiate\u0142, prowadnic dla rower\u00f3w i ramy uchwytu oraz np. sk\u0142adowanie go w baga\u017cniku. Podczas rozk\u0142adania uchwytu blokuje si\u0119 on automatycznie. Uchwyt na rowery jest r\u00f3wnie\u017c dost\u0119pny w wersji do transportu trzech rower\u00f3w (3C0071105C). W zestawie praktyczna torba do przechowywania baga\u017cnika.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: MAX.60|Masa w\u0142asna [kg]: 14|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Do transportu: 2 rowery|Nie w po\u0142\u0105czeniu z: Zaczep do holowania z aluminiow\u0105 g\u0142owic\u0105 kulow\u0105|Tylko dla: G\u0142owica kulowa o \u015brednicy 50 mm|Wskaz\u00f3wka|: W przypadku T5/T6/T6.1 i Caddy przy zamontowanym baga\u017cniku nie mo\u017cna otworzy\u0107 pokrywy tylnej.|Zastosowanie|:|VW Amarok|VW Caddy|VW Crafter|VW T5, T6, T6.1"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Basic Flex (2 rowery)", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Basic Flex (2 rowery)"], "id": "000071105G", "price": "3150 PLN", "weight": "18.28 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1618842587_7f3b702f4ea50be6b4909eb0cbc84b17.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784982_c1f384da61561a0d4aaa6dece57faa60.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784981_faca49016558f7ec722b9f44a31839f3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784981_25628499dfc64bbae09cfd7aaacb7e94.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103547_74d816fe9d1262cd6f72545509b57a71.jpg"], "description": "Funkcjonalny i \u0142atwy w obs\u0142udze baga\u017cnik montowany na zaczepie do holowania, s\u0142u\u017c\u0105cy do transportu 2 rower\u00f3w. Wyj\u0105tkowo du\u017cy k\u0105t odchylenia zapewnia dost\u0119p do baga\u017cnika zw\u0142aszcza w modelach Caddy i Multivan. Mechanizm odchylania zostaje uruchomiony po naci\u015bni\u0119ciu d\u017awigni no\u017cnej, dzi\u0119ki czemu mo\u017cna otworzy\u0107 baga\u017cnik samochodu nawet gdy rowery s\u0105 ju\u017c zamontowane w uchwytach. Nadaje si\u0119 doskonale r\u00f3wnie\u017c do transportu rower\u00f3w elektrycznych.|Mocowanie przyjazne dla u\u017cytkownika - wystarczy umie\u015bci\u0107 baga\u017cnik na zaczepie do holowania, nacisn\u0105\u0107 d\u017awigni\u0119 w d\u00f3\u0142 i zamkn\u0105\u0107. Zamek na d\u017awigni dodatkowo zabezpiecza baga\u017cnik na rowery przed kradzie\u017c\u0105.|Akcesoria opcjonalne:|zestaw rozszerzaj\u0105cy (do transportu trzeciego roweru) - 000071109B|rampa do \u0142atwiejszego \u0142adowania - 000071123|Nie montowa\u0107 w samochodach z tylnymi drzwiami skrzyd\u0142owymi|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: 60KG|Masa w\u0142asna [kg]: 14|Rozstaw szyn [cm]: 22|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Zastosowanie:|VW Amarok|VW Caddy|VW Crafter|VW T5, T6, T6.1"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Zestaw rozszerzaj\u0105cy do baga\u017cnika rowerowego Basic Flex", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Zestaw rozszerzaj\u0105cy do baga\u017cnika rowerowego Basic Flex"], "id": "000071109B", "price": "569 PLN", "weight": "5.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103784_b17ed56e2e3b9b5e80c0e7ed727a8212.jpg"], "description": "Zestaw rozszerzaj\u0105cy umo\u017cliwia monta\u017c dodatkowej szyny na baga\u017cniku rowerowym Basic Flex, do transportu trzeciego roweru."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Rampa za\u0142adunkowa do baga\u017cnika rowerowego", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Rampa za\u0142adunkowa do baga\u017cnika rowerowego"], "id": "71123", "price": "649 PLN", "weight": "2.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103920_de176b61de686bc30dc0a1402b75c64c.jpg"], "description": "Produkt dost\u0119pny na zam\u00f3wienie.|Rampa za\u0142adunkowe u\u0142atwia za\u0142adunek ci\u0119\u017ckich rower\u00f3w na baga\u017cnik rowerowy montowany na haku holowniczym. Nieu\u017cywana, mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cona i przechowywana w samochodzie w do\u0142\u0105czonym do zestawu pokrowcu. Rampa mo\u017ce by\u0107 u\u017cywana w po\u0142\u0105czeniu z uchwytami rowerowymi: Basic Flex, Micro II, Compact II oraz Compact III."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Uchwyt rowerowy VW, monta\u017c na dachu", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Uchwyt rowerowy VW, monta\u017c na dachu"], "id": "000071128F", "price": "529 PLN", "weight": "4.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1541151045_2f1455b2a86bc07a5bba2da58e220cb5.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1541151045_d2e9868ebe1414f333ad32e7b613b6a4.jpg"], "description": "Za pomoc\u0105 oryginalnego uchwytu na rower Volkswagen, na dachu samochodu mo\u017cna bezpiecznie transportowa\u0107 rowery. Pokr\u0119t\u0142o z ogranicznikiem dokr\u0119cenia zapewnia prawid\u0142owe zabezpieczenie roweru. Dzi\u0119ki odpowiedniej wysoko\u015bci monta\u017cowej (wysoko\u015b\u0107 oczu) mo\u017cna \u0142atwo zamocowa\u0107 rower nawet w przypadku wi\u0119kszych samochod\u00f3w. Ko\u0142a s\u0105 bezpiecznie zamocowane w uchwytach za pomoc\u0105 ta\u015bm z zamkni\u0119ciem szybkomocuj\u0105cym.|Aby nacisk rozk\u0142ada\u0142 si\u0119 r\u00f3wnomiernie oraz aby chroni\u0107 ram\u0119 roweru, uchwyt ramy posiada du\u017c\u0105 mi\u0119kk\u0105 wy\u015bci\u00f3\u0142k\u0119. Uchwyt na rower mo\u017cna \u0142atwo i szybko przemontowa\u0107 z jednej strony samochodu na drug\u0105, bez dodatkowych narz\u0119dzi. Po pomy\u015blnym zaliczeniu testu City Crash Plus uchwyt na rowery spe\u0142nia wymagania firmy Volkswagen.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: 20|Masa w\u0142asna [kg]:|4,2|Do ram rower\u00f3w o grubo\u015bci do 100 mm (owalne) / 80 mm (okr\u0105g\u0142e)"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Zestaw do przewozu drabiny", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Zestaw do przewozu drabiny"], "id": "2E0071190", "price": "359 PLN", "weight": "2.30 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1523632254_37a8255a5e0389b72a3b1e33b498c136.jpg"], "description": "Bez przesuwania i chwiania. Do optymalnego zamocowania drabin podczas transportu zestaw zawiera 4 wsporniki k\u0105towe, 2 gumy naci\u0105gaj\u0105ce oraz 1 bolec rygluj\u0105cy. Zestaw s\u0142u\u017cy do mocowania dw\u00f3ch drabin zwyk\u0142ych, sk\u0142adanych, rozstawnych i przesuwnych. Tylko w po\u0142\u0105czeniu z czworok\u0105tnymi belkami baga\u017cnika dost\u0119pnymi dla Caddy,|Profil wspornika: Prostok\u0105tny|Producent: ATERA|Masa w\u0142asna [kg]: 1,9"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Czworok\u0105tne belki baga\u017cnika dachowego VW Caddy", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Czworok\u0105tne belki baga\u017cnika dachowego VW Caddy"], "id": "2K3071126041", "price": "739 PLN", "weight": "6.23 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1523632348_e80fa0e71412a0b831473b27e3d76c98.jpg"], "description": "Czworok\u0105tne belki baga\u017cnika (2 szt. w zestawie) zabezpieczone lakierowanym na czarno tworzywem stanowi\u0105 podstaw\u0119 do zamocowania na dachu akcesori\u00f3w wykorzystywanych do cel\u00f3w zawodowych. W po\u0142\u0105czeniu z zestawem nr 2E0071190 idealnie nadaj\u0105 si\u0119 do transportu drabiny.|\u00b7Zastosowanie: Caddy i Caddy Maxi (3 i 4 generacji) bez relingu dachowego.|\u00b7Poprzeczny przekr\u00f3j belki [mm]: 30 X 20|\u00b7Masa w\u0142asna [kg]: 4,6|\u00b7Kolor: czarny."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Wsporniki do transportu drabiny na belkach baga\u017cnika dachowego", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Wsporniki do transportu drabiny na belkach baga\u017cnika dachowego"], "id": "6K9071190", "price": "172 PLN", "weight": "1.15 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1618842525_1e9c640dba2f5dfe2a31a2ad936385a9.jpeg"], "description": "Wsporniki k\u0105towe montowane na belkach baga\u017cnika zrowkiem w kszta\u0142cie litery T (7H0071126/126A, 2K0071126/151B). U\u0142atwiaj\u0105 przew\u00f3z drabiny na dachu samochodu bez ryzyka zarysowania lakieru czy innych uszkodze\u0144. 4 szt. w zestawie."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Rolka przesuwna do belek baga\u017cnika dachowego", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Rolka przesuwna do belek baga\u017cnika dachowego"], "id": "6K9071192", "price": "479 PLN", "weight": "1.14 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6583-rolka-przesuwna-1.jpg"], "description": "\u0141atwa w monta\u017cu na ostatniej belce dachowej. Dzi\u0119ki niej za\u0142adunek nawet du\u017cych przedmiot\u00f3w b\u0119dzie dziecinnie prosty. Po na\u0142o\u017ceniu np. mebla lub drabiny na rolk\u0119 mo\u017cna je \u0142atwo przesun\u0105\u0107 do przodu, bez ryzyka zarysowania lub wgniecenia karoserii. Dost\u0119pna tylko z belkami baga\u017cnika."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Belki baga\u017cnika dachowego VW Caddy 4, do monta\u017cu na relingach", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Belki baga\u017cnika dachowego VW Caddy 4, do monta\u017cu na relingach"], "id": "2K5071151B", "price": "999 PLN", "weight": "7.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6902-belki89.jpg"], "description": "Dok\u0142adnie dopasowane belki transportowe, wykonane z profilu aluminiowego o aerodynamicznym kszta\u0142cie, s\u0105 sprawdzane nie tylko w te\u015bcie City Crash1, lecz r\u00f3wnie\u017c spe\u0142niaj\u0105 zaostrzone wymagania przeprowadzanego przez Volkswagena testu City Crash Plus. Belki stanowi\u0105 podstaw\u0119 dla wszystkich przystawek transportowych, s\u0105 stabilne, lecz lekkie i daj\u0105 si\u0119 bez problemu zamontowa\u0107 do reling\u00f3w dachowych. Posiadaj\u0105 tak\u017ce zabezpieczenie przed kradzie\u017c\u0105. W samochodach bez reling\u00f3w dachowych podstaw\u0119 systemu stanowi\u0105 belki baga\u017cnika dachowego. Dla Caddy 4."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Belki baga\u017cnika dachowego VW Caddy 4 (bez relingu dachowego)", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Belki baga\u017cnika dachowego VW Caddy 4 (bez relingu dachowego)"], "id": "2K0071126", "price": "1099 PLN", "weight": "6.73 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1523632420_9462771bf918cb94e998e97a2baaa8f7.jpg"], "description": "Dobrze wyposa\u017cony na drog\u0119 \u2013 dzi\u0119ki oryginalnemu systemowi baga\u017cnikowemu Volkswagena. System spe\u0142nia normy testu City Crash, s\u0142u\u017cy do monta\u017cu uchwyt\u00f3w na desk\u0119 surfingow\u0105, rower, narty, desk\u0119 snowboardow\u0105 oraz praktycznego baga\u017cnika dachowego. Przeznaczone do Caddy i Caddy Maxi bez relingu dachowego.|\u00b7No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: 94|\u00b7Masa w\u0142asna [kg]: ok. 5,5|\u00b7Profil belki: rowek w kszta\u0142cie T|\u00b7Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 szt."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Belki baga\u017cnika dachowego VW Caddy 3, do monta\u017cu na relingach", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Belki baga\u017cnika dachowego VW Caddy 3, do monta\u017cu na relingach"], "id": "2K5071151A", "price": "1139 PLN", "weight": "4.91 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6182-belki-bagaznika-dachowego-z-relingiem-dachowym.jpg"], "description": "Belki transportowe s\u0105 podstaw\u0105 systemu mocuj\u0105cego narty, desk\u0119 snowboardow\u0105, rower lub praktyczny baga\u017cnik dachowy. Stabilne, jak r\u00f3wnie\u017c \u0142atwe do szybkiego monta\u017cu na relingu dachowym. Wyposa\u017cone w zamek z blokad\u0105 antykradzie\u017cow\u0105. Przeznaczone do Caddy i Caddy Maxi z relingiem dachowym.|Zastosowanie|:|Caddy 3 generacji (2011-2015)"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Uchwyt na kajak", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Uchwyt na kajak"], "id": "1K0071127A", "price": "519 PLN", "weight": "1.21 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1503403900_67e7091fd8dddc2e88b7cf77ddb03dc3.jpg"], "description": "Uchwyt przeznaczony do wygodnego transportu kajaka o ci\u0119\u017carze do 15 kg na dachu samochodu."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Hak holowniczy sta\u0142y, Caddy 4Motion", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Hak holowniczy sta\u0142y, Caddy 4Motion"], "id": "2K0092101D", "price": "1369 PLN", "weight": "17.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1610445579_e17bac266232b79e8f312f53586ae7cc.jpg"], "description": "Zwi\u0119ksz mo\u017cliwo\u015bci transportowe swojego samochodu dzi\u0119ki oryginalnemu hakowi holowniczemu Volkswagen.|Sta\u0142y zaczep holowniczy, tylko dla 4MOTION i wszystkich wersji Alltrack.Umo\u017cliwia niezawodne i bezpieczne u\u017cytkowanie przyczep i system\u00f3w holowniczych z Caddy 4-Motion.|Obci\u0105\u017cenie przyczepy [kg]: 1650|Do pe\u0142nego monta\u017cu potrzebna jest wi\u0105zka elektryczna zamawiana oddzielnie.|Zastosowanie:|Caddy 4 2015 ->|Caddy Cross 2014 -> 2015|Caddy GP 2011 -> 2015|Caddy Maxi 2008 -> 2010|Caddy2004 -> 2010"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Hak holowniczy sta\u0142y, Caddy", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Hak holowniczy sta\u0142y, Caddy"], "id": "2K0092101C", "price": "959 PLN", "weight": "16.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1610445423_82a7039f03f723949103f2d85eaf7e3b.jpg"], "description": "Zwi\u0119ksz mo\u017cliwo\u015bci transportowe swojego samochodu dzi\u0119ki oryginalnemu hakowi holowniczemu Volkswagen. Zaczep holowniczy sta\u0142y, nie do wersji 4Motion i 7-miejscowej, wersji Eco Fuel.|Umo\u017cliwia niezawodn\u0105 i bezpieczn\u0105 obs\u0142ug\u0119 przyczep i system\u00f3w holowniczych.|Obci\u0105\u017cenie przyczepy [kg]: 1650|Do pe\u0142nego monta\u017cu potrzebna jest wi\u0105zka elektryczna zamawiana oddzielnie.|Zastosowanie:|Caddy 4 2015 ->|Caddy GP 2011 -> 2015|Caddy Maxi2008 -> 2010|Caddy2004 -> 2010"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Hak holowniczy zdejmowany, Caddy", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Hak holowniczy zdejmowany, Caddy"], "id": "2K0092155C", "price": "1769 PLN", "weight": "17.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1610445222_9f58948b8ac1d10849174dc6d49234ab.jpg"], "description": "Zwi\u0119ksz mo\u017cliwo\u015bci transportowe swojego samochodu dzi\u0119ki oryginalnemu hakowi holowniczemu Volkswagen.|Zdejmowany hak holowniczy przeznaczony r\u00f3wnie\u017c do pojazd\u00f3w na gaz ziemny (od 2015 Caddy 4).Hak jest praktyczny i \u0142atwy w u\u017cytkowaniu- mo\u017cna go szybko i prosto zdj\u0105\u0107.|Nie dla wersji 4Motion|Obci\u0105\u017cenie przyczepy [kg]: 1650|Do pe\u0142nego monta\u017cu potrzebna jest wi\u0105zka elektryczna zamawiana oddzielnie.|Zastosowanie:|Caddy 4 2015 ->|Caddy 4 Maxi 2015 ->|Caddy GP 2011 -> 2015|Caddy Cross2014 -> 2015|Caddy Maxi2008 -> 2010|Caddy2005 -> 2010"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Wi\u0105zka elektr. haka VW Caddy 4 bez przygotowania (PR 1D0)", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Wi\u0105zka elektr. haka VW Caddy 4 bez przygotowania (PR 1D0)"], "id": "2K5055204", "price": "1089 PLN", "weight": "1.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6860-z8.jpg"], "description": "Wi\u0105zka elektryczna do haka holowniczego 13-biegunowego do zastosowania w pojazdach bez fabrycznego przygotowania do haka holowniczego PR-1D0. 13-pinowy zestaw doinstalacji elektrycznej zapewnia zasilanie i umo\u017cliwia bezpieczn\u0105 obs\u0142ug\u0119 przyczepy. Zestaw umo\u017cliwia pe\u0142n\u0105 integracj\u0119 z sieci\u0105 CAN Bus pojazdu.|Wymagana dodatkowo p\u0142atna zmiana kodowania samochodu. Monta\u017c powinien odbywa\u0107 si\u0119 tylko w autoryzowanych serwisach VW samochody dostawcze.|Zastosowanie:|Caddy Cross Kasten (A5) 2014 -> 2015|Caddy Cross Kombi (A5) 2014 -> 2015|Caddy GP (A5) 2011 -> 2015|Caddy GP Kasten (A5) 2011 -> 2015|Caddy GP Kombi (A5) 2011 -> 2015|Caddy 4 PKW (A5) 2015 -> 2021|Caddy 4 Kasten (A5) 2015 -> 2021|Caddy 4 Kombi (A5) 2015 -> 2021|Caddy 4 Alltrack Kasten (A5) 2015 -> 2021|Caddy 4 Alltrack Kombi (A5) 2015 -> 2021"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Wi\u0105zka elektr. haka VW Caddy 4 Maxi bez przygotowania (PR 1D0)", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Wi\u0105zka elektr. haka VW Caddy 4 Maxi bez przygotowania (PR 1D0)"], "id": "2K3055204B", "price": "919 PLN", "weight": "1.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6861-z9.jpg"], "description": "Wi\u0105zka elektryczna do haka holowniczego 13-biegunowego do zastosowania w pojazdach bez fabrycznego przygotowania do haka holowniczego PR-1D0. 13-pinowy zestaw doinstalacji elektrycznej zapewnia zasilanie i umo\u017cliwia bezpieczn\u0105 obs\u0142ug\u0119 przyczepy. Zestaw umo\u017cliwia pe\u0142n\u0105 integracj\u0119 z sieci\u0105 CAN Bus pojazdu.|Wymagana dodatkowo p\u0142atna zmiana kodowania samochodu. Monta\u017c powinien odbywa\u0107 si\u0119 tylko w autoryzowanych serwisach VW samochody dostawcze.|Zastosowanie:|Caddy GP Maxi (A5) 2011 -> 2015|Caddy GP Maxi Kasten (A5) 2011 -> 2015|Caddy GP Maxi Kombi (A5) 2011 -> 2015|Caddy 4 Maxi PKW (A5) 2015 -> 2021|Caddy 4 Maxi Kasten (A5) 2015 -> 2021|Caddy 4 Maxi Kombi (A5) 2015 -> 2021"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Wi\u0105zka elektr. haka VW Caddy 4 z przygotowaniem (PR 1D7)", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Wi\u0105zka elektr. haka VW Caddy 4 z przygotowaniem (PR 1D7)"], "id": "2K0055204D", "price": "519 PLN", "weight": "0.16 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6863-z10.jpg"], "description": "Wi\u0105zka elektryczna do haka holowniczego 13-biegunowego do zastosowania w pojazdach z fabrycznymprzygotowaniemdo haka holowniczego PR-1D7.13-pinowy zestaw doinstalacji elektrycznej zapewnia zasilanie i umo\u017cliwia bezpieczn\u0105 obs\u0142ug\u0119 przyczepy. Zestaw umo\u017cliwia pe\u0142n\u0105 integracj\u0119 z sieci\u0105 CAN Bus pojazdu.|Wymagana dodatkowo p\u0142atna zmiana kodowania samochodu. Monta\u017c powinien odbywa\u0107 si\u0119 tylko w autoryzowanych serwisach VW samochody dostawcze.|Zastosowanie:|Caddy Cross Kasten (A5)2014 -> 2015|Caddy Cross Kombi (A5)2014 -> 2015|Caddy GP (A5)2011 -> 2015|Caddy GP Kasten (A5)2011 -> 2015|Caddy GP Kombi (A5)2011 -> 2015|Caddy GP Maxi (A5)2011 -> 2015|Caddy GP Maxi Kasten (A5)2011 -> 2015|Caddy GP Maxi Kombi (A5)2011 -> 2015|Caddy 4 PKW (A5)2015 -> 2021|Caddy 4 Kasten (A5)2015 -> 2021|Caddy 4 Kombi (A5)2015 -> 2021|Caddy 4 Alltrack Kasten (A5)2015 -> 2021|Caddy 4 Alltrack Kombi (A5)2015 -> 2021|Caddy 4 Maxi PKW (A5)2015 -> 2021|Caddy 4 Maxi Kasten (A5)2015 -> 2021|Caddy 4 Maxi Kombi (A5)2015 -> 2021"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Wieszak na ubrania", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Wieszak na ubrania"], "id": "00V061127", "price": "154 PLN", "weight": "0.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5019-wieszak-na-ubrania.jpg"], "description": "Wieszak na ubrania jest zar\u00f3wno praktycznym, jak i atrakcyjnym rozwi\u0105zaniem do przewozu garderoby. Mocowany jest na sworzniach zag\u0142\u00f3wka za oparciem przedniego fotela."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Mocowanie do tabletu Apple iPad", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie do tabletu Apple iPad"], "id": "000061125B", "price": "495 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6762-mocowanie-ipad-mini.jpg"], "description": "Mocowanie do modu\u0142u bazowego, przeznaczone do tablet\u00f3w Apple, do zamontowania tabletu w pozycji horyzontalnej lub wertykalnej. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 umieszczenia na zawiasach nad lub pod zag\u0142\u00f3wkiem, tak\u017ce do u\u017cytku poza samochodem. Mocowanie mo\u017cna wypi\u0105\u0107 z uchwytu."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Mocowanie do tabletu Apple iPad", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie do tabletu Apple iPad"], "id": "000061125C", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6763-mocowanie-ipad-air.jpg"], "description": "Mocowanie do modu\u0142u bazowego, przeznaczone do tablet\u00f3w Apple, do zamontowania tabletu w pozycji horyzontalnej lub wertykalnej. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 umieszczenia na zawiasach nad lub pod zag\u0142\u00f3wkiem, tak\u017ce do u\u017cytku poza samochodem. Mocowanie mo\u017cna wypi\u0105\u0107 z uchwytu."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Modu\u0142 bazowy systemu komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Modu\u0142 bazowy systemu komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "61122", "price": "91 PLN", "weight": "0.12 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9166-modul-bazowy-6.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107. Modu\u0142 bazowy montowany pomi\u0119dzy pa\u0142\u0105kami zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb, umo\u017cliwia monta\u017c r\u00f3\u017cnych funkcjonalnych element\u00f3w.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w.|Modu\u0142 bazowy montowany pomi\u0119dzy pa\u0142\u0105kami zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb, umo\u017cliwia monta\u017c r\u00f3\u017cnych funkcjonalnych element\u00f3w: stolik (000061124), uniwersalny haczyk (000061126B), wieszak na ubranie (000061127B), mocowania iPada (000061125A)."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Stolik z uchwytem na kubek - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Stolik z uchwytem na kubek - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "61124", "price": "449 PLN", "weight": "1.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9165-stolik-z-uchwytem-4.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Sk\u0142adany stolik jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Sk\u0142adany stolik mo\u017cna zablokowa\u0107 w okre\u015blonej pozycji, dostosowuj\u0105c go w \u0142atwy spos\u00f3b do oparcia przedniego siedzenia. Zintegrowany i sk\u0142adany uchwyt na kubek uzupe\u0142nia funkcje stolika.|W przypadku zderzenia, elementy sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 zgodnie z kierunkiem obci\u0105\u017cenia.|UWAGA|!System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Mocowanie iPad 2-4 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie iPad 2-4 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125A", "price": "779 PLN", "weight": "0.70 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9164-mocowanie-ipad-2-4.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Apple iPad 2-4 jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom iPad 2-4 mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA|!System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Mocowanie galaxy tab 3/4 10.1 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie galaxy tab 3/4 10.1 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125D", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9163-mocowanie-galaxy11.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Samsunga Galaxy Tab 3/4 10.1 jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom Samsung Galaxy Tab 3/4 10.1 mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Mocowanie iPad Air  - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie iPad Air  - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125E", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9161-mocowanie-ipad2.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Apple iPad Air (1 i 2), jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom Apple iPad Air (1 i 2) mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Folia ochronna na progi (4-drzwiowa wersja)", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Folia ochronna na progi (4-drzwiowa wersja)"], "id": "2K0071310", "price": "419 PLN", "weight": "0.31 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1494585300_793301578b135cf6207baef2021578d0.jpg"], "description": "Wytrzyma\u0142a folia chroni lakier prog\u00f3w z przodu i z ty\u0142u przed zarysowaniami i uszkodzeniami.|Kolor: czarny, srebrny|1 zestaw = 4 sztuki|do wersji 4-drzwiowej"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Siatka ochronna na tyln\u0105 szyb\u0119 - VW Caddy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Siatka ochronna na tyln\u0105 szyb\u0119 - VW Caddy"], "id": "2K3017200", "price": "1169 PLN", "weight": "7.30 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6551-siatka-ochronna-na-tylna-szybe-1.jpg"], "description": "Podw\u00f3jna siatka z wytrzyma\u0142ego metalu. Zabezpiecza przed uszkodzeniami szyb tylnych podczas transportu oraz za\u0142adunku i wy\u0142adunku. Dodatkowo chroni przewo\u017cony towar przed ciekawskimi spojrzeniami z zewn\u0105trz. Dost\u0119pna dla Caddy i Caddy Maxi z tylnymi drzwiami skrzyde\u0142kowymi."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Ochronna folia progu baga\u017cnika VW Caddy 4", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Ochronna folia progu baga\u017cnika VW Caddy 4"], "id": "2K5061197", "price": "205 PLN", "weight": "0.27 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6911-folia1.jpg"], "description": "Praktyczna, idealnie dopasowana do wymiar\u00f3w zderzaka przezroczysta folia naklejana na tylny zderzak zapobiega uszkodzeniom zderzaka podczas za\u0142adunku i roz\u0142adunku. Dla Caddy 4.|Zastosowanie:|wszystkie modele Caddy 4 z lakierowanym zderzakiem tylnym."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Ochronna listwa progowa VW Caddy 4", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Ochronna listwa progowa VW Caddy 4"], "id": "2K5061195", "price": "389 PLN", "weight": "0.46 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1513931874_a8391df6de48e788778e262416aad27c.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci listwa ochronna w optyce stali szlachetnej. Nie tylko chroni lakier zderzaka przed uszkodzeniem przy za\u0142adunku i roz\u0142adunku, lecz stanowi tak\u017ce atrakcyjny akcent stylistyczny. Mo\u017cna j\u0105 \u0142atwo i szybko naklei\u0107 na kraw\u0119d\u017a tylnego zderzaka.|Zastosowanie:|wszystkie modele Caddy 4 z lakierowanym zderzakiem tylnym."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Kratka oddzielaj\u0105ca przestrze\u0144 \u0142adunkow\u0105 - VW Caddy 4", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Kratka oddzielaj\u0105ca przestrze\u0144 \u0142adunkow\u0105 - VW Caddy 4"], "id": "2K3017221", "price": "1599 PLN", "weight": "10.80 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496323032_4297f5e62e3ac7fbf123ae2a481f5406.jpg"], "description": "Zabezpiecza zakupy, baga\u017c lub przewo\u017cone w cz\u0119\u015bci baga\u017cowej zwierz\u0119ta, r\u00f3wnie\u017c w przypadku nag\u0142ego hamowania. Kratka rozdziela przestrze\u0144 \u0142adunkow\u0105 od pasa\u017cerskiej, od pod\u0142ogi a\u017c do dachu za 2. rz\u0119dem siedze\u0144. Wykonana z trwa\u0142ego, lakierowanego na czarno splotu stalowego, pozwala na \u0142atwy i wygodny monta\u017c za tyln\u0105 kanap\u0105. Nie wymaga dodatkowych wierce\u0144, dlatego w dowolnym momencie mo\u017ce zosta\u0107 usuni\u0119ta bez pozostawienia \u015bladu. Nie narusza funkcjonowania systemu poduszek powietrznych. R\u00f3wnie\u017c do Caddy Maxi. Osobno dost\u0119pna kratka dodatkowo rozdzielaj\u0105ca przestrze\u0144 baga\u017cow\u0105 (2K0017222)."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Uchwyty do pas\u00f3w lub siatki mocuj\u0105cej - 4 szt.", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Uchwyty do pas\u00f3w lub siatki mocuj\u0105cej - 4 szt."], "id": "2E0017242", "price": "206 PLN", "weight": "0.27 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6647-uchwytdo-mocowanialadunku123.jpg"], "description": "Dzi\u0119ki zabezpieczeniu Volkswagen do \u0142adunk\u00f3w, przewo\u017cone przedmioty s\u0105 zawsze mocno unieruchomione w przestrzeni \u0142adunkowej. Za pomoc\u0105 z\u0142\u0105czki pasa do mocowania, \u0142adunek mo\u017cna z \u0142atwo\u015bci\u0105 przymocowa\u0107 do szyn mocuj\u0105cych. 4 szt. w zestawie."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Siatka baga\u017cowa VW Caddy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Siatka baga\u017cowa VW Caddy"], "id": "2K0065110", "price": "283 PLN", "weight": "0.44 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496324606_46981ec12abd9afe42f194d3c1c4ee4b.jpg"], "description": "Aby wszystko pozosta\u0142o na swoim miejscu: oryginalna siatka do mocowania baga\u017cu Volkswagen umo\u017cliwia bezpieczny transport towar\u00f3w w przestrzeni \u0142adunkowej. Montowana szybko i prosto za pomoc\u0105 fabrycznych uchwyt\u00f3w mocuj\u0105cych."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Owiewki do okien VW Caddy 3 i 4", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "LOD\u00d3WKI NAMIOTY OWIEWKI", "Owiewki do okien VW Caddy 3 i 4"], "id": "2K0072193B", "price": "339 PLN", "weight": "1.05 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6665-owiewkacady.jpg"], "description": "Owiewki do szyb bocznych. W trakcie jazdy z lekko uchylonym oknem os\u0142ona zatrzymuje krople wody i redukuje odg\u0142osy wiatru. \u0141atwy monta\u017c, bez konieczno\u015bci wiercenia i przyklejania. W zestawie os\u0142ony na szyby prawych i lewych drzwi kabiny kierowcy."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Lod\u00f3wka samochodowa VW 12/230V", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "LOD\u00d3WKI NAMIOTY OWIEWKI", "Lod\u00f3wka samochodowa VW 12/230V"], "id": "000065400F", "price": "769 PLN", "weight": "5.75 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1527221928_ea85a79d8233e388f77468b1217ab9fb.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5009-lodowka-3.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6268-lodowka-4.jpg"], "description": "Ch\u0142odzone napoje w pe\u0142ni lata, ciep\u0142e jedzenie po czterech godzinach podr\u00f3\u017cy? To \u017caden problem, dzi\u0119ki oryginalnemu termoizolacyjnemu pojemnikowi utrzymuj\u0105cemu zimno i ciep\u0142o w oryginalnej stylistyce Volkswagen. Pojemnik ma pojemno\u015b\u0107 oko\u0142o 25 litr\u00f3w i utrzymuje prawid\u0142ow\u0105 temperatur\u0119 na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119. Bez problemu mo\u017cna w nim transportowa\u0107 stoj\u0105ce 2- litrowe butelki. Pojemnik mo\u017ce by\u0107 zasilany napi\u0119ciem 12 V w samochodzie lub 230 V w domu albo hotelu. W komplecie znajduje si\u0119 zabezpieczenie przed roz\u0142adowaniem akumulatora oraz dodatkowa pokrywa izolacyjna zast\u0119puj\u0105ca pokryw\u0119 ch\u0142odz\u0105c\u0105, kt\u00f3re zapewniaj\u0105 niezb\u0119dne bezpiecze\u0144stwo i optymaln\u0105 wygod\u0119. Klasa energetyczna A.|Lod\u00f3wka dopasowana do wszystkich osobowych i u\u017cytkowych modeli Volkswagena."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Owiewki do drzwi przednich, Nowy Crafter", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "LOD\u00d3WKI NAMIOTY OWIEWKI", "Owiewki do drzwi przednich, Nowy Crafter"], "id": "7C0072193", "price": "389 PLN", "weight": "1.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496322531_3123f311d33131f4e7494e78f4013479.jpg"], "description": "Os\u0142ony przeciwwiatrowe dla drzwi przednich pozwalaj\u0105 na idealn\u0105 wentylacj\u0119 wn\u0119trza samochodu co znacznie wp\u0142ywa na komfort w trakcie jazdy z uchylonym oknem. R\u00f3wnie\u017c w czasie deszczu, pozwalaj\u0105 na wentylacj\u0119 blokuj\u0105c wpadaj\u0105ce do samochodu krople.|Materia\u0142: Szk\u0142o akrylowe|Kolor: Ciemnoszary"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Kanister 5 l", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Kanister 5 l"], "id": "93060", "price": "43 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6680-kanister.jpg"], "description": "5-litrowy kanister na paliwa z homologacj\u0105 kanistra transportowego. Rurka wlewu jest zintegrowana z kanistrem, wczepiona z boku. Rurka w kolorze bia\u0142ym przeznaczona do wlewu benzyny, czarna do oleju nap\u0119dowego. Zamkni\u0119cie w postaci nakr\u0119tki z zabezpieczeniem przed dzie\u0107mi.|Kolor kanistra: niebieski|Kolor zakr\u0119tki: bia\u0142y|Waga: 0,7 kg"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Dodatkowe lusterko wsteczne", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Dodatkowe lusterko wsteczne"], "id": "000072549A", "price": "104 PLN", "weight": "0.13 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6686-dodatkowe-wsteczne.jpg"], "description": "Dodatkowe lusterko wewn\u0119trzne u\u0142atwia Ci obserwacj\u0119 Twoich dzieci i obszaru za samochodem podczas jazdy w ty\u0142. Ponadto podczas parkowania masz lepszy widok. Dzi\u0119ki zintegrowanemu, elastycznemu przegubowi mo\u017cesz indywidualnie ustawi\u0107 dodatkowe lusterko wewn\u0119trzne. Lusterko jest montowane do przedniej szyby lub na tablicy przyrz\u0105d\u00f3w za pomoc\u0105 specjalnej podstawy z przyssawk\u0105, a tym samym jest z ni\u0105 mocno po\u0142\u0105czone i podczas wypadku nie odklei si\u0119."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Kompaktowy zestaw prysznicowy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Kompaktowy zestaw prysznicowy"], "id": "69650", "price": "519 PLN", "weight": "1.81 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6790-zestaw-prysznicowy.jpg"], "description": "Z praktycznym zestawem prysznicowym b\u0119dziesz mia\u0142 wod\u0119 do mycia zawsze ze sob\u0105. Mo\u017cesz u\u017cy\u0107 zestawu, aby wzi\u0105\u0107 prysznic w namiocie mocowanym do tylnej pokrywy, umy\u0107 naczynia, wyk\u0105pa\u0107 psa lub usun\u0105\u0107 b\u0142oto z samochodu.|Zestaw obejmuje:|- pomp\u0119 zanurzeniow\u0105 12 l/min, 0,6|- bar,|- s\u0142uchawk\u0119 prysznicow\u0105 z dwumetrowym w\u0119\u017cem,|- 4 metry przewodu przy\u0142\u0105czeniowego z wtyczk\u0105 12 V,|- sk\u0142adany kanister o pojemno\u015bci 20 l,|- dywanik, \u017cel pod prysznic,|- haczyk z przyssawk\u0105,|- pojemnik transportowy.|Do modeli: T5, T6."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Czujniki parkowania, ty\u0142, VW Caddy 4 do 2016 roku", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Czujniki parkowania, ty\u0142, VW Caddy 4 do 2016 roku"], "id": "2K5054630", "price": "1329 PLN", "weight": "0.78 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6904-cz.jpg"], "description": "Czujniki parkowania aktywuj\u0105 si\u0119 automatycznie przy w\u0142\u0105czeniu biegu wstecznego. Cztery czujniki i akustyczny sygna\u0142 ostrzegawczy pomagaj\u0105 kierowcy przy parkowaniu ty\u0142em. Informacja wy\u015bwietlana jest na ekranie systemu Infotainment Caddy."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Pokrowiec na narty", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Pokrowiec na narty"], "id": "00V061202", "price": "969 PLN", "weight": "2.16 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9018-pokrowiecnanarty14.jpg"], "description": "Praktyczny worek przeznaczony do przewozu maksymalnie 4 par nart wraz z kijkami. Chroni narty przed uszkodzeniem podczas przewo\u017cenia w samochodzie lub w baga\u017cniku dachowym. Zapinany na zamek b\u0142yskawiczny. Wygodne uchwyty do przenoszenia."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Torba Clean Solution", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Torba Clean Solution"], "id": "61107", "price": "110 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9167-torba-clean-1.jpg"], "description": "\u0141atwe mocowanie torby do zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela. Torba pozwala utrzyma\u0107 pojazd w czysto\u015bci podczas d\u0142ugich podr\u00f3\u017cy. W zestawie 2 rolki po 50 work\u00f3w na odpady. W miejsce usuni\u0119tego pe\u0142nego worka automatycznie wci\u0105gany jest nowy."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Teleskopowa skrobaczka z miote\u0142k\u0105", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Teleskopowa skrobaczka z miote\u0142k\u0105"], "id": "000096010", "price": "70 PLN", "weight": "0.35 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1503404216_dfd12a64c6604eb323c1a17719198c95.jpg"], "description": "Teleskopowa skrobaczka z miote\u0142k\u0105 do zgarniania \u015bniegu. Szczeg\u00f3lnie odpowiednia dla wi\u0119kszych pojazd\u00f3w, takich jak Touareg, Tiguan, Amarok, Caddy, T6 czy Crafter. Wysuwany teleskopowy uchwyt (58-91cm), z antypo\u015blizgowym mi\u0119kkim uchwytem, skrobak do lodu wykonany z niezwykle wytrzyma\u0142ego, wysokowarto\u015bciowego poliw\u0119glanu.|Waga: 0,35 kg."}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Uk\u0142ad zabezpieczaj\u0105cy przed gryzoniami", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Uk\u0142ad zabezpieczaj\u0105cy przed gryzoniami"], "id": "000054651A", "price": "449 PLN", "weight": "0.17 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1498565101_99fc78aa8d347a3f539f62b1f8d7c787.jpg"], "description": "Uk\u0142ad zabezpieczaj\u0105cy przed gryzoniami ma kilka zalet:|IP 65:|W urz\u0105dzeniu zastosowana zosta\u0142a specyfikacja IP65 (odporno\u015b\u0107 na wod\u0119 i brud). Urz\u0105dzenie M2700 mo\u017ce by\u0107 zainstalowane bezpo\u015brednio na otworach kom\u00f3r silnika, przez kt\u00f3re wchodz\u0105 gryzonie.|360\u00b0:|Innowacyjny system polegaj\u0105cy na transmisji ultrad\u017awi\u0119k\u00f3w, kt\u00f3ry stanowi niezwyk\u0142\u0105 skuteczno\u015b\u0107 jako \u015brodek odstraszaj\u0105cy kuny.|Sygna\u0142y sinosuidalne:|System polegaj\u0105cy na wykorzystaniu pulsuj\u0105cych ultrad\u017awi\u0119k\u00f3w, kt\u00f3re odstraszaj\u0105 szkodniki i gryzonie, poniewa\u017c s\u0105 \u0142udz\u0105co podobne do d\u017awi\u0119k\u00f3w wydawanych przez dzikie zwierz\u0119ta.|Technologia pulsacyjna pozwala r\u00f3wnie\u017c na znaczne zmniejszenie wykorzystania energii (poni\u017cej 2mA)|Dzia\u0142a podczas postoju|Wska\u017anik stanu urz\u0105dzenia sygnalizowany poprzez migaj\u0105c\u0105 diod\u0119 LED|Wysokie ci\u015bnienie akustyczne|Certyfikat E1, wyprodukowany w Niemczech"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Dokument aktywacyjny do AppConnect", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "DOKUMENTY AKTYWACYJNE", "Dokument aktywacyjny do AppConnect"], "id": "7H0054830", "price": "1299 PLN", "weight": "0.15 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607524554_900b7756d914ab231a8f74f99ec7ac6e.png"], "description": "Dokument aktywacyjny do uruchomienia funkcji AppConnect (MirrorLink, Apple CarPlay, Android Autoplay). Funkcja mo\u017ce by\u0107 aktywowana tylko z fabrycznymi systemami: Composition Media 2. generacji i Discover Media 2. generacji od roku modelowego 2016.|Szczeg\u00f3\u0142owych informacji o mo\u017cliwo\u015bci aktywacji funkcji AppConnect w Pa\u0144stwa samochodzie udzieli Autoryzowany Partner Volkswagen Samochody U\u017cytkowe.|Proces aktywacji mo\u017cliwy tylko w Autoryzowanym Serwisie Volkswagen Samochody U\u017cytkowe.|UWAGA:|zainstalowany fabrycznie system Composition/Dicover Media nale\u017cy zdiagnozowa\u0107 przed instalacj\u0105 pod katem mo\u017cliwo\u015bci doposa\u017cenia w AppConnect.|Zastosowanie:|Caddy 4 (2015-2018)|T6 (2016-2018)|Amarok PA (2017-2018)|Tylko w po\u0142\u0105czeniu z: Gniazdo USB obs\u0142uguj\u0105ce Apple|Tylko w po\u0142\u0105czeniu z: PR 7UP|Tylko w po\u0142\u0105czeniu z: PR I7A"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Obs\u0142uga g\u0142osowa radia Composition Media", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "DOKUMENTY AKTYWACYJNE", "Obs\u0142uga g\u0142osowa radia Composition Media"], "id": "7E0054802", "price": "839 PLN", "weight": "0.30 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607524713_75b770573fba43d541c128b8f87f3c8b.jpg"], "description": "Obs\u0142uga g\u0142osowa radia Composition Media umo\u017cliwi \u0142atwe korzystanie z radia oraz telefonu bez u\u017cycia r\u0105k. Takie rozwi\u0105zanie przyczynia si\u0119 do bezpiecze\u0144stwa oraz komfortu podczas jazdy.|Zastosowanie:|Amarok GP 2017 ->|Caddy 4 2015 ->|Multivan 2016 ->|Caravelle 2016 ->|California 2016 ->|Transporter 2016 ->"}, {"main_category": "CADDY", "sub_name": "Obs\u0142uga g\u0142osowa systemu Discover Media", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "DOKUMENTY AKTYWACYJNE", "Obs\u0142uga g\u0142osowa systemu Discover Media"], "id": "7E0054802A", "price": "1299 PLN", "weight": "0.30 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607524737_715bd4087ccd1d0158329bb5ffdb764e.jpg"], "description": "Obs\u0142uga g\u0142osowa systemu nawigacji Discover Media pozwoli zwi\u0119kszy\u0107 komfort i bezpiecze\u0144stwo podczas jazdy. Dzi\u0119ki niej korzysta\u0107 mo\u017cna z telefonu bez zdejmowania r\u0105k z kierownicy. Ponadto mo\u017cliwa jest obs\u0142uga przy u\u017cyciu polece\u0144 g\u0142osowych prawie wszystkich menu i funkcji na ekranie systemu radiowego lub nawigacyjnego.|Zastosowanie:|Amarok GP 2017 ->|Caddy 4 2015 ->|Multivan 2016 ->|Caravelle 2016 ->|California 2016 ->|Transporter 2016 ->"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW T6/T6.1, opona Dunlop, R17, prawe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW T6/T6.1, opona Dunlop, R17, prawe"], "id": "7E0073537B8Z8", "price": "1399 PLN", "weight": "24.48 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1507802381_e060bcbda76768f6956ad5bd33748ab7.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o Merano z opon\u0105 zimow\u0105 Dunlop SP Winter Sport 3D, w rozmiarze|215/60 R17 104/102 H C|.|Rodzaj opony: kierunkowa, prawe|Ko\u0142o lewe:|7E0073637B8Z8|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu. Maksymalny nacisk na o\u015b 1800 kg.|Zastosowanie:|Multivan (T5), (T6), (T6.1)|Transporter (T5), (T6), (T6.1)|Caravelle (T5), (T6), (T6.1)|California (T5), (T6), (T6.1)|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW T6/T6.1, opona Dunlop, R17, lewe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW T6/T6.1, opona Dunlop, R17, lewe"], "id": "7E0073637B8Z8", "price": "1399 PLN", "weight": "24.48 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1507802501_f5d67d08e0fa91924e2ac6de773618f1.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o Merano z opon\u0105 zimow\u0105 Dunlop SP Winter Sport 3D, w rozmiarze|215/60 R17 104/102 H C|.|Rodzaj opony: kierunkowa, lewe|Ko\u0142o prawe:|7E0073537B8Z8|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu. Maksymalny nacisk na o\u015b 1800 kg.|Zastosowanie:|Multivan (T5), (T6), (T6.1)|Transporter (T5), (T6), (T6.1)|Caravelle (T5), (T6), (T6.1)|California (T5), (T6), (T6.1)|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW T6/T6.1, opona Dunlop, R18, prawe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW T6/T6.1, opona Dunlop, R18, prawe"], "id": "7E007353888Z", "price": "1999 PLN", "weight": "25.94 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508852012_9166a56af9ae6bb649f0a8cfc04573a6.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o Springfield z opon\u0105 zimow\u0105 Winter Sport 5, w rozmiarze|255/45 R18 103V.|Rodzaj opony: kierunkowa, prawe|Ko\u0142o lewe:|7E007363888Z|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi. Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu. Maksymalny nacisk na o\u015b 1700 kg.|Zastosowanie:|Multivan (T5), (T6), (T6.1)|Transporter (T5), (T6), (T6.1)|Caravelle (T5), (T6), (T6.1)|California (T5), (T6), (T6.1)|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW T6/T6.1, opona Dunlop, R18, lewe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW T6/T6.1, opona Dunlop, R18, lewe"], "id": "7E007363888Z", "price": "1999 PLN", "weight": "25.94 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508852275_db22d584f3cdb33837fd1713e9b3bb5b.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o Springfield z opon\u0105 zimow\u0105 Winter Sport 5, w rozmiarze|255/45 R18 103V.|Rodzaj opony: kierunkowa, lewe|Ko\u0142o prawe:|7E007353888Z|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi. Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu. Maksymalny nacisk na o\u015b 1700 kg.|Zastosowanie:|Multivan (T5), (T6), (T6.1)|Transporter (T5), (T6), (T6.1)|Caravelle (T5), (T6), (T6.1)|California (T5), (T6), (T6.1)|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW T6/T6.1, opona Continental, R16", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW T6/T6.1, opona Continental, R16"], "id": "7F0073226091", "price": "1049 PLN", "weight": "23.53 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1537347498_0a9c93f492a2dfdddc91d4e9c30808ba.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o stalowe z opon\u0105 zimow\u0105 Continental Continental VancoWinter 2, w rozmiarze|205/65 R16 107/105T C.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu. Maksymalny nacisk na o\u015b 1770 kg.|Zastosowanie:|Multivan (T5), (T6), (T6.1)|Transporter (T5), (T6), (T6.1)|Caravelle (T5), (T6), (T6.1)|California (T5), (T6), (T6.1)|Prezentowane na ilustracji kapsle/ko\u0142paki nie s\u0105 elementem oferty i nie nale\u017c\u0105 do zakresu dostawy.|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW T6/T6.1, opona Dunlop, R17 prawe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW T6/T6.1, opona Dunlop, R17 prawe"], "id": "7E0073537C091", "price": "1099 PLN", "weight": "24.83 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1537347522_86979da8b1dfbbc94b61478c9ad4a2a8.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o stalowe z opon\u0105 zimow\u0105 Dunlop SP WINTER SPORT 3D, w rozmiarze|215/60 R17 102/104 H.|Rodzaj opony: kierunkowa, prawe|Ko\u0142o lewe:|7E0073637C091|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu. Maksymalny nacisk na o\u015b 1700 kg.|Zastosowanie:|Multivan (T5), (T6), (T6.1)|Transporter (T5), (T6), (T6.1)|Caravelle (T5), (T6), (T6.1)|California (T5), (T6), (T6.1)|Prezentowane na ilustracji kapsle/ko\u0142paki nie s\u0105 elementem oferty i nie nale\u017c\u0105 do zakresu dostawy.|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW T6/T6.1, opona Dunlop, R17 lewe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW T6/T6.1, opona Dunlop, R17 lewe"], "id": "7E0073637C091", "price": "1099 PLN", "weight": "24.83 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1537347541_99e2709e9d9b8f0930f94d212603fa2d.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o stalowe z opon\u0105 zimow\u0105 Dunlop SP WINTER SPORT 3D, w rozmiarze|215/60 R17 102/104 H.|Rodzaj opony: kierunkowa, lewe|Ko\u0142o prawe:|7E0073537C091|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu. Maksymalny nacisk na o\u015b 1700 kg.|Zastosowanie:|Multivan (T5), (T6), (T6.1)|Transporter (T5), (T6), (T6.1)|Caravelle (T5), (T6), (T6.1)|California (T5), (T6), (T6.1)|Prezentowane na ilustracji kapsle/ko\u0142paki nie s\u0105 elementem oferty i nie nale\u017c\u0105 do zakresu dostawy.|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe T6, opona Dunlop, R18, prawe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe T6, opona Dunlop, R18, prawe"], "id": "7E0073538AX1", "price": "2399 PLN", "weight": "25.94 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1573035248_ad44d2ad591efd50f5fed4a83c02821e.png"], "description": "Wysokiej jako\u015bci czarne ko\u0142o Springfield z opon\u0105 zimow\u0105 Winter Sport 5, w rozmiarze|255/45 R18 103V.|Rodzaj opony: kierunkowa, prawe|Ko\u0142o lewe:|7E0073538AX1|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi. Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu. Maksymalny nacisk na o\u015b 1700 kg.|Zastosowanie:|Multivan (T5), (T6), (T6.1)|Transporter (T5), (T6), (T6.1)|Caravelle (T5), (T6), (T6.1)|California (T5), (T6), (T6.1)|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Felga ze stopu metali lekkich VW T5/T6, ASPEN 7J x 17 ", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI ALUMINIOWE", "Felga ze stopu metali lekkich VW T5/T6, ASPEN 7J x 17 "], "id": "7H0071497B8Z8", "price": "1189 PLN", "weight": "12.70 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508856851_abb85f097e97fc6a64c2bfb97f7ed671.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1512475769_f5c50c9c779251ca076cd2c94cb6b1c8.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci i optycznie atrakcyjna oryginalna felga aluminiowa ASPEN w rozmiarze 7J x 17. Pi\u0119cioramienne obr\u0119cze przyci\u0105gaj\u0105 wzrok, tym samym zapewniaj\u0105c charakterystyczny sportowy wygl\u0105d. Felga jest przetestowana zgodnie ze \u015bcis\u0142ymi wytycznymi koncernu Volkswagen, zapewniaj\u0105c najwy\u017csz\u0105 jako\u015b\u0107, bezpiecze\u0144stwo i funkcjonalno\u015b\u0107.|Kolor: srebrny \"Brilliant\"|Maksymalny nacisk na o\u015b: 1720 kg.|ET55|Dedykowane rozmiary opon: 235/55 R 17, 215/60 R 17|Zastosowanie:|Mulitvan, Caravelle, Transporter, California (T5)|Mulitvan, Caravelle, Transporter, California (T6)|Cena za sztuk\u0119."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Felga ze stopu metali lekkich VW T5/T6, CORVARA 6,5J x 16", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI ALUMINIOWE", "Felga ze stopu metali lekkich VW T5/T6, CORVARA 6,5J x 16"], "id": "7E00714968Z8", "price": "959 PLN", "weight": "11.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508857140_a54edd68a2af053c5366e66311aa1d65.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1512476070_96c436da22f5dfabeaf44e47fff1c0a6.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci i optycznie atrakcyjna oryginalna felga ze stopu metali lekkich CORVARA w rozmiarze 6,5J x 16. Pi\u0119cioramienne obr\u0119cze przyci\u0105gaj\u0105 wzrok, tym samym zapewniaj\u0105c charakterystyczny sportowy wygl\u0105d. Felga jest przetestowana zgodnie ze \u015bcis\u0142ymi wytycznymi koncernu Volkswagen, zapewniaj\u0105c najwy\u017csz\u0105 jako\u015b\u0107, bezpiecze\u0144stwo i funkcjonalno\u015b\u0107.|Kolor: srebrny \"Brilliant\"|Maksymalny nacisk na o\u015b: 1720 kg.|ET51|Zastosowanie:|Multivan (T5), (T6), (T6.1)|Transporter (T5), (T6), (T6.1)|Caravelle (T5), (T6), (T6.1)|California (T5), (T6), (T6.1)|Cena za sztuk\u0119."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Felga ze stopu metali lekkich VW T5/T6, DAKAR 8J x 18", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI ALUMINIOWE", "Felga ze stopu metali lekkich VW T5/T6, DAKAR 8J x 18"], "id": "7H5071498AX1", "price": "1839 PLN", "weight": "15.40 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1512477831_ba2a2f4991e200531902da37a2203c3e.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1512477979_65dff91775415f1ae4fdab511c21a6c3.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1512552690_f50c362e5143e360b47e0cc9dddae3e8.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci i optycznie atrakcyjna oryginalna felga ze stopu metali lekkich DAKAR w rozmiarze 8J x 18. Pi\u0119cioramienne obr\u0119cze przyci\u0105gaj\u0105 wzrok, tym samym zapewniaj\u0105c charakterystyczny sportowy wygl\u0105d. Felga jest przetestowana zgodnie ze \u015bcis\u0142ymi wytycznymi koncernu Volkswagen, zapewniaj\u0105c najwy\u017csz\u0105 jako\u015b\u0107, bezpiecze\u0144stwo i funkcjonalno\u015b\u0107.|Kolor: czarny \"Black Edition\"|Maksymalny nacisk na o\u015b: 1850 kg.|ET53|Zastosowanie:|Mulitvan, Caravelle, Transporter, California (T5)|Mulitvan, Caravelle, Transporter, California (T6)|Cena za sztuk\u0119."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Felga ze stopu metali lekkich VW T5/T6, MERANO 7J x 17 ET55", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI ALUMINIOWE", "Felga ze stopu metali lekkich VW T5/T6, MERANO 7J x 17 ET55"], "id": "7E00714978Z8", "price": "1219 PLN", "weight": "12.50 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1509007472_5bee098b08ddfbe1aa88b5975f926051.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1512552849_a6cba1328e86019426c728e02c578ce0.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci i optycznie atrakcyjna oryginalna felga ze stopu metali lekkich MERANO w rozmiarze 7J x 17. Dziesi\u0119cioramienne obr\u0119cze przyci\u0105gaj\u0105 wzrok, tym samym zapewniaj\u0105c charakterystyczny sportowy wygl\u0105d. Felga jest przetestowana zgodnie ze \u015bcis\u0142ymi wytycznymi koncernu Volkswagen, zapewniaj\u0105c najwy\u017csz\u0105 jako\u015b\u0107, bezpiecze\u0144stwo i funkcjonalno\u015b\u0107.|Kolor: srebrny \"Brilliant\"|Maksymalny nacisk na o\u015b: 1860 kg.|ET55|Dedykowany rozmiar opony: 215/60 R 17|Zastosowanie:|Multivan (T5), (T6), (T6.1)|Transporter (T5), (T6), (T6.1)|Caravelle (T5), (T6), (T6.1)|California (T5), (T6), (T6.1)|Cena za sztuk\u0119."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Felga ze stopu metali lekkich VW T5/T6, ASPEN 6,5J x 16", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI ALUMINIOWE", "Felga ze stopu metali lekkich VW T5/T6, ASPEN 6,5J x 16"], "id": "7H0071496B8Z8", "price": "959 PLN", "weight": "11.90 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1512554290_8fc6804fd33722989a66d73043b83d1a.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1509008828_e843a2cd5e84ed190ac4f15d3aa09bac.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci i optycznie atrakcyjna oryginalna felga ze stopu metali lekkich ASPEN w rozmiarze 6,5J x 16. Pi\u0119cioramienne obr\u0119cze przyci\u0105gaj\u0105 wzrok, tym samym zapewniaj\u0105c charakterystyczny sportowy wygl\u0105d. Felga jest przetestowana zgodnie ze \u015bcis\u0142ymi wytycznymi koncernu Volkswagen, zapewniaj\u0105c najwy\u017csz\u0105 jako\u015b\u0107, bezpiecze\u0144stwo i funkcjonalno\u015b\u0107.|Kolor: srebrny \"Brilliant\"|Maksymalny nacisk na o\u015b: 1720 kg.|ET51|Dedykowany rozmiar opony: 205/65 R 16C, 215/65 R 16C|Zastosowanie:|Mulitvan, Caravelle, Transporter, California (T5)|Mulitvan, Caravelle, Transporter, California (T6)|Cena za sztuk\u0119."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Wyk\u0142adzina baga\u017cnika Multivan", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Wyk\u0142adzina baga\u017cnika Multivan"], "id": "7E5061161", "price": "449 PLN", "weight": "0.89 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5075-wykladzina-bagaznika.jpg"], "description": "Praktyczna ochrona baga\u017cnika. Jest \u0142atwo zmywalna, antypo\u015blizgowa i kwasoodporna. Pr\u00f3g o wysoko\u015bci 4 cm uniemo\u017cliwia zanieczyszczenie pod\u0142ogi samochodu przez wyciekaj\u0105ce p\u0142yny. Pozwala utrzyma\u0107 baga\u017cnik w czysto\u015bci."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Mata baga\u017cnika Multivan", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Mata baga\u017cnika Multivan"], "id": "7E5061160", "price": "182 PLN", "weight": "0.31 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5076-mata-bagaznika.jpg"], "description": "Lekka, gi\u0119tka i idealnie dopasowana. Wy\u017cszy o ok. 5 cm pr\u00f3g maty wystarczaj\u0105co chroni przed wilgoci\u0105 i brudem. Zintegrowana, porowata struktura pe\u0142ni funkcj\u0119 antypo\u015blizgow\u0105. Gdy nie ma konieczno\u015bci jej u\u017cywania, mo\u017cna j\u0105 zrolowa\u0107 i schowa\u0107, zyskuj\u0105c tym samym miejsce."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dwustronna mata baga\u017cnika VW T6/T6.1", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Dwustronna mata baga\u017cnika VW T6/T6.1"], "id": "7E5061210", "price": "589 PLN", "weight": "1.10 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6636-matadwustronna.jpg"], "description": "Dok\u0142adnie dopasowana i praktyczna mata z weluru chroni powierzchni\u0119 \u0142adunkow\u0105 przed zabrudzeniami wszelkiego rodzaju. \u0141atwy do czyszczenia, porowaty materia\u0142 znajduj\u0105cy si\u0119 z drugiej strony maty zapobiega przesuwaniu si\u0119 przewo\u017conego \u0142adunku."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Mata baga\u017cnika VW T5, T6/T6.1", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Mata baga\u017cnika VW T5, T6/T6.1"], "id": "7H0061160", "price": "229 PLN", "weight": "0.45 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6699-matabagaznika.jpg"], "description": "Lekka i elastyczna oryginalna mata baga\u017cnika Volkswagen idealnie dopasowana do kraw\u0119dzi Twojego samochodu. Rant zapobiega przenikaniu wilgoci oraz nieczysto\u015bci. Skutecznie zapobiega przesuwaniu si\u0119 towar\u00f3w podczas transportu. Gdy mata nie jest potrzebna, mo\u017cna j\u0105 zwin\u0105\u0107 w rulon, dzi\u0119ki czemu zajmie niewiele miejsca.|Zastosowanie|:|Tylko kr\u00f3tki rozstaw osi.|Multivan, Caravelle, California, Transporter (T5) 2003 -2009|Caravelle (T5-GP) 2010 -2015|Multivan, Caravelle, California, Transporter (T6)"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Wanna baga\u017cnika VW T5, T6/T6.1", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "MATY/WYK\u0141ADZINY BAGA\u017bNIKA", "Wanna baga\u017cnika VW T5, T6/T6.1"], "id": "7H0061170", "price": "999 PLN", "weight": "3.44 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6692-wannabagaznikanowat5.jpg"], "description": "Praktyczna i niezwykle odporna oryginalna wanna baga\u017cnika firmy Volkswagen z napisem Volkswagen chroni go przed zabrudzeniem i zapobiega przesuwaniu si\u0119 towar\u00f3w podczas transportu. Wanna z materia\u0142u Hostalen z wysokim rantem jest idealnie dopasowana do baga\u017cnika, \u0142atwa w czyszczeniu i kwasoodporna. Dla modelu Multivan (T5/T6), Caravelle (T5/T6)."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dywaniki tekstylne prz\u00f3d T5, 2 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI WELUROWE", "Dywaniki tekstylne prz\u00f3d T5, 2 szt."], "id": "7E1061275WGK", "price": "250 PLN", "weight": "1.20 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5079-dywaniki-tkaninowe-przod-czarne.jpg"], "description": "Optymalnie dopasowane, wykonane z wytrzyma\u0142ego weluru. Seryjne punkty mocuj\u0105ce zabezpieczaj\u0105 przed ich przesuwaniem. Maty na stron\u0119 kierowcy i pasa\u017cera montuje si\u0119 w przewidzianych w pod\u0142odze punktach mocuj\u0105cych, dzi\u0119ki czemu nie przesuwaj\u0105 si\u0119.|Kolor: Czarny satynowy|Rodzaj maty: z przodu|Spos\u00f3b mocowania: System pokr\u0119te\u0142|Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 szt.|Zastosowanie:|Multivan, Transporter (T5) 2003 - 2009|Multivan Startline (T5) 2007 - 2009|Multivan, Caravelle, California, Transporter (T5-GP) 2010 - 2015|Modele T5-GP do tygodnia produkcji 35/2014"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dywanik tekstylny PREMIUM pierwszy rz\u0105d siedze\u0144, Multivan 1 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI WELUROWE", "Dywanik tekstylny PREMIUM pierwszy rz\u0105d siedze\u0144, Multivan 1 szt."], "id": "7E0061273WGK", "price": "159 PLN", "weight": "1.31 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6900-dwa1.jpg"], "description": "Idealnie dopasowane do kszta\u0142tu pod\u0142ogi dywaniki wykonane s\u0105 z wytrzyma\u0142ego, g\u0119stego weluru. Przednie dywaniki zabezpieczone przez przesuwaniem dzi\u0119ki mocowaniu w specjalnych punktach, tylne dywaniki posiadaj\u0105 na spodzie pow\u0142ok\u0119 ograniczaj\u0105c\u0105 przesuwanie si\u0119. Wersje mog\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0107 w zale\u017cno\u015bci od modelu samochodu. 1 cz\u0119\u015bciowy.|Kolor: Czarny satynowy|Rodzaj maty: \u015arodek|Pow\u0142oka na spodzie: Pow\u0142oka antypo\u015blizgowa|Obszar zastosowania: 1. rz\u0105d siedze\u0144|Zakres dostawy: 1 szt.|Zastosowanie:|Multivan (T5) 2003-2009|Multivan Startline (T5) 2007-2009|Multivan (T5-GP) 2010-2015|Multivan (T6) od 2016|*Zdj\u0119cie pogl\u0105dowe"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dywanik tekstylny PREMIUM drugi rz\u0105d siedze\u0144, Multivan 1 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI WELUROWE", "Dywanik tekstylny PREMIUM drugi rz\u0105d siedze\u0144, Multivan 1 szt."], "id": "7E0061279WGK", "price": "159 PLN", "weight": "1.05 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1505891311_748a7f2991b0ed3632d3f45136eda27c.jpg"], "description": "Idealnie dopasowane do kszta\u0142tu pod\u0142ogi dywaniki wykonane s\u0105 z wytrzyma\u0142ego, g\u0119stego weluru. Przednie dywaniki zabezpieczone przez przesuwaniem dzi\u0119ki mocowaniu w specjalnych punktach, tylne dywaniki posiadaj\u0105 na spodzie pow\u0142ok\u0119 ograniczaj\u0105c\u0105 przesuwanie si\u0119. Wersje mog\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0107 w zale\u017cno\u015bci od modelu samochodu. 1 cz\u0119\u015bciowy, 2 rz\u0105d siedze\u0144.|Kolor: Czarny satynowy|Rodzaj maty: z ty\u0142u|Obszar zastosowania: 2. rz\u0105d siedze\u0144|Zakres dostawy: 1 szt.|Zastosowanie:|Multivan (T5) 2003-2009|Multivan Startline (T5) 2007-2009|Multivan (T5-GP) 2010-2015|Multivan (T6) od 2016|*Zdj\u0119cie pogl\u0105dowe"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dywaniki welurowe VW T6.1, 2 szt. prz\u00f3d PREMIUM", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI WELUROWE", "Dywaniki welurowe VW T6.1, 2 szt. prz\u00f3d PREMIUM"], "id": "7L1061275WGK", "price": "249 PLN", "weight": "1.58 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607089032_97e8bbd33f8b27d02e11ef8c1b26cbeb.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067268_bea83f44561a8229c90e1f75ac450bd5.jpg"], "description": "Tekstylny dywanik premium wykonany z wysokiej jako\u015bci weluru (700 g/m\u00b2). Produkt trwa\u0142y i \u0142atwy do zamocowania - posiada dwupunktowy system mocowania.|Dywanik jest antypo\u015blizgowy i wygodny w u\u017cytkowaniu, nie przesuwa si\u0119.|Kolor: czarny z szarym wyko\u0144czeniem|Rodzaj maty: prz\u00f3d|Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 szt.|Spos\u00f3b mocowania: System zatrzask\u00f3w|Zastosowanie:|Multivan (T6.1)    2020 ->|Transporter (T6.1)  2020 ->|Caravelle (T6.1)   2020 ->|California (T6.1)   2020 ->"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dywaniki tekstylne prz\u00f3d VW T5/T6, 2 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI WELUROWE", "Dywaniki tekstylne prz\u00f3d VW T5/T6, 2 szt."], "id": "7E1061275AWGK", "price": "250 PLN", "weight": "1.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1499689690_05f219e00b3f2af86f12ae9862a64296.jpg"], "description": "Dywaniki tekstylne optymalnie dopasowane do wymiar\u00f3w pod\u0142ogi s\u0105 wykonane z trwa\u0142ego, g\u0119sto tkanego weluru. Dywaniki na stron\u0119 kierowcy i pasa\u017cera mocowane s\u0105 w przewidzianych do tego punktach w pod\u0142odze, dzi\u0119ki czemu si\u0119 nie przesuwaj\u0105. Dodatkowo sp\u00f3d dywanik\u00f3w posiada antypo\u015blizgow\u0105 powierzchni\u0119.|Kolor: Czarny satynowy|Rodzaj maty: z przodu|Spos\u00f3b mocowania: System zatrzask\u00f3w|Wskaz\u00f3wka monta\u017cowa: Mocowanie zmienione|Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 szt.|Zastosowanie:|Multivan, Caravelle, California, Transporter (T5-GP) 2010 - 2015|Multivan, Caravelle, California, Transporter (T6) od 2016"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dywaniki gumowe prz\u00f3d", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe prz\u00f3d"], "id": "7H106150282V", "price": "219 PLN", "weight": "2.17 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1499419796_9226b8e6fd8e1a0c1c33bc471d34c8e8.jpg"], "description": "Zestaw dywanik\u00f3w z gumy. Brud i wilgo\u0107 zostan\u0105 \u0142atwo zebrane i bezproblemowo zmyte. Seryjne punkty mocuj\u0105ce zabezpieczaj\u0105 przed przesuwaniem. 1 zestaw = 2 sztuki.|Zastosowanie|:|Multivan, Transporter, California, Caravelle (T5) 2003 -2009|Multivan Startline (T5) 2007 -2009|Caravelle, California, Transporter (T5-GP) 2010 -2015|Multivan (T5-GP) 2010 -2015 do tygodnia produkcji 35/2014"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dywaniki gumowe prz\u00f3d HEAVY DUTY, T5, 2 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe prz\u00f3d HEAVY DUTY, T5, 2 szt."], "id": "7H1061551A041", "price": "206 PLN", "weight": "4.21 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5082-dywaniki-gumowe-heavy-duty.jpg"], "description": "Innowacyjne dywaniki gumowe Heavy Duty z napisem Volkswagen, stworzone do ekstremalnych wyzwa\u0144. Dzi\u0119ki wysokim rowkom, dobrze odprowadzaj\u0105 b\u0142oto i inne zabrudzenia. Dopasowane do seryjnych punkt\u00f3w mocuj\u0105cych, kt\u00f3re zabezpieczaj\u0105 przed ich przesuwaniem.|Kolor: czarny|Rodzaj maty: z przodu|Spos\u00f3b mocowania: System pokr\u0119te\u0142|Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 szt.|Wersja siedzenia: Siedzenie pojedyncze|Zastosowanie:|Multivan, Transporter, California, Caravelle (T5) 2003 - 2009|Multivan Startline (T5) 2007 - 2009|Caravelle, Multivan, California, Transporter (T5-GP) 2010 - 2015|Modele T5-GP do tygodnia produkcji 35/2014"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Mata \u015brodkowa do zestawu dywanik\u00f3w na prz\u00f3d VW T5/T6", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Mata \u015brodkowa do zestawu dywanik\u00f3w na prz\u00f3d VW T5/T6"], "id": "7H006158082V", "price": "145 PLN", "weight": "0.86 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1499950328_9410191dc28c9457eac5296e9499c92d.jpg"], "description": "Mata \u015brodkowa uzupe\u0142nia zestaw przednich dywanik\u00f3w w kabinie kierowcy w modelach T5 i T6. U\u0142atwia zachowanie porz\u0105dku w \u015brodkowym korytarzu.|Zakres dostawy: 1 szt.|Zastosowanie:|Multivan|Caravelle|California|Transporter (T5, T5-GP, T6) od 2003 r. produkcji"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dywaniki gumowe prz\u00f3d HEAVY DUTY, T5/T6, 2 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe prz\u00f3d HEAVY DUTY, T5/T6, 2 szt."], "id": "7H1061551D041", "price": "207 PLN", "weight": "4.22 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1505740796_bbcdad5a913612fa6a73f92dc91655ed.jpg"], "description": "Innowacyjne dywaniki gumowe Heavy Duty z napisem Volkswagen doskonale chroni\u0105 przed wilgoci\u0105 i zabrudzeniem. S\u0105 idealnie dopasowane do kszta\u0142tu pod\u0142ogi, maj\u0105 grube rowki i lekko podwy\u017cszon\u0105 kraw\u0119d\u017a. Mocowane do pod\u0142ogi w specjalnych punktach mocowania.|Kolor: Kolor czarny|Rodzaj maty: z przodu|Spos\u00f3b mocowania: System zatrzask\u00f3w|Wskaz\u00f3wka monta\u017cowa: Mocowanie zmienione|Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 szt.|Zastosowanie:|Multivan, Caravelle, California, Transporter (T5-GP, od tygodnia produkcji 36/2014)|Multivan, Caravelle, California, Transporter (T6) od 2016"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dywaniki gumowe prz\u00f3d PREMIUM VW T5/T6, 2 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe prz\u00f3d PREMIUM VW T5/T6, 2 szt."], "id": "7H1061502B82V", "price": "169 PLN", "weight": "2.17 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1538400086_e142080a01b5d77ad497682b877012bf.jpg"], "description": "Dzi\u0119ki oryginalnym dywanikom gumowym Volkswagen wilgo\u0107 i brud nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y zaszkodzi\u0107 Twojemu samochodowi. Idealnie dopasowane do samochodu, nie przesuwaj\u0105 si\u0119 i mo\u017cna je \u0142atwo czy\u015bci\u0107. Wyj\u0105tkowym akcentem wizualnym jest nazwa modelu. Dzi\u0119ki materia\u0142owi, z kt\u00f3rego zosta\u0142y wykonane, dywaniki s\u0105 znacznie l\u017cejsze. Zestaw sk\u0142ada si\u0119 z dw\u00f3ch dywanik\u00f3w przednich.|Kolor: Czarny tytan|Rodzaj maty: z przodu|Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 szt.|Zakres dostawy: Z materia\u0142em mocuj\u0105cym|Zastosowanie:|Multivan, Transporter, California, Caravelle (T5) 2003 - 2009|Multivan Startline (T5) 2007 - 2009|Multivan, Caravelle, California, Transporter (T5-GP) 2010 \u2013 2015|Multivan, Caravelle, California, Transporter (T6) od 2016|Modele T5-GP do tygodnia produkcji 35/2014"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dywaniki gumowe prz\u00f3d PREMIUM VW T5/T6, 3 szt. z mat\u0105 \u015brodkow\u0105", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe prz\u00f3d PREMIUM VW T5/T6, 3 szt. z mat\u0105 \u015brodkow\u0105"], "id": "7H1061500C82V ", "price": "279 PLN", "weight": "3.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1538400102_09847a31c8f784e70eab647a68f18210.jpg"], "description": "Dzi\u0119ki oryginalnym dywanikom gumowym Volkswagen wilgo\u0107 i brud nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y zaszkodzi\u0107 Twojemu samochodowi. Idealnie dopasowane do samochodu, nie przesuwaj\u0105 si\u0119 i mo\u017cna je \u0142atwo czy\u015bci\u0107. Wyj\u0105tkowym akcentem wizualnym jest nazwa modelu. Ponadto dywaniki s\u0105 bardzo wytrzyma\u0142e i trwa\u0142e. Zestaw sk\u0142ada si\u0119 z trzech mat, kt\u00f3re chroni\u0105 przestrze\u0144 na nogi z przodu oraz tunel \u015brodkowy.|Kolor: Czarny tytan|Rodzaj maty: z przodu|Spos\u00f3b mocowania: System zatrzask\u00f3w|Zakres dostawy: 1 zestaw = 3 szt.|Zastosowanie:|Multivan, Transporter, California, Caravelle (T5) 2003 - 2009|Multivan Startline (T5) 2007 - 2009|Multivan, Caravelle, California, Transporter (T5-GP) 2010 \u2013 2015|Multivan, Caravelle, California, Transporter (T6) od 2016|Modele T5-GP do tygodnia produkcji 35/2014"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dywaniki gumowe VW T6.1, 2 szt. prz\u00f3d", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe VW T6.1, 2 szt. prz\u00f3d"], "id": "7H1061502C82V", "price": "189 PLN", "weight": "1.81 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067384_ea7b0aa1edb294fdfaa77c2bfcf152e9.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067389_2e87c7883c1724937817c3fae4939e06.jpeg"], "description": "Dywaniki gumowe ca\u0142oroczne ochroni\u0105 wn\u0119trze Twojego samochodu przed zabrudzeniami i wilgoci\u0105. Dywanik jestdwucz\u0119\u015bciowy, zaprojektowanytak, aby idealnie si\u0119 dopasowa\u0142. Jest \u0142atwyw czyszczeniu i maantypo\u015blizgowy sp\u00f3d. Wizualnym wyr\u00f3\u017cnikiem jest oznaczenie marki.|Dywaniki w 100% nadaj\u0105 si\u0119 do recyklingu, s\u0105 bardzo wytrzyma\u0142e i trwa\u0142e. Dzi\u0119ki zastosowanemu materia\u0142owi, dywaniki s\u0105 znacznie l\u017cejsze i zachowuj\u0105 mniej zapachu ni\u017c standardowe dywaniki gumowe. Ka\u017cdy zestaw sk\u0142ada si\u0119 z dw\u00f3ch dywanik\u00f3w na prz\u00f3d.|Kolor: czarny|Rodzaj maty: prz\u00f3d|Spos\u00f3b mocowania: System zatrzask\u00f3w|Zastosowanie:|Multivan (T6.1)     2020 ->|Transporter (T6.1)  2020 ->|Caravelle (T6.1)    2020 ->|California (T6.1)    2020 ->"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dywaniki gumowe VW T6.1 PREMIUM, 3 szt. prz\u00f3d (z mat\u0105 \u015brodkow\u0105)", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe VW T6.1 PREMIUM, 3 szt. prz\u00f3d (z mat\u0105 \u015brodkow\u0105)"], "id": "7H1061500D82V", "price": "269 PLN", "weight": "2.50 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067446_85e45e0e5f3fb8d79f2e37971aa54120.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067451_46a78ffd2c04d1cc11957e2d1721499d.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067455_8e9907b8dff7b0d891602916c5534261.jpeg"], "description": "Ca\u0142oroczne dywaniki przednie ze \u015brodkow\u0105 mat\u0105. S\u0105 wytrzyma\u0142e i optymalnie dopasowane do wn\u0119trza, doskonale chroni\u0105 przed zabrudzeniami i wilgoci\u0105. Dywaniki PREMIUM s\u0105 \u0142atwe doutrzymania wczysto\u015bci i maj\u0105 antypo\u015blizgowy sp\u00f3d. Wizualnie wyr\u00f3\u017cniaj\u0105 si\u0119 wyt\u0142oczonym oznaczeniem marki. W100% nadaj\u0105 si\u0119 do recyklingu.|Ka\u017cdy zestaw sk\u0142ada si\u0119 z trzech dywanik\u00f3w przednich, czyli dywanika dla kierowcy, pasa\u017cera i \u015brodkowej maty.|Kolor: Czarny|Rodzaj maty: z przodu|Spos\u00f3b mocowania: System zacisk\u00f3w|Zakres dostawy: 1 zestaw = 3 szt.|Zastosowanie:|Multivan (T6.1)     2020 ->|Transporter (T6.1)  2020 ->"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Belki baga\u017cnika dachowego VW T6/T6.1 (dla samochod\u00f3w bez szyn...", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Belki baga\u017cnika dachowego VW T6/T6.1 (dla samochod\u00f3w bez szyn..."], "id": "7H0071126", "price": "1249 PLN", "weight": "6.80 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6277-belki-bagaznika-bez-szyn-mocujacych.jpg"], "description": "Dobrze wyposa\u017cony na drog\u0119 dzi\u0119ki oryginalnemu baga\u017cnikowi Volkswagen. System spe\u0142nia normy testu City Crash, s\u0142u\u017cy do monta\u017cu uchwyt\u00f3w na desk\u0119 surfingow\u0105, rower, narty, desk\u0119 snowboardow\u0105 oraz praktycznego baga\u017cnika dachowego.|Dla samochod\u00f3w bez szyn mocuj\u0105cych na dachu (3S0)."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Belki baga\u017cnika dachowego VW T6/T6.1 (dla samochod\u00f3w z szynami...", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Belki baga\u017cnika dachowego VW T6/T6.1 (dla samochod\u00f3w z szynami..."], "id": "7H0071126A", "price": "1249 PLN", "weight": "7.30 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6276-belki-mocowane-na-dachu.jpg"], "description": "Dobrze wyposa\u017cony na drog\u0119 dzi\u0119ki oryginalnemu baga\u017cnikowi Volkswagen. System spe\u0142nia normy testu City Crash, s\u0142u\u017cy do monta\u017cu uchwyt\u00f3w na desk\u0119 surfingow\u0105, rower, narty, desk\u0119 snowboardow\u0105 oraz praktycznego baga\u017cnika dachowego.|Dla samochod\u00f3w z szynami mocuj\u0105cymi na dachu (3S4)."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Wsporniki do transportu drabiny na belkach baga\u017cnika dachowego", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Wsporniki do transportu drabiny na belkach baga\u017cnika dachowego"], "id": "6K9071190", "price": "172 PLN", "weight": "1.15 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1618842525_1e9c640dba2f5dfe2a31a2ad936385a9.jpeg"], "description": "Wsporniki k\u0105towe montowane na belkach baga\u017cnika zrowkiem w kszta\u0142cie litery T (7H0071126/126A, 2K0071126/151B). U\u0142atwiaj\u0105 przew\u00f3z drabiny na dachu samochodu bez ryzyka zarysowania lakieru czy innych uszkodze\u0144. 4 szt. w zestawie."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Rolka przesuwna do belek baga\u017cnika dachowego", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Rolka przesuwna do belek baga\u017cnika dachowego"], "id": "6K9071192", "price": "479 PLN", "weight": "1.14 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6583-rolka-przesuwna-1.jpg"], "description": "\u0141atwa w monta\u017cu na ostatniej belce dachowej. Dzi\u0119ki niej za\u0142adunek nawet du\u017cych przedmiot\u00f3w b\u0119dzie dziecinnie prosty. Po na\u0142o\u017ceniu np. mebla lub drabiny na rolk\u0119 mo\u017cna je \u0142atwo przesun\u0105\u0107 do przodu, bez ryzyka zarysowania lub wgniecenia karoserii. Dost\u0119pna tylko z belkami baga\u017cnika."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Kosz baga\u017cowy VW T5/T6 - kr\u00f3tki rozstaw osi z tyln\u0105 klap\u0105", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Kosz baga\u017cowy VW T5/T6 - kr\u00f3tki rozstaw osi z tyln\u0105 klap\u0105"], "id": "7H1071204A", "price": "4269 PLN", "weight": "58.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6584-kosz-bagazowy.jpg"], "description": "Kosz baga\u017cowy znacznie zwi\u0119ksza mo\u017cliwo\u015bci transportowe na dachu samochodu. Wytrzyma\u0142y i odporny na wp\u0142ywy atmosferyczne kosz umo\u017cliwia wykorzystanie powierzchni dachowej do transportu niepor\u0119cznych towar\u00f3w w nieskomplikowany spos\u00f3b. \u0141atwy i szybki w monta\u017cu, mo\u017ce by\u0107 stosowany do pojazd\u00f3w wyposa\u017conych w fabryczne szyny dachowe (3S4) lub bez szyn (3S0). \u0141adowno\u015b\u0107 kosza to maks. 100 kg.|Zastosowanie:|Samochody z kr\u00f3tkim rozstawem osi, niskim dachem i tyln\u0105 klap\u0105|VW California T5 GP, T6, T6.1|VW Multivan T5 GP, T6, T6.1|VW Caravelle T5 GP, T6, T6.1|VW Transporter T5 GP, T6, T6.1|Waga: 58 kg."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Kosz baga\u017cowy T5/T6 - d\u0142ugi rozstaw osi z tylnymi drzwiami", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Kosz baga\u017cowy T5/T6 - d\u0142ugi rozstaw osi z tylnymi drzwiami"], "id": "7H3071204", "price": "3719 PLN", "weight": "74.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6795-koszbagazowy123.jpg"], "description": "Kosz baga\u017cowy znacznie zwi\u0119ksza mo\u017cliwo\u015bci transportowe na dachu samochodu. Wytrzyma\u0142y i odporny na wp\u0142ywy atmosferyczne kosz umo\u017cliwia wykorzystanie powierzchni dachowej do transportu niepor\u0119cznych towar\u00f3w w nieskomplikowany spos\u00f3b. \u0141atwy i szybki w monta\u017cu, mo\u017ce by\u0107 stosowany do pojazd\u00f3w wyposa\u017conych w fabryczne szyny dachowe (3S4) lub bez szyn (3S0). \u0141adowno\u015b\u0107 kosza to maks. 100 kg.|Zastosowanie:|Samochody z d\u0142ugim rozstawem osi, niskim dachem i tylnymi drzwiami skrzyd\u0142owymi|VW California T5 GP, T6, T6.1|VW Multivan T5 GP, T6, T6.1|VW Caravelle T5 GP, T6, T6.1|VW Transporter T5 GP, T6, T6.1|Waga: 74 kg."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Kosz baga\u017cowy VW T5/T6 - d\u0142ugi rozstaw osi z tyln\u0105 klap\u0105", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Kosz baga\u017cowy VW T5/T6 - d\u0142ugi rozstaw osi z tyln\u0105 klap\u0105"], "id": "7H3071204A", "price": "3719 PLN", "weight": "75.60 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6885-kosz78.jpg"], "description": "Kosz baga\u017cowy znacznie zwi\u0119ksza mo\u017cliwo\u015bci transportowe na dachu samochodu. Wytrzyma\u0142y i odporny na wp\u0142ywy atmosferyczne kosz umo\u017cliwia wykorzystanie powierzchni dachowej do transportu niepor\u0119cznych towar\u00f3w w nieskomplikowany spos\u00f3b. \u0141atwy i szybki w monta\u017cu, mo\u017ce by\u0107 stosowany do pojazd\u00f3w wyposa\u017conych w fabryczne szyny dachowe (3S4) lub bez szyn (3S0). \u0141adowno\u015b\u0107 kosza to maks. 100 kg.|Zastosowanie:|Samochody z d\u0142ugim rozstawem osi, niskim dachem i tyln\u0105 klap\u0105|VW California T5 GP, T6, T6.1|VW Multivan T5 GP, T6, T6.1|VW Caravelle T5 GP, T6, T6.1|VW Transporter T5 GP, T6, T6.1|Waga: 75.6 kg."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "VW T6/T6.1, pojedyncza belka baga\u017cnika - do samochod\u00f3w z szynami na...", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "VW T6/T6.1, pojedyncza belka baga\u017cnika - do samochod\u00f3w z szynami na..."], "id": "7H0071126EA", "price": "879 PLN", "weight": "4.20 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6893-kosz9.jpg"], "description": "Dzi\u0119ki systemom transportowym z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen b\u0119dziesz dobrze przygotowany na wszystko. Podstaw\u0105 system\u00f3w s\u0105 belki baga\u017cnika dachowego, wykonane z profilu aluminiowego o aerodynamicznym kszta\u0142cie, do kt\u00f3rych mo\u017cna szybko zamontowa\u0107 np. uchwyty na desk\u0119 surfingow\u0105, rower, narty i snowboard lub praktyczne pojemniki dachowe box. Belki baga\u017cnika s\u0105 dostarczane w stanie zmontowanym i s\u0105 sprawdzone nie tylko w te\u015bcie City Crash1, lecz tak\u017ce we w\u0142asnym te\u015bcie Volkswagena City Crash Plus z zaostrzonymi wymaganiami. Aerodynamiczny profil minimalizuje odg\u0142osy wiatru powstaj\u0105ce podczas jazdy."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy montowany na klapie tylnej baga\u017cnika VW T6", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy montowany na klapie tylnej baga\u017cnika VW T6"], "id": "7E0071104B", "price": "3350 PLN", "weight": "18.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612775270_8d3c42064a21d1e7ffb1b7b540634386.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1608630588_79f75fdceb4969b2e48549211c3b992d.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1608630583_92d82201cbe22bc2e6b98e12393dfa34.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1608630585_624193b2b2bd5c2900d10c205c8b5751.jpg"], "description": "Na oryginalnym baga\u017cniku na rowery Volkswagen mo\u017cna przewozi\u0107 nawet do czterech rower\u00f3w z ty\u0142u samochodu. Dzi\u0119ki kompletnemu zmontowaniu baga\u017cnik na rowery mo\u017cna szybko i \u0142atwo zamontowa\u0107 na pokrywie tylnej. Zabezpieczenie przed kradzie\u017c\u0105 nie daje \u017cadnych szans z\u0142odziejom. Przed zamontowaniem nale\u017cy sprawdzi\u0107 i ewentualnie skorygowa\u0107 wymiar szczeliny mi\u0119dzy pokryw\u0105 tyln\u0105 a tyln\u0105 lamp\u0105 zespolon\u0105. Minimalna szczelina to 4,5 mm z obu stron.|\u0141adowno\u015b\u0107: maks. 60 kg, 4 rowery|Zastosowanie:|modele T6 z tyln\u0105 klap\u0105 (r\u00f3wnie\u017c otwieran\u0105 elektrycznie)|Wskaz\u00f3wka monta\u017cowa:|Zachowa\u0107 minimalny wymiar szczeliny 4,5 mm mi\u0119dzy pokryw\u0105 tyln\u0105 a tylnym \u015bwiat\u0142em."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy na tyln\u0105 klap\u0119 baga\u017cnika VW T6/T6.1 (bez...", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy na tyln\u0105 klap\u0119 baga\u017cnika VW T6/T6.1 (bez..."], "id": "7E0071104", "price": "3150 PLN", "weight": "21.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612347703_9c7ba4cdd2b68b9b06e299b8273bae0a.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6792-bagaznikrowerowyt6.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1506696492_16f8eb760a7cff84870011a271b852ce.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1506695836_b4feca64bad00043a3cf72f05e13cb1f.jpg"], "description": "Praktyczny uchwyt na rowery mocowany na tylnej klapie wykonany jest z anodowanych profili aluminiowych i s\u0142u\u017cy do transportu maksymalnie czterech rower\u00f3w. \u0141atwy w monta\u017cu, bez rower\u00f3w nie utrudnia otwierania klapy baga\u017cnika. Dzi\u0119ki przesuwnym szynom na rowery oraz ramionom mocuj\u0105cym zdejmowanym jedn\u0105 r\u0119k\u0105 wk\u0142adanie rower\u00f3w jest bardzo wygodne. Przesuwne stopy mocuj\u0105ce umo\u017cliwiaj\u0105 bezpieczne ustawienie rower\u00f3w w szynach. Wyposa\u017cony w zamek z blokad\u0105 antykradzie\u017cow\u0105.|Maksymalne obci\u0105\u017cenie 60 kg|Do modeli: T6 - nie dla modeli z elektrycznie otwieran\u0105 klap\u0105"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy montowany na klapie tylnej baga\u017cnika VW T5", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy montowany na klapie tylnej baga\u017cnika VW T5"], "id": "7H0071104", "price": "3350 PLN", "weight": "17.73 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6299-bagaznik-na-rowery-transporter.jpg"], "description": "Oryginalny baga\u017cnik na rowery Volkswagen dla modeli T5 z tyln\u0105 klap\u0105 umo\u017cliwia transport do czterech rower\u00f3w z ty\u0142u samochodu. Dzi\u0119ki kompletnemu wst\u0119pnemu monta\u017cowi mo\u017cna w szybki i prosty spos\u00f3b umie\u015bci\u0107 baga\u017cnik na rowery z ty\u0142u samochodu. Zabezpieczenie przed kradzie\u017c\u0105 nie daje \u017cadnych szans z\u0142odziejom. Nie mo\u017cna stosowa\u0107 w przypadku Multivan Startline (samochody z foli\u0105 ozdobn\u0105 z ty\u0142u)."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact III montowany na haku holowniczym", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact III montowany na haku holowniczym"], "id": "3C0071105C", "price": "3290 PLN", "weight": "19.18 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563365_e026ce040cee06b1a248b6fa2f38eca5.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563362_7ff27b579ba44f8ba889408ce0b3670c.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9791-compact19.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563358_84b31e2edd725e76c3758bff10d3996c.jpeg"], "description": "Oryginalny uchwyt na rowery Compact III Volkswagen to najmniejszy, najl\u017cejszy i najbardziej kompaktowy baga\u017cnik w swojej klasie montowany na haku holowniczym. Umo\u017cliwia transport do trzech rower\u00f3w. System sk\u0142adania uchwytu pozwala na ca\u0142kowite z\u0142o\u017cenie tylnych \u015bwiate\u0142, prowadnic dla rower\u00f3w i ramy uchwytu oraz np. sk\u0142adowanie go w baga\u017cniku. W zestawie praktyczna torba do chowania uchwyt.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: MAX.54|Masa w\u0142asna [kg]: 16|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Do transportu: 3 rowery|Nie w po\u0142\u0105czeniu z: zaczep do holowania z aluminiow\u0105 g\u0142owic\u0105 kulow\u0105|Wskaz\u00f3wka|: W przypadku T5/T6/T6.1 i Caddy przy zamontowanym baga\u017cniku nie mo\u017cna otworzy\u0107 tylnej klapy baga\u017cnika.|Zastosowanie|:|Amarok|Caddy|T5 GP, T6, T6.1|Crafter"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact II montowany na haku holowniczym", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact II montowany na haku holowniczym"], "id": "3C0071105B", "price": "2690 PLN", "weight": "16.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563996_207305c4e478c9dd8fee8d32bd16c3d3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563999_b1c98d06adf46a3a21364739163ecb00.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564001_f6c3b2faa615cf12d83ee65889247ad3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564003_315f89f1d36096f58b4afac38656a455.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564005_f1e516ac6a6547168039ef7ab4fd49d8.jpeg"], "description": "Oryginalny uchwyt na rowery Compact II Volkswagen to najmniejszy, najl\u017cejszy i najbardziej kompaktowy baga\u017cnik w swojej klasie montowany na haku holowniczym. Umo\u017cliwia transport do dw\u00f3ch rower\u00f3w. System sk\u0142adania uchwytu pozwala na ca\u0142kowite z\u0142o\u017cenie tylnych \u015bwiate\u0142, prowadnic dla rower\u00f3w i ramy uchwytu oraz np. sk\u0142adowanie go w baga\u017cniku. Podczas rozk\u0142adania uchwytu blokuje si\u0119 on automatycznie. Uchwyt na rowery jest r\u00f3wnie\u017c dost\u0119pny w wersji do transportu trzech rower\u00f3w (3C0071105C). W zestawie praktyczna torba do przechowywania baga\u017cnika.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: MAX.60|Masa w\u0142asna [kg]: 14|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Do transportu: 2 rowery|Nie w po\u0142\u0105czeniu z: Zaczep do holowania z aluminiow\u0105 g\u0142owic\u0105 kulow\u0105|Tylko dla: G\u0142owica kulowa o \u015brednicy 50 mm|Wskaz\u00f3wka|: W przypadku T5/T6/T6.1 i Caddy przy zamontowanym baga\u017cniku nie mo\u017cna otworzy\u0107 pokrywy tylnej.|Zastosowanie|:|VW Amarok|VW Caddy|VW Crafter|VW T5, T6, T6.1"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Basic Flex (2 rowery)", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Basic Flex (2 rowery)"], "id": "000071105G", "price": "3150 PLN", "weight": "18.28 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1618842587_7f3b702f4ea50be6b4909eb0cbc84b17.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784982_c1f384da61561a0d4aaa6dece57faa60.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784981_faca49016558f7ec722b9f44a31839f3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784981_25628499dfc64bbae09cfd7aaacb7e94.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103547_74d816fe9d1262cd6f72545509b57a71.jpg"], "description": "Funkcjonalny i \u0142atwy w obs\u0142udze baga\u017cnik montowany na zaczepie do holowania, s\u0142u\u017c\u0105cy do transportu 2 rower\u00f3w. Wyj\u0105tkowo du\u017cy k\u0105t odchylenia zapewnia dost\u0119p do baga\u017cnika zw\u0142aszcza w modelach Caddy i Multivan. Mechanizm odchylania zostaje uruchomiony po naci\u015bni\u0119ciu d\u017awigni no\u017cnej, dzi\u0119ki czemu mo\u017cna otworzy\u0107 baga\u017cnik samochodu nawet gdy rowery s\u0105 ju\u017c zamontowane w uchwytach. Nadaje si\u0119 doskonale r\u00f3wnie\u017c do transportu rower\u00f3w elektrycznych.|Mocowanie przyjazne dla u\u017cytkownika - wystarczy umie\u015bci\u0107 baga\u017cnik na zaczepie do holowania, nacisn\u0105\u0107 d\u017awigni\u0119 w d\u00f3\u0142 i zamkn\u0105\u0107. Zamek na d\u017awigni dodatkowo zabezpiecza baga\u017cnik na rowery przed kradzie\u017c\u0105.|Akcesoria opcjonalne:|zestaw rozszerzaj\u0105cy (do transportu trzeciego roweru) - 000071109B|rampa do \u0142atwiejszego \u0142adowania - 000071123|Nie montowa\u0107 w samochodach z tylnymi drzwiami skrzyd\u0142owymi|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: 60KG|Masa w\u0142asna [kg]: 14|Rozstaw szyn [cm]: 22|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Zastosowanie:|VW Amarok|VW Caddy|VW Crafter|VW T5, T6, T6.1"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Zestaw rozszerzaj\u0105cy do baga\u017cnika rowerowego Basic Flex", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Zestaw rozszerzaj\u0105cy do baga\u017cnika rowerowego Basic Flex"], "id": "000071109B", "price": "569 PLN", "weight": "5.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103784_b17ed56e2e3b9b5e80c0e7ed727a8212.jpg"], "description": "Zestaw rozszerzaj\u0105cy umo\u017cliwia monta\u017c dodatkowej szyny na baga\u017cniku rowerowym Basic Flex, do transportu trzeciego roweru."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Rampa za\u0142adunkowa do baga\u017cnika rowerowego", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Rampa za\u0142adunkowa do baga\u017cnika rowerowego"], "id": "71123", "price": "649 PLN", "weight": "2.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103920_de176b61de686bc30dc0a1402b75c64c.jpg"], "description": "Produkt dost\u0119pny na zam\u00f3wienie.|Rampa za\u0142adunkowe u\u0142atwia za\u0142adunek ci\u0119\u017ckich rower\u00f3w na baga\u017cnik rowerowy montowany na haku holowniczym. Nieu\u017cywana, mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cona i przechowywana w samochodzie w do\u0142\u0105czonym do zestawu pokrowcu. Rampa mo\u017ce by\u0107 u\u017cywana w po\u0142\u0105czeniu z uchwytami rowerowymi: Basic Flex, Micro II, Compact II oraz Compact III."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Hak holowniczy zdejmowany, VW T5/T6 i T6.1 VAN", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Hak holowniczy zdejmowany, VW T5/T6 i T6.1 VAN"], "id": "7H0092155B", "price": "1889 PLN", "weight": "18.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1610445881_13731eb8603cbf33e7fc83c3bbb4b29e.jpg"], "description": "Zwi\u0119ksz mo\u017cliwo\u015bci transportowe swojego samochodu dzi\u0119ki oryginalnemu hakowi holowniczemu Volkswagen.|Zdejmowany hak holowniczy do T6 i T6.1. Produkt praktyczny i wygodny w u\u017cytkowaniu: mo\u017cna go szybko i \u0142atwo zdj\u0105\u0107.|Obci\u0105\u017cenie przyczepy [kg]|: 2500|Do pe\u0142nego monta\u017cu potrzebna jest wi\u0105zka elektryczna zamawiana oddzielnie.|Zastosowanie:|Multivan (T5),(T6),(T6.1)|Transporter (T5),(T6),(T6.1)|California (T5),(T6),(T6.1)|Caravelle (T5),(T6),(T6.1)"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Hak holowniczy sta\u0142y, VW T5/T6 skrzyniowy", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Hak holowniczy sta\u0142y, VW T5/T6 skrzyniowy"], "id": "7J0092101B", "price": "1149 PLN", "weight": "24.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1610445959_6b36624055cb6756a818f6446543ec1e.jpg"], "description": "Zwi\u0119ksz mo\u017cliwo\u015bci transportowe swojego samochodu dzi\u0119ki oryginalnemu hakowi holowniczemu Volkswagen. Ten sta\u0142y hak holowniczy umo\u017cliwia niezawodn\u0105 i bezpieczn\u0105 obs\u0142ug\u0119 przyczep i system\u00f3w holowniczych.|Obci\u0105\u017cenie przyczepy [kg]|: 2500|Do pe\u0142nego monta\u017cu potrzebna jest wi\u0105zka elektryczna zamawiana oddzielnie.|Zastosowanie:|Transporter skrzyniowy T5, T6, T6.1"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Hak holowniczy sta\u0142y, VW T5/T6 VAN", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Hak holowniczy sta\u0142y, VW T5/T6 VAN"], "id": "7H0092101B", "price": "799 PLN", "weight": "18.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1610446069_3e7d3653c07bbc787ae06bd130e65589.jpg"], "description": "Zwi\u0119ksz mo\u017cliwo\u015bci transportowe swojego samochodu dzi\u0119ki oryginalnemu hakowi holowniczemu Volkswagen. Ten sta\u0142y hak holowniczy umo\u017cliwia niezawodn\u0105 i bezpieczn\u0105 obs\u0142ug\u0119 przyczep i system\u00f3w holowniczych.|Obci\u0105\u017cenie przyczepy [kg]|: 2500|Do pe\u0142nego monta\u017cu potrzebna jest wi\u0105zka elektryczna zamawiana oddzielnie.|Zastosowanie:|Multivan (T5), (T6), (T6.1)|Transporter (T5), (T6), (T6.1)|California (T5),(T6), (T6.1)|Caravelle (T5), (T6), (T6.1)"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Wi\u0105zka elektr. haka VW Transporter T5/T6 skrzynia z przygotowaniem...", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Wi\u0105zka elektr. haka VW Transporter T5/T6 skrzynia z przygotowaniem..."], "id": "7F0055204A", "price": "1259 PLN", "weight": "2.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6857-z4.jpg"], "description": "Dla modelu T5, T6 Skrzynia. Dla modelu T6 niezb\u0119dny dodatkowy zestaw monta\u017cowy 000055212A. 13-stykowe z\u0142\u0105cze elektryczne zapewnia zasilanie i umo\u017cliwia holowanie przyczepy. Wskaz\u00f3wki dotycz\u0105ce zastosowania otrzymaj\u0105 Pa\u0144stwo u Partner\u00f3w marki Volkswagen Samochody U\u017cytkowe.|Zastosowanie:|Transporter (T5-GP) 2010 -> 2015|Transporter Pritsche (T6) 2016 -> 2020"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Zestaw uzupe\u0142niaj\u0105cy do wi\u0105zki elektrycznej, VW T6/T6.1", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Zestaw uzupe\u0142niaj\u0105cy do wi\u0105zki elektrycznej, VW T6/T6.1"], "id": "000055212A", "price": "181 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6862-vwwww.jpg"], "description": "Przeznaczony do samochod\u00f3w bez fabrycznego przygotowania do monta\u017cu haka holowniczego. Tylko do modelu T6."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Wi\u0105zka elektryczna haka VW T5/T6 z przygotowaniem (PR 1D7)", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Wi\u0105zka elektryczna haka VW T5/T6 z przygotowaniem (PR 1D7)"], "id": "7E5055202A", "price": "389 PLN", "weight": "0.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067658_5dbd6f115225ad96197e7394540c41b7.jpg"], "description": "Wi\u0105zka uniwersalna dla wszystkich d\u0142ugo\u015bci rozstawu osi. 13-stykowe z\u0142\u0105cze elektryczne zapewnia zasilanie i umo\u017cliwia holowanie przyczepy. Wskaz\u00f3wki dotycz\u0105ce zastosowania otrzymaj\u0105 Pa\u0144stwo u Partner\u00f3w marki Volkswagen Samochody Dostawcze. Wymagana zmiana kodowania samochodu.|Waga: 0,4 kg|Czas instalacji: 75 min|Wymiary: 225 x 145 x 100 mm|Zastosowanie:|Tylko samochody z PR 1D7|VW California T5 GP, T6,|VW Multivan T5 GP, T6,|VW Caravelle T5 GP, T6,|VW Transporter T5 GP, T6"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Wi\u0105zka elektr. haka VW T6.1 bez przygotowania (PR 1D0)", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Wi\u0105zka elektr. haka VW T6.1 bez przygotowania (PR 1D0)"], "id": "7LA055204", "price": "1099 PLN", "weight": "2.59 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067702_e68ed23d019381b42ba36524b832ace4.jpg"], "description": "Wi\u0105zka elektryczna do haka holowniczego 13-biegunowego do zastosowania w pojazdach bez fabrycznego przygotowania do haka holowniczego PR-1D0. 13-pinowy zestaw doinstalacji elektrycznej zapewnia zasilanie i umo\u017cliwia bezpieczn\u0105 obs\u0142ug\u0119 przyczepy. Zestaw umo\u017cliwia pe\u0142n\u0105 integracj\u0119 z sieci\u0105 CAN Bus pojazdu.|Wymagana dodatkowo p\u0142atna zmiana kodowania samochodu. Monta\u017c powinien odbywa\u0107 si\u0119 tylko w autoryzowanych serwisach VW samochody dostawcze.|Zastosowanie:|w samochodach bez przygotowania fabrycznegoPR-1D0,|do wszystkich rodzaj\u00f3w nadwozia samochodu,|Multivan (T6.1)     2020 ->|Transporter (T6.1)  2020 ->|Caravelle (T6.1)    2020 ->|California (T6.1)    2020 ->"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Wi\u0105zka elektr. haka VW T6.1 VAN z przygotowaniem (PR 1D7)", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Wi\u0105zka elektr. haka VW T6.1 VAN z przygotowaniem (PR 1D7)"], "id": "7LA055202", "price": "449 PLN", "weight": "0.79 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067737_a072275166af362567ed9e0c2e2c54f2.jpg"], "description": "Wi\u0105zka elektryczna do haka holowniczego 13-biegunowego do zastosowania w pojazdach z fabrycznymprzygotowaniemdo haka holowniczego PR-1D7.13-pinowy zestaw doinstalacji elektrycznej zapewnia zasilanie i umo\u017cliwia bezpieczn\u0105 obs\u0142ug\u0119 przyczepy. Zestaw umo\u017cliwia pe\u0142n\u0105 integracj\u0119 z sieci\u0105 CAN Bus pojazdu.|Wymagana zmiana kodowania samochodu.|Zastosowanie:|Do samochod\u00f3w z nadwoziem typu van.|Tylko samochody zPR-1D7.|Multivan (T6.1)     2020 ->|Transporter (T6.1)  2020 ->|Caravelle (T6.1)    2020 ->|California (T6.1)    2020 ->"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Wi\u0105zka elektr. haka VW T6.1 Skrzynia z przygotowaniem (PR 1D7)", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Wi\u0105zka elektr. haka VW T6.1 Skrzynia z przygotowaniem (PR 1D7)"], "id": "7LB055202", "price": "509 PLN", "weight": "0.41 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067764_803d44efc126d490133f531c7b36480a.jpg"], "description": "Wi\u0105zka elektryczna do haka holowniczego 13-biegunowego do zastosowania w pojazdach z fabrycznymprzygotowaniemdo haka holowniczego PR-1D7.13-pinowy zestaw doinstalacji elektrycznej zapewnia zasilanie i umo\u017cliwia bezpieczn\u0105 obs\u0142ug\u0119 przyczepy. Zestaw umo\u017cliwia pe\u0142n\u0105 integracj\u0119 z sieci\u0105 CAN Bus pojazdu.|Wymagana zmiana kodowania samochodu. Monta\u017c powinien odbywa\u0107 si\u0119 tylko w autoryzowanych serwisach VW samochody dostawcze.|Zastosowanie:|Samochody z fabrycznym przygotowaniemPR-1D7.|Transporter skrzynia(T6.1)  2020 ->"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Wieszak na ubrania", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Wieszak na ubrania"], "id": "00V061127", "price": "154 PLN", "weight": "0.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5019-wieszak-na-ubrania.jpg"], "description": "Wieszak na ubrania jest zar\u00f3wno praktycznym, jak i atrakcyjnym rozwi\u0105zaniem do przewozu garderoby. Mocowany jest na sworzniach zag\u0142\u00f3wka za oparciem przedniego fotela."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Mocowanie do tabletu Apple iPad", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie do tabletu Apple iPad"], "id": "000061125B", "price": "495 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6762-mocowanie-ipad-mini.jpg"], "description": "Mocowanie do modu\u0142u bazowego, przeznaczone do tablet\u00f3w Apple, do zamontowania tabletu w pozycji horyzontalnej lub wertykalnej. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 umieszczenia na zawiasach nad lub pod zag\u0142\u00f3wkiem, tak\u017ce do u\u017cytku poza samochodem. Mocowanie mo\u017cna wypi\u0105\u0107 z uchwytu."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Mocowanie do tabletu Apple iPad", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie do tabletu Apple iPad"], "id": "000061125C", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6763-mocowanie-ipad-air.jpg"], "description": "Mocowanie do modu\u0142u bazowego, przeznaczone do tablet\u00f3w Apple, do zamontowania tabletu w pozycji horyzontalnej lub wertykalnej. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 umieszczenia na zawiasach nad lub pod zag\u0142\u00f3wkiem, tak\u017ce do u\u017cytku poza samochodem. Mocowanie mo\u017cna wypi\u0105\u0107 z uchwytu."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Modu\u0142 bazowy systemu komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Modu\u0142 bazowy systemu komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "61122", "price": "91 PLN", "weight": "0.12 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9166-modul-bazowy-6.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107. Modu\u0142 bazowy montowany pomi\u0119dzy pa\u0142\u0105kami zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb, umo\u017cliwia monta\u017c r\u00f3\u017cnych funkcjonalnych element\u00f3w.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w.|Modu\u0142 bazowy montowany pomi\u0119dzy pa\u0142\u0105kami zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb, umo\u017cliwia monta\u017c r\u00f3\u017cnych funkcjonalnych element\u00f3w: stolik (000061124), uniwersalny haczyk (000061126B), wieszak na ubranie (000061127B), mocowania iPada (000061125A)."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Stolik z uchwytem na kubek - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Stolik z uchwytem na kubek - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "61124", "price": "449 PLN", "weight": "1.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9165-stolik-z-uchwytem-4.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Sk\u0142adany stolik jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Sk\u0142adany stolik mo\u017cna zablokowa\u0107 w okre\u015blonej pozycji, dostosowuj\u0105c go w \u0142atwy spos\u00f3b do oparcia przedniego siedzenia. Zintegrowany i sk\u0142adany uchwyt na kubek uzupe\u0142nia funkcje stolika.|W przypadku zderzenia, elementy sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 zgodnie z kierunkiem obci\u0105\u017cenia.|UWAGA|!System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Mocowanie iPad 2-4 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie iPad 2-4 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125A", "price": "779 PLN", "weight": "0.70 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9164-mocowanie-ipad-2-4.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Apple iPad 2-4 jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom iPad 2-4 mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA|!System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Mocowanie galaxy tab 3/4 10.1 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie galaxy tab 3/4 10.1 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125D", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9163-mocowanie-galaxy11.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Samsunga Galaxy Tab 3/4 10.1 jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom Samsung Galaxy Tab 3/4 10.1 mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Mocowanie iPad Air  - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie iPad Air  - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125E", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9161-mocowanie-ipad2.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Apple iPad Air (1 i 2), jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom Apple iPad Air (1 i 2) mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Uchwyty do pas\u00f3w lub siatki mocuj\u0105cej - 4 szt.", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Uchwyty do pas\u00f3w lub siatki mocuj\u0105cej - 4 szt."], "id": "2E0017242", "price": "206 PLN", "weight": "0.27 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6647-uchwytdo-mocowanialadunku123.jpg"], "description": "Dzi\u0119ki zabezpieczeniu Volkswagen do \u0142adunk\u00f3w, przewo\u017cone przedmioty s\u0105 zawsze mocno unieruchomione w przestrzeni \u0142adunkowej. Za pomoc\u0105 z\u0142\u0105czki pasa do mocowania, \u0142adunek mo\u017cna z \u0142atwo\u015bci\u0105 przymocowa\u0107 do szyn mocuj\u0105cych. 4 szt. w zestawie."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Siatka baga\u017cowa VW T6/T6.1", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Siatka baga\u017cowa VW T6/T6.1"], "id": "7H0065110", "price": "276 PLN", "weight": "0.55 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6590-siatka-bagazowa-transporter.jpg"], "description": "Siatka baga\u017cowa jest idealna do ma\u0142ych i \u015bredniej wielko\u015bci przedmiot\u00f3w. Wytrzyma\u0142a siatka z hakami mocuj\u0105cymi na znajduj\u0105cych si\u0119 w ka\u017cdym samochodzie, w cz\u0119\u015bci baga\u017cnikowej fabrycznych uchwytach mocuj\u0105cych, zabezpiecza przewo\u017cone rzeczy przed przesuwaniem."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Kratka oddzialaj\u0105ca przestrze\u0144 \u0142adunkow\u0105 VW Transporter", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Kratka oddzialaj\u0105ca przestrze\u0144 \u0142adunkow\u0105 VW Transporter"], "id": "7HB017221", "price": "2629 PLN", "weight": "18.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6595-kratka-oddzielajaca-do-transportera.jpg"], "description": "Nawet przy silnym hamowaniu towar lub baga\u017ce pozostaj\u0105 stabilne, a kratka zabezpiecza kierowc\u0119 i pasa\u017cera przed ich przesuwaniem si\u0119. Wykonana z lakierowanego na czarno splotu stalowego nie wymaga przy monta\u017cu dodatkowych narz\u0119dzi czy wierce\u0144, a jej demonta\u017c nie pozostawia \u015blad\u00f3w."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Haczyki uniwersalne do systemu szyn, 4 szt.", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Haczyki uniwersalne do systemu szyn, 4 szt."], "id": "7C0017238A", "price": "119 PLN", "weight": "0.25 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496321555_71b1b7e5cee30224895f535c71cf23cf.jpg"], "description": "Uniwersalne haczyki do zaczepienia na szynach do zabezpieczenia baga\u017cu.|Maksymalne obci\u0105\u017cenie 50 daN. Lekkie przedmioty, np. kurtki lub kaski, mo\u017cna dzi\u0119ki temu przewozi\u0107 w bezpieczny spos\u00f3b w samochodzie. Zakres dostawy obejmuje 4 uniwersalne haczyki."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Zestaw do mocowania baga\u017cu w podr\u0119cznej walizce", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Zestaw do mocowania baga\u017cu w podr\u0119cznej walizce"], "id": "7C0017233", "price": "449 PLN", "weight": "3.89 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496322322_a8f802786c29178ebd79a2986e461945.jpg"], "description": "Podr\u0119czna walizka obejmuje w zestawie dwa pasy mocuj\u0105ce z mechanizmem zapadkowym i dwa pasy mocuj\u0105ce z zaciskiem. Mo\u017cna je mocowa\u0107 bezpo\u015brednio w oryginalnych uchwytach samochodu lub za pomoc\u0105 dost\u0119pnych opcjonalnie z\u0142\u0105czek (2E0017242 - 4 szt.) w dowolnym po\u0142o\u017ceniu w samochodach wyposa\u017conych w pod\u0142og\u0119 z szynami mocuj\u0105cymi.|Ponadto w zestawie znajduj\u0105 si\u0119 4 podk\u0142adki antypo\u015blizgowe do palet i 4 k\u0105towniki zabezpieczaj\u0105ce kraw\u0119dzie. Do\u0142\u0105czone praktyczne wskaz\u00f3wki i porady dotycz\u0105ce bezpiecznego przewo\u017cenia \u0142adunk\u00f3w.|Za pomoc\u0105 dost\u0119pnego opcjonalnie uchwytu \u015bciennego (7C0017238) mo\u017cna zamocowa\u0107 walizk\u0119 w samochodzie, np. na \u015bcianie dzia\u0142owej."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Uchwyt mocuj\u0105cy walizk\u0119 z zestawem do mocowania baga\u017cu", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Uchwyt mocuj\u0105cy walizk\u0119 z zestawem do mocowania baga\u017cu"], "id": "7C0017238", "price": "69 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496322434_01d6d36f431631e75b3fa223da9f04c4.jpg"], "description": "Uchwyt \u015bcienny s\u0142u\u017cy do przechowywania zestawu do zabezpieczania \u0142adunku (7C0017233). Monta\u017c na \u015bcianie dzia\u0142owej w Crafterze Furgon."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Owiewki do okien VW T6/T6.1", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "LOD\u00d3WKI NAMIOTY OWIEWKI", "Owiewki do okien VW T6/T6.1"], "id": "7E0072193HU3", "price": "399 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6664-owiewki-t5.jpg"], "description": "Owiewki do szyb bocznych. W trakcie jazdy z lekko uchylonym oknem os\u0142ona zatrzymuje krople wody i redukuje odg\u0142osy wiatru. \u0141atwy monta\u017c, bez konieczno\u015bci wiercenia i przyklejania. W zestawie os\u0142ony na szyby prawych i lewych drzwi kabiny kierowcy."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Namiot prysznicowy VW T5, T6/T6.1", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "LOD\u00d3WKI NAMIOTY OWIEWKI", "Namiot prysznicowy VW T5, T6/T6.1"], "id": "7H0069612A", "price": "1909 PLN", "weight": "3.90 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6789-namiot-prysznicowy.jpg"], "description": "\u0141atwy do zamocowania namiot na tyln\u0105 pokryw\u0119 T6 powi\u0119ksza przestrze\u0144 mieszkaln\u0105 na kempingu.Mo\u017ce mie\u0107 wiele zastosowa\u0144, na przyk\u0142ad jako kabina prysznicowa, miejsce na toalet\u0119, ochrona przed z\u0142\u0105 pogod\u0105 lub do lepszej wentylacji miejsc spania latem. Namiot posiada zamykane okno z siatk\u0105 chroni\u0105c\u0105 przed owadami, odpinane tunelowe wej\u015bcie i jest wykonany z odpornego na ple\u015b\u0144 i niepalnego materia\u0142u.Do wszystkich T6 z tyln\u0105 pokryw\u0105."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Lod\u00f3wka VW T5/T6 Multivan, California", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "LOD\u00d3WKI NAMIOTY OWIEWKI", "Lod\u00f3wka VW T5/T6 Multivan, California"], "id": "7E0065400", "price": "2369 PLN", "weight": "14.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6791-lodowkat6.jpg"], "description": "Piknik, lunch lub kolacja? Lod\u00f3wka z funkcj\u0105 termoizolacji dla Multivana lub California Beach ma pojemno\u015b\u0107 32 litry i mo\u017ce by\u0107 zamocowana do systemu szyn w samochodzie. Moc 48 W zapewnia odpowiedni\u0105 temperatur\u0119 ch\u0142odn\u0105 lub ciep\u0142\u0105. Pojemnik posiada zdejmowan\u0105 pokryw\u0119, zintegrowan\u0105 kratk\u0119 oddzielaj\u0105c\u0105 i mo\u017cna w nim przewozi\u0107 pionowo butelki o pojemno\u015bci 1 litra. Do modeli: California, Multivan (T5, T6)|Zastosowanie: Multivan (T5, T6), California w wersji Beach (T5,T6)."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Lod\u00f3wka samochodowa VW 12/230V", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "LOD\u00d3WKI NAMIOTY OWIEWKI", "Lod\u00f3wka samochodowa VW 12/230V"], "id": "000065400F", "price": "769 PLN", "weight": "5.75 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1527221928_ea85a79d8233e388f77468b1217ab9fb.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5009-lodowka-3.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6268-lodowka-4.jpg"], "description": "Ch\u0142odzone napoje w pe\u0142ni lata, ciep\u0142e jedzenie po czterech godzinach podr\u00f3\u017cy? To \u017caden problem, dzi\u0119ki oryginalnemu termoizolacyjnemu pojemnikowi utrzymuj\u0105cemu zimno i ciep\u0142o w oryginalnej stylistyce Volkswagen. Pojemnik ma pojemno\u015b\u0107 oko\u0142o 25 litr\u00f3w i utrzymuje prawid\u0142ow\u0105 temperatur\u0119 na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119. Bez problemu mo\u017cna w nim transportowa\u0107 stoj\u0105ce 2- litrowe butelki. Pojemnik mo\u017ce by\u0107 zasilany napi\u0119ciem 12 V w samochodzie lub 230 V w domu albo hotelu. W komplecie znajduje si\u0119 zabezpieczenie przed roz\u0142adowaniem akumulatora oraz dodatkowa pokrywa izolacyjna zast\u0119puj\u0105ca pokryw\u0119 ch\u0142odz\u0105c\u0105, kt\u00f3re zapewniaj\u0105 niezb\u0119dne bezpiecze\u0144stwo i optymaln\u0105 wygod\u0119. Klasa energetyczna A.|Lod\u00f3wka dopasowana do wszystkich osobowych i u\u017cytkowych modeli Volkswagena."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Owiewki do drzwi przednich, Nowy Crafter", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "LOD\u00d3WKI NAMIOTY OWIEWKI", "Owiewki do drzwi przednich, Nowy Crafter"], "id": "7C0072193", "price": "389 PLN", "weight": "1.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496322531_3123f311d33131f4e7494e78f4013479.jpg"], "description": "Os\u0142ony przeciwwiatrowe dla drzwi przednich pozwalaj\u0105 na idealn\u0105 wentylacj\u0119 wn\u0119trza samochodu co znacznie wp\u0142ywa na komfort w trakcie jazdy z uchylonym oknem. R\u00f3wnie\u017c w czasie deszczu, pozwalaj\u0105 na wentylacj\u0119 blokuj\u0105c wpadaj\u0105ce do samochodu krople.|Materia\u0142: Szk\u0142o akrylowe|Kolor: Ciemnoszary"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Kanister 5 l", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Kanister 5 l"], "id": "93060", "price": "43 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6680-kanister.jpg"], "description": "5-litrowy kanister na paliwa z homologacj\u0105 kanistra transportowego. Rurka wlewu jest zintegrowana z kanistrem, wczepiona z boku. Rurka w kolorze bia\u0142ym przeznaczona do wlewu benzyny, czarna do oleju nap\u0119dowego. Zamkni\u0119cie w postaci nakr\u0119tki z zabezpieczeniem przed dzie\u0107mi.|Kolor kanistra: niebieski|Kolor zakr\u0119tki: bia\u0142y|Waga: 0,7 kg"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dodatkowe lusterko wsteczne", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Dodatkowe lusterko wsteczne"], "id": "000072549A", "price": "104 PLN", "weight": "0.13 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6686-dodatkowe-wsteczne.jpg"], "description": "Dodatkowe lusterko wewn\u0119trzne u\u0142atwia Ci obserwacj\u0119 Twoich dzieci i obszaru za samochodem podczas jazdy w ty\u0142. Ponadto podczas parkowania masz lepszy widok. Dzi\u0119ki zintegrowanemu, elastycznemu przegubowi mo\u017cesz indywidualnie ustawi\u0107 dodatkowe lusterko wewn\u0119trzne. Lusterko jest montowane do przedniej szyby lub na tablicy przyrz\u0105d\u00f3w za pomoc\u0105 specjalnej podstawy z przyssawk\u0105, a tym samym jest z ni\u0105 mocno po\u0142\u0105czone i podczas wypadku nie odklei si\u0119."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Kompaktowy zestaw prysznicowy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Kompaktowy zestaw prysznicowy"], "id": "69650", "price": "519 PLN", "weight": "1.81 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6790-zestaw-prysznicowy.jpg"], "description": "Z praktycznym zestawem prysznicowym b\u0119dziesz mia\u0142 wod\u0119 do mycia zawsze ze sob\u0105. Mo\u017cesz u\u017cy\u0107 zestawu, aby wzi\u0105\u0107 prysznic w namiocie mocowanym do tylnej pokrywy, umy\u0107 naczynia, wyk\u0105pa\u0107 psa lub usun\u0105\u0107 b\u0142oto z samochodu.|Zestaw obejmuje:|- pomp\u0119 zanurzeniow\u0105 12 l/min, 0,6|- bar,|- s\u0142uchawk\u0119 prysznicow\u0105 z dwumetrowym w\u0119\u017cem,|- 4 metry przewodu przy\u0142\u0105czeniowego z wtyczk\u0105 12 V,|- sk\u0142adany kanister o pojemno\u015bci 20 l,|- dywanik, \u017cel pod prysznic,|- haczyk z przyssawk\u0105,|- pojemnik transportowy.|Do modeli: T5, T6."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Pokrowiec na narty", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Pokrowiec na narty"], "id": "00V061202", "price": "969 PLN", "weight": "2.16 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9018-pokrowiecnanarty14.jpg"], "description": "Praktyczny worek przeznaczony do przewozu maksymalnie 4 par nart wraz z kijkami. Chroni narty przed uszkodzeniem podczas przewo\u017cenia w samochodzie lub w baga\u017cniku dachowym. Zapinany na zamek b\u0142yskawiczny. Wygodne uchwyty do przenoszenia."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Torba Clean Solution", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Torba Clean Solution"], "id": "61107", "price": "110 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9167-torba-clean-1.jpg"], "description": "\u0141atwe mocowanie torby do zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela. Torba pozwala utrzyma\u0107 pojazd w czysto\u015bci podczas d\u0142ugich podr\u00f3\u017cy. W zestawie 2 rolki po 50 work\u00f3w na odpady. W miejsce usuni\u0119tego pe\u0142nego worka automatycznie wci\u0105gany jest nowy."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Teleskopowa skrobaczka z miote\u0142k\u0105", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Teleskopowa skrobaczka z miote\u0142k\u0105"], "id": "000096010", "price": "70 PLN", "weight": "0.35 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1503404216_dfd12a64c6604eb323c1a17719198c95.jpg"], "description": "Teleskopowa skrobaczka z miote\u0142k\u0105 do zgarniania \u015bniegu. Szczeg\u00f3lnie odpowiednia dla wi\u0119kszych pojazd\u00f3w, takich jak Touareg, Tiguan, Amarok, Caddy, T6 czy Crafter. Wysuwany teleskopowy uchwyt (58-91cm), z antypo\u015blizgowym mi\u0119kkim uchwytem, skrobak do lodu wykonany z niezwykle wytrzyma\u0142ego, wysokowarto\u015bciowego poliw\u0119glanu.|Waga: 0,35 kg."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Uk\u0142ad zabezpieczaj\u0105cy przed gryzoniami", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Uk\u0142ad zabezpieczaj\u0105cy przed gryzoniami"], "id": "000054651A", "price": "449 PLN", "weight": "0.17 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1498565101_99fc78aa8d347a3f539f62b1f8d7c787.jpg"], "description": "Uk\u0142ad zabezpieczaj\u0105cy przed gryzoniami ma kilka zalet:|IP 65:|W urz\u0105dzeniu zastosowana zosta\u0142a specyfikacja IP65 (odporno\u015b\u0107 na wod\u0119 i brud). Urz\u0105dzenie M2700 mo\u017ce by\u0107 zainstalowane bezpo\u015brednio na otworach kom\u00f3r silnika, przez kt\u00f3re wchodz\u0105 gryzonie.|360\u00b0:|Innowacyjny system polegaj\u0105cy na transmisji ultrad\u017awi\u0119k\u00f3w, kt\u00f3ry stanowi niezwyk\u0142\u0105 skuteczno\u015b\u0107 jako \u015brodek odstraszaj\u0105cy kuny.|Sygna\u0142y sinosuidalne:|System polegaj\u0105cy na wykorzystaniu pulsuj\u0105cych ultrad\u017awi\u0119k\u00f3w, kt\u00f3re odstraszaj\u0105 szkodniki i gryzonie, poniewa\u017c s\u0105 \u0142udz\u0105co podobne do d\u017awi\u0119k\u00f3w wydawanych przez dzikie zwierz\u0119ta.|Technologia pulsacyjna pozwala r\u00f3wnie\u017c na znaczne zmniejszenie wykorzystania energii (poni\u017cej 2mA)|Dzia\u0142a podczas postoju|Wska\u017anik stanu urz\u0105dzenia sygnalizowany poprzez migaj\u0105c\u0105 diod\u0119 LED|Wysokie ci\u015bnienie akustyczne|Certyfikat E1, wyprodukowany w Niemczech"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Kabel Premium USB-C na USB-C, 70cm", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Kabel Premium USB-C na USB-C, 70cm"], "id": "000051446BC", "price": "171 PLN", "weight": "0.06 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607066467_c9373b0b7062bab0b0f8ba37b7dc6b06.jpeg"], "description": "Kabel USB Premium (USB-C na USB-C)zosta\u0142 specjalnie opracowany do pod\u0142\u0105czenia smartfona lub innego urz\u0105dzenia mobilnego do systemu Infotainment Twojego Volkswagena. Idealnie uzupe\u0142nia wizualnie wn\u0119trze pojazdu. Kabel ma 70 cm d\u0142ugo\u015bci. Kabel ma tekstyln\u0105 os\u0142on\u0119 i chromowane \u0142\u0105czniki, na ka\u017cdym znajduje si\u0119 logo Volkswagena. Za pomoc\u0105 kabla mo\u017cna korzysta\u0107 z funkcji takich jak AppConnect, s\u0142u\u017cy r\u00f3wnie\u017c do\u0142adowania pod\u0142\u0105czonych urz\u0105dze\u0144.|Zastosowanie do wszystkich modeli z gniazdami USB-C."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Ochronna folia prog\u00f3w drzwi przednich, T5/T6", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Ochronna folia prog\u00f3w drzwi przednich, T5/T6"], "id": "7E007131019A", "price": "189 PLN", "weight": "0.16 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6886-listwa34.jpg"], "description": "Atrakcyjny i funkcjonalny detal, chroni\u0105cy lakier na progach przednich drzwi przed zadrapaniami i uszkodzeniami.|Miejsce zamontowania: Przednie drzwi|Kolor: Kolor czarny|Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 szt|Zastosowanie|:|Multivan, Caravelle, California, Transporter (T5, T5 GP, T6)"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Ochronna listwa kraw\u0119dzi tylnej klapy baga\u017cnika VW T6/T6.1", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Ochronna listwa kraw\u0119dzi tylnej klapy baga\u017cnika VW T6/T6.1"], "id": "7E0071360", "price": "349 PLN", "weight": "0.26 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6887-innalistwa.jpg"], "description": "Atrakcyjna, chromowana listwa ochronna nie tylko przyci\u0105ga wzrok, lecz tak\u017ce skutecznie chroni kraw\u0119d\u017a pokrywy baga\u017cnika. Mo\u017cna j\u0105 z \u0142atwo\u015bci\u0105 naklei\u0107 na doln\u0105 kraw\u0119d\u017a pokrywy Transportera, Multivana, Caravelli, Californi. Do wszystkich modeli z tyln\u0105 klap\u0105."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Ochronna listwa kraw\u0119dzi baga\u017cnika VW T6/T6.1", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Ochronna listwa kraw\u0119dzi baga\u017cnika VW T6/T6.1"], "id": "7E0061195A", "price": "489 PLN", "weight": "0.44 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6888-listwa30.jpg"], "description": "Listwa ochronna na zderzak, plastikowa w optyce chromu, nie tylko chroni lakier przed uszkodzeniem przy za\u0142adunku i roz\u0142adunku, lecz stanowi tak\u017ce atrakcyjny akcent stylistyczny. Mo\u017cna j\u0105 \u0142atwo i szybko naklei\u0107 na kraw\u0119d\u017a tylnego zderzaka.|Zastosowanie|:|Tylko dla samochod\u00f3w z lakierowanym zderzakiem tylnym|Multivan, Caravelle, California, Transporter (T6)"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Ochronna folia kraw\u0119dzi baga\u017cnika VW T6/T6.1", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Ochronna folia kraw\u0119dzi baga\u017cnika VW T6/T6.1"], "id": "7E0061197", "price": "286 PLN", "weight": "0.19 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1523631973_37edadbe26653ed748d7a6744768cb45.jpg"], "description": "Samoprzylepna i przezroczysta. Chroni lakier i zderzak przed uszkodzeniami. Do wszystkich modeli z lakierowanym zderzakiem tylnym."}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Ochronna listwa kraw\u0119dzi baga\u017cnika dla VW T6/T6.1, czarna", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Ochronna listwa kraw\u0119dzi baga\u017cnika dla VW T6/T6.1, czarna"], "id": "7E0061195B", "price": "549 PLN", "weight": "0.56 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067924_e2ab22df1ea981bd259d9ab49dc031df.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067928_164d38e14d9c86cb686261c2e7b5891f.jpeg"], "description": "Idealnie dopasowana ochronna listwa kraw\u0119dzi baga\u017cnika w kolorze czarnym. Chroni lakier przed zarysowaniami przy za\u0142adunku i roz\u0142adunku i stanowi ciekawyakcent wizualny. Mo\u017cna j\u0105 \u0142atwo i szybko naklei\u0107 na kraw\u0119d\u017a tylnego zderzaka.|Zastosowanie:|tylko do samochod\u00f3w z lakierowan\u0105 kraw\u0119dzi\u0105 baga\u017cnika|Multivan,Caravelle,California,Transporter (T6)    2016 -> 2020|Multivan,Caravelle,California,Transporter (T6.1)   2020 ->"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Dokument aktywacyjny do AppConnect", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "DOKUMENTY AKTYWACYJNE", "Dokument aktywacyjny do AppConnect"], "id": "7H0054830", "price": "1299 PLN", "weight": "0.15 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607524554_900b7756d914ab231a8f74f99ec7ac6e.png"], "description": "Dokument aktywacyjny do uruchomienia funkcji AppConnect (MirrorLink, Apple CarPlay, Android Autoplay). Funkcja mo\u017ce by\u0107 aktywowana tylko z fabrycznymi systemami: Composition Media 2. generacji i Discover Media 2. generacji od roku modelowego 2016.|Szczeg\u00f3\u0142owych informacji o mo\u017cliwo\u015bci aktywacji funkcji AppConnect w Pa\u0144stwa samochodzie udzieli Autoryzowany Partner Volkswagen Samochody U\u017cytkowe.|Proces aktywacji mo\u017cliwy tylko w Autoryzowanym Serwisie Volkswagen Samochody U\u017cytkowe.|UWAGA:|zainstalowany fabrycznie system Composition/Dicover Media nale\u017cy zdiagnozowa\u0107 przed instalacj\u0105 pod katem mo\u017cliwo\u015bci doposa\u017cenia w AppConnect.|Zastosowanie:|Caddy 4 (2015-2018)|T6 (2016-2018)|Amarok PA (2017-2018)|Tylko w po\u0142\u0105czeniu z: Gniazdo USB obs\u0142uguj\u0105ce Apple|Tylko w po\u0142\u0105czeniu z: PR 7UP|Tylko w po\u0142\u0105czeniu z: PR I7A"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Obs\u0142uga g\u0142osowa radia Composition Media", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "DOKUMENTY AKTYWACYJNE", "Obs\u0142uga g\u0142osowa radia Composition Media"], "id": "7E0054802", "price": "839 PLN", "weight": "0.30 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607524713_75b770573fba43d541c128b8f87f3c8b.jpg"], "description": "Obs\u0142uga g\u0142osowa radia Composition Media umo\u017cliwi \u0142atwe korzystanie z radia oraz telefonu bez u\u017cycia r\u0105k. Takie rozwi\u0105zanie przyczynia si\u0119 do bezpiecze\u0144stwa oraz komfortu podczas jazdy.|Zastosowanie:|Amarok GP 2017 ->|Caddy 4 2015 ->|Multivan 2016 ->|Caravelle 2016 ->|California 2016 ->|Transporter 2016 ->"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Obs\u0142uga g\u0142osowa systemu Discover Media", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "DOKUMENTY AKTYWACYJNE", "Obs\u0142uga g\u0142osowa systemu Discover Media"], "id": "7E0054802A", "price": "1299 PLN", "weight": "0.30 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607524737_715bd4087ccd1d0158329bb5ffdb764e.jpg"], "description": "Obs\u0142uga g\u0142osowa systemu nawigacji Discover Media pozwoli zwi\u0119kszy\u0107 komfort i bezpiecze\u0144stwo podczas jazdy. Dzi\u0119ki niej korzysta\u0107 mo\u017cna z telefonu bez zdejmowania r\u0105k z kierownicy. Ponadto mo\u017cliwa jest obs\u0142uga przy u\u017cyciu polece\u0144 g\u0142osowych prawie wszystkich menu i funkcji na ekranie systemu radiowego lub nawigacyjnego.|Zastosowanie:|Amarok GP 2017 ->|Caddy 4 2015 ->|Multivan 2016 ->|Caravelle 2016 ->|California 2016 ->|Transporter 2016 ->"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Rura progowa ze stali nierdzewnej, VW T6/T6.1 kr\u00f3tki rozstaw osi,...", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "BELKI PROGOWE, ORUROWANIE", "Rura progowa ze stali nierdzewnej, VW T6/T6.1 kr\u00f3tki rozstaw osi,..."], "id": "7E0071690AJKA", "price": "2749 PLN", "weight": "13.80 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6890-rura1.jpg"], "description": "Zapewniaj\u0105 nie tylko dodatkow\u0105 ochron\u0119 bocznej karoserii Twojego T6, ale tak\u017ce nadaj\u0105 elegancki, sportowy charakter. Wykonane z nierdzewnej stali polerowanej na wysoki po\u0142ysk.|Dla modeli Multivan, California, Caravelle|Dla samochod\u00f3w o kr\u00f3tkim rozstawie osi"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Rura progowa ze stali nierdzewnej, VW T6/T6.1 d\u0142ugi rozstaw osi,...", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "BELKI PROGOWE, ORUROWANIE", "Rura progowa ze stali nierdzewnej, VW T6/T6.1 d\u0142ugi rozstaw osi,..."], "id": "7E0071694AJKA", "price": "3089 PLN", "weight": "15.40 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6895-rur10.jpg"], "description": "Zapewniaj\u0105 nie tylko dodatkow\u0105 ochron\u0119 bocznej karoserii Twojego T6, ale tak\u017ce nadaj\u0105 elegancki, sportowy charakter. Wykonane z nierdzewnej stali polerowanej na wysoki po\u0142ysk.|Dla modeli Multivan, California, Caravelle|Dla samochod\u00f3w o d\u0142ugim rozstawie osi"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Rura progowa ze stali nierdzewnej, VW T6/T6.1 kr\u00f3tki rozstaw osi,...", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "BELKI PROGOWE, ORUROWANIE", "Rura progowa ze stali nierdzewnej, VW T6/T6.1 kr\u00f3tki rozstaw osi,..."], "id": "7E0071690A041", "price": "2199 PLN", "weight": "14.40 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6891-czarnarura.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1600943288_4f358898f906501cf079f47c5cceb830.jpeg"], "description": "Zapewniaj\u0105 nie tylko dodatkow\u0105 ochron\u0119 bocznej karosorii samochodu, ale tak\u017ce nadaj\u0105 elegancki, sportowy charakter. Wykonane z nierdzewnej stali polerowanej na wysoki po\u0142ysk.|Zastosowanie:|Samochody z kr\u00f3tkim rozstawem osi|VW California T5 GP, T6, T6.1|VW Multivan T5 GP, T6, T6.1|VW Caravelle T5 GP, T6, T6.1|VW Transporter T5 GP, T6, T6.1"}, {"main_category": "Transporter / Multivan / California /  Caravelle", "sub_name": "Rura progowa ze stali nierdzewnej, VW T6/T6.1 d\u0142ugi rozstaw osi,...", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "BELKI PROGOWE, ORUROWANIE", "Rura progowa ze stali nierdzewnej, VW T6/T6.1 d\u0142ugi rozstaw osi,..."], "id": "7E0071694A041", "price": "2569 PLN", "weight": "15.60 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6892-ruraczarna2.jpg"], "description": "Zapewniaj\u0105 nie tylko dodatkow\u0105 ochron\u0119 bocznej karoserii Twojego T6, ale tak\u017ce nadaj\u0105 elegancki, sportowy charakter. Wykonane z nierdzewnej stali polerowanej na wysoki po\u0142ysk.|Dla modeli Multivan, California, Caravelle|Dla samochod\u00f3w o d\u0142ugim rozstawie osi"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW CRAFTER, opona Kormoran 235/65 R16", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW CRAFTER, opona Kormoran 235/65 R16"], "id": "2N0073206D1OR", "price": "799 PLN", "weight": "26.34 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1608724315_b372814d76bc48f1ace10dc0cb8208af.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci stalowe ko\u0142o z opon\u0105 zimow\u0105 Kormoran Vanpro Winter TL, w rozmiarze|235/65 R16 115/113 R C|.|Wytrzyma\u0142e opony o doskona\u0142ych w\u0142a\u015bciwo\u015bciach jezdnych i stabilnej przyczepno\u015bci w ka\u017cdych warunkach jazdy.Produkt z wykorzystaniemprzyjaznychdla \u015brodowiska odwa\u017cnik\u00f3wbezo\u0142owiowychwykonanychz cynku.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|nie dla pojazd\u00f3w z ko\u0142ami bli\u017aniaczymi,|Crafter Pritsche 2017 ->|Crafter Kasten 2017 ->|e-Crafter2019 ->|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Crafter, opona Nokian, R16 prawe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Crafter, opona Nokian, R16 prawe"], "id": "2N0073596D1OR", "price": "899 PLN", "weight": "25.50 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067976_0fd9d82787c35e654ccf986af71221e4.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o stalowe z opon\u0105 zimow\u0105 Nokian WR C3, w rozmiarze|205/75 R16 113/111S C.|Rodzaj opony: kierunkowa, ko\u0142o prawe|Ko\u0142o lewe:|2N0073696D1OR|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi. Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Crafter Furgon 2017 \u2192|Crafter Podwozie 2017 \u2192|e-Crafter 2019\u2192|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Crafter, opona Nokian, R16 lewe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Crafter, opona Nokian, R16 lewe"], "id": "2N0073696D1OR", "price": "899 PLN", "weight": "25.50 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068017_f0077f96f74910c238959a4ebdb9412b.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o stalowe z opon\u0105 zimow\u0105 Nokian WR C3, w rozmiarze|205/75 R16 113/111S C.|Rodzaj opony: kierunkowa, ko\u0142o lewe|Ko\u0142o prawe:|2N0073596D1OR|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi. Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Crafter Furgon 2017 \u2192|Crafter Podwozie 2017 \u2192|Crafter Kombi 2017 \u2192|e-Crafter 2019\u2192|Crafter Grand California2019\u2192|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Dywaniki gumowe prz\u00f3d Crafter, 2 szt. ", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe prz\u00f3d Crafter, 2 szt. "], "id": "2E106150282V", "price": "319 PLN", "weight": "3.14 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6176-dywaniki-gumowe-przednie-z-napisem.jpg"], "description": "Dzi\u0119ki oryginalnym gumowym dywanikom Volkswagen wilgo\u0107 i brud nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y zaszkodzi\u0107 Twojemu samochodowi. Idealnie dopasowane do samochodu, nie przesuwaj\u0105 si\u0119 i mo\u017cna je \u0142atwo czy\u015bci\u0107. Wyj\u0105tkowym uzupe\u0142nieniem ich wygl\u0105du jest dodany napis Crafter. Jednostki czasu pracy w przypadku naprawy gwarancyjnej.|Kolor: Czarny|Rodzaj maty: z przodu|Design: Z napisem|Spos\u00f3b mocowania: 2-punktowe mocowanie|Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 sztuk|Zastosowanie:|Crafter 2006-2017"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Dywaniki gumowe VW Crafter, prz\u00f3d (kabina kierowcy), 3 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe VW Crafter, prz\u00f3d (kabina kierowcy), 3 szt."], "id": "7C1061502A82V", "price": "219 PLN", "weight": "4.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496318449_87951ec77705b609835c9e27f07fc8aa.jpg"], "description": "Dzi\u0119ki oryginalnym dywanikom gumowym Volkswagen wilgo\u0107 i brud nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y zaszkodzi\u0107 Twojemu samochodowi. Idealnie dopasowane do samochodu, nie przesuwaj\u0105 si\u0119 i mo\u017cna je \u0142atwo czy\u015bci\u0107. Ponadto dywaniki s\u0105 bardzo wytrzyma\u0142e i trwa\u0142e. Zestaw sk\u0142ada si\u0119 z trzech mat, kt\u00f3re chroni\u0105 przestrze\u0144 na nogi z przodu oraz tunel \u015brodkowy.|Kolor: Czarny tytan|Rodzaj maty: z przodu|Spos\u00f3b mocowania: System zatrzask\u00f3w|Zakres dostawy: 3 szt.|W zestawie z guzikami mocuj\u0105cymi|Zastosowanie:|Crafter Skrzyniowy (7CP) od 2017|Crafter Furgon (7C0) od 2017|Crafter Kombi (7C0) od 2017"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Dywanik gumowy VW Crafter, drugi rz\u0105d siedze\u0144 , 1 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywanik gumowy VW Crafter, drugi rz\u0105d siedze\u0144 , 1 szt."], "id": "7C0061512A82V", "price": "190 PLN", "weight": "1.80 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496318681_58a89f796441a82587a271a9295ef510.jpg"], "description": "Dzi\u0119ki oryginalnym dywanikom gumowym Volkswagen wilgo\u0107 i brud nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y zaszkodzi\u0107 Twojemu samochodowi. Idealnie dopasowane do samochodu, nie przesuwaj\u0105 si\u0119 i mo\u017cna je \u0142atwo czy\u015bci\u0107. Pod\u0142oga tylnej przestrzeni pasa\u017cerskiej jest chroniona przez jednocz\u0119\u015bciow\u0105 mat\u0119.|Rodzaj maty: z ty\u0142u|Kolor: czarny tytan|Obszar zastosowania: 2. rz\u0105d siedze\u0144|Nie dla: Samochody z oryginalnym ogrzewaniem postojowym|Nie dla: Samochody z drugim wymiennikiem ciep\u0142a|Zakres dostawy: 1 szt. (mata jednocz\u0119\u015bciowa)|Zastosowanie:|Crafter Skrzyniowy (7CP) od 2017|Crafter Kombi (7C0) od 2017"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Zestaw do przewozu drabiny", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Zestaw do przewozu drabiny"], "id": "2E0071190", "price": "359 PLN", "weight": "2.30 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1523632254_37a8255a5e0389b72a3b1e33b498c136.jpg"], "description": "Bez przesuwania i chwiania. Do optymalnego zamocowania drabin podczas transportu zestaw zawiera 4 wsporniki k\u0105towe, 2 gumy naci\u0105gaj\u0105ce oraz 1 bolec rygluj\u0105cy. Zestaw s\u0142u\u017cy do mocowania dw\u00f3ch drabin zwyk\u0142ych, sk\u0142adanych, rozstawnych i przesuwnych. Tylko w po\u0142\u0105czeniu z czworok\u0105tnymi belkami baga\u017cnika dost\u0119pnymi dla Caddy,|Profil wspornika: Prostok\u0105tny|Producent: ATERA|Masa w\u0142asna [kg]: 1,9"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Belki baga\u017cnika dachowego VW Crafter do 2017 roku", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Belki baga\u017cnika dachowego VW Crafter do 2017 roku"], "id": "2E0071126", "price": "1619 PLN", "weight": "17.50 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6184-belki-bagaznika-dachowego.jpg"], "description": "Belki baga\u017cnika umo\u017cliwiaj\u0105 zamocowanie r\u00f3\u017cnych przystawek transportowych. Spe\u0142niaj\u0105 normy City Crash.|Maksymalne dopuszczalne obci\u0105\u017cenie wynosi: 300 kg (niski dach), 150 kg (wysoki dach)|Monta\u017c mo\u017cliwy tylko w samochodach z szynami C na dachu|1 zestaw = 3 belki"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Uchwyt na kajak", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Uchwyt na kajak"], "id": "1K0071127A", "price": "519 PLN", "weight": "1.21 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1503403900_67e7091fd8dddc2e88b7cf77ddb03dc3.jpg"], "description": "Uchwyt przeznaczony do wygodnego transportu kajaka o ci\u0119\u017carze do 15 kg na dachu samochodu."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Baga\u017cnik dachowy VW, Basic 340L, czarny matowy", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Baga\u017cnik dachowy VW, Basic 340L, czarny matowy"], "id": "71200", "price": "1159 PLN", "weight": "24.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1505736560_7ff014e2abf58581b8059d4d683b4ab8.jpg"], "description": "Box dachowy z serii Basic o obj\u0119to\u015bci ok. 340 litr\u00f3w. Posiada aerodynamiczn\u0105 konstrukcj\u0119, kt\u00f3ra minimalizuje odg\u0142osy wiatru podczas jazdy. Otwierany z jednej strony, wyposa\u017cony w 2-punktowy system zamykania. Przystosowany do szybkiego mocowania na belkach baga\u017cnika dachowego.|Kolor: czarny matowy|Wymiary (d\u0142 x szer x g\u0142.mm): 1900 x 790 x 390|Maksymalne obci\u0105\u017cenie: 50 kg|Ci\u0119\u017car w\u0142asny: 13 kg|Dla modeli: Caddy, T6 oraz modeli osobowych Volkswagen"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Baga\u017cnik dachowy VW, Komfort 460L, czarny z po\u0142yskiem", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Baga\u017cnik dachowy VW, Komfort 460L, czarny z po\u0142yskiem"], "id": "000071200AE", "price": "2720 PLN", "weight": "27.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508928078_6fa5036faf72e12090e37bdb716ec568.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1510911533_f9ad975eeb271b8cbd0b38b4c2819219.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508928068_d121d4d365df2156381f22ff64eadaa7.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1510911533_0f6b9958de127e00ced4ea85041ec79d.jpg"], "description": "Oryginalny box dachowy typu Komfort, marki Volkswagen, o obj\u0119to\u015bci ok. 460 litr\u00f3w. Ma aerodynamiczn\u0105 konstrukcj\u0119, kt\u00f3ra minimalizuje odg\u0142osy wiatru podczas jazdy.|Wyposa\u017cony w innowacyjny system DuoLift, kt\u00f3ry umo\u017cliwia wygodne otwieranie z obydwu stron, co u\u0142atwia za\u0142adunek i wy\u0142adunek baga\u017cy. Posiada 3-punktowy centralny zamek. Przystosowany do szybkiego mocowania na belkach baga\u017cnika dachowego.|Kolor: czarny z po\u0142yskiem|Wymiary (d\u0142 x szer x g\u0142.mm): 2300 x 750 x 390|Maksymalne obci\u0105\u017cenie: 75 kg|Ci\u0119\u017car w\u0142asny: 23 kg|Dla modeli: Caddy, T6 oraz modeli osobowych Volkswagen"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Baga\u017cnik dachowy VW, Urban Loader 300-500 L, czarny matowy", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Baga\u017cnik dachowy VW, Urban Loader 300-500 L, czarny matowy"], "id": "000071200AF", "price": "3149 PLN", "weight": "18.60 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508934411_adbc44047937376a63d54009cd3ae885.jpg"], "description": "Box dachowy typu Urban Loader. Jego innowacyjna budowa pozwala zwi\u0119kszy\u0107 \u0142adowno\u015b\u0107 baga\u017cnika z 300 do 500 litr\u00f3w w szybki i \u0142atwy spos\u00f3b. Idealnie sprawdza si\u0119 podczas przewo\u017cenia zakup\u00f3w, toreb, walizek, w\u00f3zk\u00f3w dzieci\u0119cych, toreb golfowych oraz innych przedmiot\u00f3w. Posiada zamek b\u0142yskawiczny, dzi\u0119ki kt\u00f3remu, box mo\u017cna otwiera\u0107 z obu stron. Praktyczna przegubowa rama stalowa z dwiema spr\u0119\u017cynami umo\u017cliwia \u0142atwe otwieranie i zamykanie.|Przystosowany do szybkiego mocowania na belkach baga\u017cnika dachowego.|Kolor: czarny matowy|Pojemno\u015b\u0107: 300-500 l.|Wymiary (d\u0142 x szer x g\u0142.mm): 1408 x 886 x 259 (w pozycji z\u0142o\u017conej) lub 517 (w pozycji roz\u0142o\u017conej).|Maksymalne obci\u0105\u017cenie: 50 kg|Ci\u0119\u017car w\u0142asny: 15 kg|Dla modeli: Caddy, T6 oraz modeli osobowych Volkswagen"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Baga\u017cnik dachowy VW, Komfort 340L, czarny z po\u0142yskiem", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Baga\u017cnik dachowy VW, Komfort 340L, czarny z po\u0142yskiem"], "id": "000071200AD", "price": "2560 PLN", "weight": "24.80 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508928778_d5851d532d39e22aa2a69b34ce2468e9.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508928834_c3986c8e7470b63acac68ce4f2c443cd.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508928835_468c4613e432775ceb41e8971c693bfb.jpg"], "description": "Oryginalny box dachowy typu Komfort, marki Volkswagen, o obj\u0119to\u015bci ok. 340 litr\u00f3w. Ma aerodynamiczn\u0105 konstrukcj\u0119, kt\u00f3ra minimalizuje odg\u0142osy wiatru podczas jazdy.|Wyposa\u017cony w innowacyjny system DuoLift, kt\u00f3ry umo\u017cliwia wygodne otwieranie z obydwu stron, co u\u0142atwia za\u0142adunek i wy\u0142adunek baga\u017cy. Posiada 3-punktowy centralny zamek. Przystosowany do szybkiego mocowania na belkach baga\u017cnika dachowego.|Kolor: czarny z po\u0142yskiem|Wymiary (d\u0142 x szer x g\u0142.mm): 1900 x 750 x 390|Maksymalne obci\u0105\u017cenie: 75 kg|Ci\u0119\u017car w\u0142asny: 19 kg|Dla modeli: Caddy, T6 oraz modeli osobowych Volkswagen"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Mocowanie nart/desek snowboard ", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Mocowanie nart/desek snowboard "], "id": "1T0071129", "price": "750 PLN", "weight": "4.70 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1510910336_361161c4d4c40b6f68cd7aa5a21ed73c.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1510910336_2470cf4dc6645e4415c04e578258c017.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1510910336_3325a821156f63b01a3239552178eb9c.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1510910336_1505315a0249d38904818bc76132f22f.jpg"], "description": "Za pomoc\u0105 oryginalnego uchwytu Volkswagen na narty i desk\u0119 snowboardow\u0105 \"Komfort\" mo\u017cesz bezpiecznie i komfortowo przewozi\u0107 na dachu Twojego samochodu nawet 6 par nart lub 4 deski snowboardowe. Na belkach baga\u017cnika mo\u017cna \u0142atwo zainstalowa\u0107 zamykany na kluczyk uchwyt do nart i desek snowboardowych. Ponadto uchwyt w wersji \"Komfort\" dzi\u0119ki praktycznej funkcji zdejmowania umo\u017cliwia za\u0142adowanie i zdejmowanie z dachu samochodu, bez potrzeby opierania si\u0119 nad autem. Uchwyt do nart mo\u017cna obs\u0142ugiwa\u0107 za pomoc\u0105 szerokiego przycisku, r\u00f3wnie\u017c w grubych r\u0119kawicach.|Tylko w po\u0142\u0105czeniu z: Belki baga\u017cnika dachowego z rowkiem w kszta\u0142cie T"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact III montowany na haku holowniczym", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact III montowany na haku holowniczym"], "id": "3C0071105C", "price": "3290 PLN", "weight": "19.18 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563365_e026ce040cee06b1a248b6fa2f38eca5.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563362_7ff27b579ba44f8ba889408ce0b3670c.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9791-compact19.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563358_84b31e2edd725e76c3758bff10d3996c.jpeg"], "description": "Oryginalny uchwyt na rowery Compact III Volkswagen to najmniejszy, najl\u017cejszy i najbardziej kompaktowy baga\u017cnik w swojej klasie montowany na haku holowniczym. Umo\u017cliwia transport do trzech rower\u00f3w. System sk\u0142adania uchwytu pozwala na ca\u0142kowite z\u0142o\u017cenie tylnych \u015bwiate\u0142, prowadnic dla rower\u00f3w i ramy uchwytu oraz np. sk\u0142adowanie go w baga\u017cniku. W zestawie praktyczna torba do chowania uchwyt.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: MAX.54|Masa w\u0142asna [kg]: 16|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Do transportu: 3 rowery|Nie w po\u0142\u0105czeniu z: zaczep do holowania z aluminiow\u0105 g\u0142owic\u0105 kulow\u0105|Wskaz\u00f3wka|: W przypadku T5/T6/T6.1 i Caddy przy zamontowanym baga\u017cniku nie mo\u017cna otworzy\u0107 tylnej klapy baga\u017cnika.|Zastosowanie|:|Amarok|Caddy|T5 GP, T6, T6.1|Crafter"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact II montowany na haku holowniczym", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact II montowany na haku holowniczym"], "id": "3C0071105B", "price": "2690 PLN", "weight": "16.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563996_207305c4e478c9dd8fee8d32bd16c3d3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563999_b1c98d06adf46a3a21364739163ecb00.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564001_f6c3b2faa615cf12d83ee65889247ad3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564003_315f89f1d36096f58b4afac38656a455.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564005_f1e516ac6a6547168039ef7ab4fd49d8.jpeg"], "description": "Oryginalny uchwyt na rowery Compact II Volkswagen to najmniejszy, najl\u017cejszy i najbardziej kompaktowy baga\u017cnik w swojej klasie montowany na haku holowniczym. Umo\u017cliwia transport do dw\u00f3ch rower\u00f3w. System sk\u0142adania uchwytu pozwala na ca\u0142kowite z\u0142o\u017cenie tylnych \u015bwiate\u0142, prowadnic dla rower\u00f3w i ramy uchwytu oraz np. sk\u0142adowanie go w baga\u017cniku. Podczas rozk\u0142adania uchwytu blokuje si\u0119 on automatycznie. Uchwyt na rowery jest r\u00f3wnie\u017c dost\u0119pny w wersji do transportu trzech rower\u00f3w (3C0071105C). W zestawie praktyczna torba do przechowywania baga\u017cnika.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: MAX.60|Masa w\u0142asna [kg]: 14|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Do transportu: 2 rowery|Nie w po\u0142\u0105czeniu z: Zaczep do holowania z aluminiow\u0105 g\u0142owic\u0105 kulow\u0105|Tylko dla: G\u0142owica kulowa o \u015brednicy 50 mm|Wskaz\u00f3wka|: W przypadku T5/T6/T6.1 i Caddy przy zamontowanym baga\u017cniku nie mo\u017cna otworzy\u0107 pokrywy tylnej.|Zastosowanie|:|VW Amarok|VW Caddy|VW Crafter|VW T5, T6, T6.1"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Basic Flex (2 rowery)", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Basic Flex (2 rowery)"], "id": "000071105G", "price": "3150 PLN", "weight": "18.28 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1618842587_7f3b702f4ea50be6b4909eb0cbc84b17.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784982_c1f384da61561a0d4aaa6dece57faa60.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784981_faca49016558f7ec722b9f44a31839f3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784981_25628499dfc64bbae09cfd7aaacb7e94.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103547_74d816fe9d1262cd6f72545509b57a71.jpg"], "description": "Funkcjonalny i \u0142atwy w obs\u0142udze baga\u017cnik montowany na zaczepie do holowania, s\u0142u\u017c\u0105cy do transportu 2 rower\u00f3w. Wyj\u0105tkowo du\u017cy k\u0105t odchylenia zapewnia dost\u0119p do baga\u017cnika zw\u0142aszcza w modelach Caddy i Multivan. Mechanizm odchylania zostaje uruchomiony po naci\u015bni\u0119ciu d\u017awigni no\u017cnej, dzi\u0119ki czemu mo\u017cna otworzy\u0107 baga\u017cnik samochodu nawet gdy rowery s\u0105 ju\u017c zamontowane w uchwytach. Nadaje si\u0119 doskonale r\u00f3wnie\u017c do transportu rower\u00f3w elektrycznych.|Mocowanie przyjazne dla u\u017cytkownika - wystarczy umie\u015bci\u0107 baga\u017cnik na zaczepie do holowania, nacisn\u0105\u0107 d\u017awigni\u0119 w d\u00f3\u0142 i zamkn\u0105\u0107. Zamek na d\u017awigni dodatkowo zabezpiecza baga\u017cnik na rowery przed kradzie\u017c\u0105.|Akcesoria opcjonalne:|zestaw rozszerzaj\u0105cy (do transportu trzeciego roweru) - 000071109B|rampa do \u0142atwiejszego \u0142adowania - 000071123|Nie montowa\u0107 w samochodach z tylnymi drzwiami skrzyd\u0142owymi|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: 60KG|Masa w\u0142asna [kg]: 14|Rozstaw szyn [cm]: 22|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Zastosowanie:|VW Amarok|VW Caddy|VW Crafter|VW T5, T6, T6.1"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Zestaw rozszerzaj\u0105cy do baga\u017cnika rowerowego Basic Flex", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Zestaw rozszerzaj\u0105cy do baga\u017cnika rowerowego Basic Flex"], "id": "000071109B", "price": "569 PLN", "weight": "5.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103784_b17ed56e2e3b9b5e80c0e7ed727a8212.jpg"], "description": "Zestaw rozszerzaj\u0105cy umo\u017cliwia monta\u017c dodatkowej szyny na baga\u017cniku rowerowym Basic Flex, do transportu trzeciego roweru."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Rampa za\u0142adunkowa do baga\u017cnika rowerowego", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Rampa za\u0142adunkowa do baga\u017cnika rowerowego"], "id": "71123", "price": "649 PLN", "weight": "2.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103920_de176b61de686bc30dc0a1402b75c64c.jpg"], "description": "Produkt dost\u0119pny na zam\u00f3wienie.|Rampa za\u0142adunkowe u\u0142atwia za\u0142adunek ci\u0119\u017ckich rower\u00f3w na baga\u017cnik rowerowy montowany na haku holowniczym. Nieu\u017cywana, mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cona i przechowywana w samochodzie w do\u0142\u0105czonym do zestawu pokrowcu. Rampa mo\u017ce by\u0107 u\u017cywana w po\u0142\u0105czeniu z uchwytami rowerowymi: Basic Flex, Micro II, Compact II oraz Compact III."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Uchwyt rowerowy VW, monta\u017c na dachu", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Uchwyt rowerowy VW, monta\u017c na dachu"], "id": "000071128F", "price": "529 PLN", "weight": "4.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1541151045_2f1455b2a86bc07a5bba2da58e220cb5.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1541151045_d2e9868ebe1414f333ad32e7b613b6a4.jpg"], "description": "Za pomoc\u0105 oryginalnego uchwytu na rower Volkswagen, na dachu samochodu mo\u017cna bezpiecznie transportowa\u0107 rowery. Pokr\u0119t\u0142o z ogranicznikiem dokr\u0119cenia zapewnia prawid\u0142owe zabezpieczenie roweru. Dzi\u0119ki odpowiedniej wysoko\u015bci monta\u017cowej (wysoko\u015b\u0107 oczu) mo\u017cna \u0142atwo zamocowa\u0107 rower nawet w przypadku wi\u0119kszych samochod\u00f3w. Ko\u0142a s\u0105 bezpiecznie zamocowane w uchwytach za pomoc\u0105 ta\u015bm z zamkni\u0119ciem szybkomocuj\u0105cym.|Aby nacisk rozk\u0142ada\u0142 si\u0119 r\u00f3wnomiernie oraz aby chroni\u0107 ram\u0119 roweru, uchwyt ramy posiada du\u017c\u0105 mi\u0119kk\u0105 wy\u015bci\u00f3\u0142k\u0119. Uchwyt na rower mo\u017cna \u0142atwo i szybko przemontowa\u0107 z jednej strony samochodu na drug\u0105, bez dodatkowych narz\u0119dzi. Po pomy\u015blnym zaliczeniu testu City Crash Plus uchwyt na rowery spe\u0142nia wymagania firmy Volkswagen.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: 20|Masa w\u0142asna [kg]:|4,2|Do ram rower\u00f3w o grubo\u015bci do 100 mm (owalne) / 80 mm (okr\u0105g\u0142e)"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy na tylne drzwi, VW Grand California", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy na tylne drzwi, VW Grand California"], "id": "7C4071104C", "price": "2990 PLN", "weight": "9.50 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywana dost\u0119pno\u015b\u0107: czerwiec 2021", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615552825_eab895a17486fa4b8175c458f5a9a511.jpeg"], "description": "Bagaz\u0307nik na tylne drzwi Volkswagen Grand California.Bagaz\u0307nik w kolorze czarnym, kto\u0301ry pomies\u0301ci 2 rowery o \u0142a\u0328cznej wadze do 35 kg. Posiada regulowana\u0328 wysokos\u0301c\u0301 ramy podstawowej, a tylne drzwi samochodu moz\u0307na swobodnie otwierac\u0301 bez zdejmowania rowero\u0301w.|Moz\u0307liwos\u0301c\u0301 transportu 2 rowero\u0301w na tylnych drzwiach|Dzie\u0328ki zdejmowanym i zamykanym ramionom mocuja\u0328cym, bagaz\u0307nik jest \u0142atwy w uz\u0307ytkowaniu|Kolor czarny podkres\u0301laja\u0328cy sportowy wygla\u0328d|20 cm odste\u0328p mie\u0328dzy szynami u\u0142atwiaja\u0328cy zamocowanie rowero\u0301w|Tas\u0301my z grzechotka\u0328 u\u0142atwiaja\u0328ce mocowanie rowero\u0301w|\u0141atwe mocowanie rowero\u0301w dzie\u0328ki zdejmowanym i zamykanym ramionom mocuja\u0328cym|Przyciski ograniczaja\u0328ce moment dokre\u0328cenia - klikaja\u0328, gdy osia\u0328gnie\u0328ty jest optymalny moment dokre\u0328cenia|Zastosowanie:|Crafter Grand California (7CZ) 2019 ->"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Mocowanie g\u00f3rne dla wewn\u0119trznego baga\u017cnika dachowego", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "POZOSTA\u0141E", "Mocowanie g\u00f3rne dla wewn\u0119trznego baga\u017cnika dachowego"], "id": "7C0017233A", "price": "126 PLN", "weight": "2.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1618842055_5988bd51e128819abec7b2f9004c48ff.png"], "description": "Mocowanie g\u00f3rne dla wewn\u0119trznego baga\u017cnika dachowego, zapewniaj\u0105 bezpieczny transport na ka\u017cdej, nawet najdrudniejszej drodze.|Materia\u0142|: Nylon|Crafter Furgon (7C0) 2017 ->|Wymiary:300 x 200 x 180 mm"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Wew\u0119trzny baga\u017cnik dachowy do 35kg, z szynami mocowania, VW Crafter", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "POZOSTA\u0141E", "Wew\u0119trzny baga\u017cnik dachowy do 35kg, z szynami mocowania, VW Crafter"], "id": "7C0017234", "price": "369 PLN", "weight": "5.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1618842116_1916846c71a4080d84ebab2a1e2dabb5.png"], "description": "Wewn\u0119trzny baga\u017cnik dachowy sk\u0142ada si\u0119 z dw\u00f3ch aluminiowych cz\u0119\u015bci. Zapewnia bezpieczny i komfortowy transport do 35 kg..|Idealny dla ka\u017cdej wysoko\u015bci samochodu. Kompaktowy i niezwykle funkcjonalny.|Prosty i szybki monta\u017c i demonta\u017c.|Standardowa wersja przystosowana jest dla samochod\u00f3w z wewn\u0119trznym systemem szyn mocowania. Wewn\u0119trzny baga\u017cnik dachowy mo\u017ce zosta\u0107 zainstalowany r\u00f3wnie\u017c w samochodach bez wewn\u0119trznych system\u00f3w szyn mocowania.|Dla samochod\u00f3w z szynami bocznymi.|Mo\u017cliwo\u015b\u0107 powi\u0119kszenia przestrzeni baga\u017cnika dzi\u0119ki g\u00f3rnemu mocowaniu.|Materia\u0142: Aluminium|Waga: 5 kg|Czas instalacji: 25 min|Wymiary: 1.660 x 270 x 130 mm|Zastosowanie:|Crafter Furgon (7C0) 2017 ->"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Zestaw instalacyjny dla wewn\u0119trznego baga\u017cnika dachowego", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "POZOSTA\u0141E", "Zestaw instalacyjny dla wewn\u0119trznego baga\u017cnika dachowego"], "id": "7C0017737", "price": "84 PLN", "weight": "1.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1618842312_c3971a29da946de048a639ebee5bdf95.png"], "description": "Zestaw instalacyjny dla wewn\u0119trznego bagaznika dachowego umo\u017cliwia instalacj\u0119 wewn\u0119trznego bagaznika dachowego w samochodach bez szyn po wewn\u0119trznej stronie dachu. Dost\u0119pne dla samochod\u00f3w z numerem PR: 6L3, 6L5, 6L8|Waga: 1 kg|Czas instalacji: 100 min|Wymiary: 190 x 115 x 65 mm|Zastosowanie:|Crafter Furgon (7C0) 2017 ->|Dost\u0119pny tylko dla numeru PR: 6L3, 6L5, 6L8"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Hak holowczniy VW Crafter do 2017 roku, DMC 3-3,8 t (Furgon, Kombi)", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Hak holowczniy VW Crafter do 2017 roku, DMC 3-3,8 t (Furgon, Kombi)"], "id": "2E0092115A", "price": "1309 PLN", "weight": "25.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6564-belka-haka-holowniczego-1.jpg"], "description": "Belka haka holowniczego - samochody 3-3,8T, modele typu Furgon oraz Kombi. Poprzeczka tylna do mocowania haka umo\u017cliwia nieskomplikowan\u0105 i szybk\u0105 wymian\u0119 g\u0142\u00f3wki haka oraz zaczepu dyszla. W komplecie g\u0142\u00f3wka haka. Elektryczny zestaw do monta\u017cu nale\u017cy zam\u00f3wi\u0107 oddzielnie. Wskaz\u00f3wki dotycz\u0105ce zastosowania uzyskaj\u0105 Pa\u0144stwo u Partner\u00f3w marki Volkswagen Samochody U\u017cytkowe.|Zastosowanie: Crafter 2006-2017"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Hak holowczniy VW Crafter do 2017 roku, DMC 3-3,8 t (wersja...", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Hak holowczniy VW Crafter do 2017 roku, DMC 3-3,8 t (wersja..."], "id": "2E0092115B", "price": "1289 PLN", "weight": "23.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6565-belka-haka-holowniczego-2.jpg"], "description": "Belka haka holowniczego - samochody 3-3,8T do Craftera typu skrzynia. Poprzeczka tylna do mocowania haka umo\u017cliwia nieskomplikowan\u0105 i szybk\u0105 wymian\u0119 g\u0142\u00f3wki haka oraz zaczepu dyszla.|W komplecie g\u0142\u00f3wka haka. Elektryczny zestaw do monta\u017cu nale\u017cy zam\u00f3wi\u0107 oddzielnie. Wskaz\u00f3wki dotycz\u0105ce zastosowania uzyskaj\u0105 Pa\u0144stwo u Partner\u00f3w marki Volkswagen Samochody U\u017cytkowe.|Zastosowanie: Crafter 2006-2017"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Hak holowczniy VW Crafter do 2017 roku, DMC 4,6-5,0 t Furgon, Kombi...", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Hak holowczniy VW Crafter do 2017 roku, DMC 4,6-5,0 t Furgon, Kombi..."], "id": "2E0092115C", "price": "1369 PLN", "weight": "26.60 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6566-belka-haka-holowniczego-3.jpg"], "description": "Belka haka holowniczego - samochody 4,6-5,0T, modele typu Furgon oraz Kombi, rozstaw osi 3665 mm Poprzeczka tylna do mocowania haka umo\u017cliwia nieskomplikowan\u0105 i szybk\u0105 wymian\u0119 g\u0142\u00f3wki haka oraz zaczepu dyszla. W komplecie g\u0142\u00f3wka haka. Elektryczny zestaw do monta\u017cu nale\u017cy zam\u00f3wi\u0107 oddzielnie. Wskaz\u00f3wki dotycz\u0105ce zastosowania uzyskaj\u0105 Pa\u0144stwo u Partner\u00f3w marki Volkswagen Samochody U\u017cytkowe.|Zastosowanie: Crafter 2006-2017"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Hak holowczniy VW Crafter do 2017 roku, DMC 4,6-5,0  (wersja...", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Hak holowczniy VW Crafter do 2017 roku, DMC 4,6-5,0  (wersja..."], "id": "2E0092115D", "price": "1369 PLN", "weight": "26.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6570-belka-haka-holowniczego-123.jpg"], "description": "Belka haka holowniczego - samochody 4,6-5,0T do Craftera typu skrzynia. Poprzeczka tylna do mocowania haka umo\u017cliwia nieskomplikowan\u0105 i szybk\u0105 wymian\u0119 g\u0142\u00f3wki haka oraz zaczepu dyszla. W komplecie g\u0142\u00f3wka haka. Elektryczny zestaw do monta\u017cu nale\u017cy zam\u00f3wi\u0107 oddzielnie. Wskaz\u00f3wki dotycz\u0105ce zastosowania uzyskaj\u0105 Pa\u0144stwo u Partner\u00f3w marki Volkswagen Samochody U\u017cytkowe.|Zastosowanie: Crafter 2006-2017"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Hak holowczniy VW Crafter do 2017 roku, DMC 4,6- 5,0 T Furgon,...", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Hak holowczniy VW Crafter do 2017 roku, DMC 4,6- 5,0 T Furgon,..."], "id": "2E0092115E", "price": "1369 PLN", "weight": "27.40 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6571-belka-haka-holowniczego-6.jpg"], "description": "Belka haka holowniczego - samochody 4,6 - 5,0 T. Poprzeczka tylna do mocowania haka umo\u017cliwia nieskomplikowan\u0105 i szybk\u0105 wymian\u0119 g\u0142\u00f3wki haka oraz zaczepu dyszla. W komplecie g\u0142\u00f3wka haka. Elektryczny zestaw do monta\u017cu nale\u017cy zam\u00f3wi\u0107 oddzielnie. Wskaz\u00f3wki dotycz\u0105ce zastosowania uzyskaj\u0105 Pa\u0144stwo u Partner\u00f3w marki Volkswagen Samochody U\u017cytkowe.|Modele typu Furgon oraz Kombi,|Rozstaw osi: 4325 mm|Zastosowanie|:|Crafter 2006-2017."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Stopie\u0144 do belki haka holowniczego, VW Crafter do 2017 roku", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Stopie\u0144 do belki haka holowniczego, VW Crafter do 2017 roku"], "id": "2E0092200", "price": "599 PLN", "weight": "5.79 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6645-stopienwejsciowy.jpg"], "description": "Stabilny stopie\u0144 u\u0142atwia za\u0142adunek towaru przez tylne drzwi samochodu. Dost\u0119pny tylko z poprzeczk\u0105 do mocowania haka. Niedost\u0119pny w wersji skrzyniowej.|Zastosowanie: Crafter 2006-2017"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Zestaw \u015brub do haka holowniczego, VW Crafter do 2017 roku", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Zestaw \u015brub do haka holowniczego, VW Crafter do 2017 roku"], "id": "2E0092700", "price": "158 PLN", "weight": "0.58 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6622-zestaw-srubhakstopien.jpg"], "description": "Zestaw mocuj\u0105cy (\u015bruby, podk\u0142adki oraz nakr\u0119tki) do zaczepu sworzniowego lub kulowego.|Zastosowanie:|Crafter/ Crafter GP (2007-2017)."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Hak holowniczy VW Crafter, pojedyncze opony, nadwozie typu VAN", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "HAKI", "Hak holowniczy VW Crafter, pojedyncze opony, nadwozie typu VAN"], "id": "7C0092115", "price": "1089 PLN", "weight": "31.20 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496328029_fee66960fad63357da99a02d0a4f57d5.jpg"], "description": "Zwi\u0119ksz mo\u017cliwo\u015bci transportowe swojego Craftera w wersji furgon lub kombi (z oponami pojedynczymi) poprzez oryginalny zaczep holowniczy Volkswagen. Jest on idealnie dopasowany do samochodu i umo\u017cliwia bezpieczne korzystanie z przyczepy.|Wi\u0105zk\u0119 elektryczn\u0105 nale\u017cy zakupi\u0107 oddzielnie.|Crafter Kombi (7C0) > 2017|Mo\u017cna stosowa\u0107 tylko w po\u0142\u0105czeniu z nr PR: 1X0,1X1,1X4.|Crafter Kasten (7C0) > 2017|Mo\u017cna stosowa\u0107 tylko w po\u0142\u0105czeniu z nr PR: 1X0,1X1,1X4|Masa przyczepy [kg]: 3500|Rodzaj zaczepu do holowania: Odkr\u0119cany|Zaczep kulowy: ISO 50|Dopuszczalny nacisk [kg]: 150|Warto\u015b\u0107 D [kN]: 17,00"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Z\u0142\u0105cze elektryczne do haka, VW Crafter do 2017 roku, (do sam. bez...", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Z\u0142\u0105cze elektryczne do haka, VW Crafter do 2017 roku, (do sam. bez..."], "id": "2E0055204C", "price": "1539 PLN", "weight": "2.20 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6854-zl.jpg"], "description": "Dla modelu Crafter. Wi\u0105zka uniwersalna dla wszystkich d\u0142ugo\u015bci rozstawu osi. 13-stykowe z\u0142\u0105cze elektryczne zapewnia zasilanie i umo\u017cliwia holowanie przyczepy. Wskaz\u00f3wki dotycz\u0105ce zastosowania otrzymaj\u0105 Pa\u0144stwo u Partner\u00f3w marki Volkswagen Samochody U\u017cytkowe."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Z\u0142\u0105cze elektryczne do haka, VW Crafter do 2017 roku, (do sam. z...", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Z\u0142\u0105cze elektryczne do haka, VW Crafter do 2017 roku, (do sam. z..."], "id": "2E0055202", "price": "1539 PLN", "weight": "0.50 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6855-z1.jpg"], "description": "Dla modelu Crafter. Wi\u0105zka uniwersalna dla wszystkich d\u0142ugo\u015bci rozstawu osi. 13-stykowe z\u0142\u0105cze elektryczne zapewnia zasilanie i umo\u017cliwia holowanie przyczepy. Wskaz\u00f3wki dotycz\u0105ce zastosowania otrzymaj\u0105 Pa\u0144stwo u Partner\u00f3w marki Volkswagen Samochody U\u017cytkowe."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Z\u0142\u0105cze elektryczne do haka, nowy VW Crafter (bez przygotowania,...", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Z\u0142\u0105cze elektryczne do haka, nowy VW Crafter (bez przygotowania,..."], "id": "7C0055204", "price": "899 PLN", "weight": "2.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496320896_40d62ce460892633061e09225e72f376.jpg"], "description": "13-stykowe z\u0142\u0105cze elektryczne zapewnia zasilanie i holowanie przyczepy. Zestaw instalacji elektrycznej jest zintegrowany poprzez praktyczne z\u0142\u0105cze magistrali CAN, dodatkowo wp\u0142ywaj\u0105c na stabilizacj\u0119 przyczepy. Zestaw instalacji elektrycznej przystosowany jest dla pojazd\u00f3w z kr\u00f3tkim rozstawem osi, bez fabrycznego przygotowania do monta\u017cu haka.|Zastosowanie:|Crafter Skrzyniowy (7CP) | Crafter Furgon (7C0) | Crafter Kombi (7C0) od roku 2017|Mo\u017cna stosowa\u0107 tylko w po\u0142\u0105czeniu z nr PR: 02A,0Z0,1D0|Dzia\u0142a r\u00f3wnie\u017c w po\u0142\u0105czeniu z sygnalizacj\u0105 przy parkowaniu (PDC)|Wskaz\u00f3wka|: kodowanie poprzez kod czynno\u015bci jest p\u0142atne oddzielnie."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Z\u0142\u0105cze elektryczne do haka, nowy VW Crafter (z fabrycznym...", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Z\u0142\u0105cze elektryczne do haka, nowy VW Crafter (z fabrycznym..."], "id": "7C0055204A", "price": "769 PLN", "weight": "0.95 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496320945_191c404cd0590eb764f9ccf1b91fbd4b.jpg"], "description": "13-stykowe z\u0142\u0105cze elektryczne zapewnia zasilanie i holowanie przyczepy. Zestaw instalacji elektrycznej jest zintegrowany poprzez praktyczne z\u0142\u0105cze magistrali CAN, dodatkowo wp\u0142ywaj\u0105c na stabilizacj\u0119 przyczepy. Zestaw instalacji elektrycznej przystosowany jest dla pojazd\u00f3w z d\u0142ugim i kr\u00f3tkim rozstawem osi, z fabrycznym przygotowaniem do monta\u017cu haka.|Zastosowanie|:|Crafter Skrzyniowy (7CP) | Crafter Furgon (7C0) | Crafter Kombi (7C0) od 2017|modele z PR-1D7 (ka\u017cdy rozstaw, z przygotowaniem fabrycznym)|Dzia\u0142a r\u00f3wnie\u017c w po\u0142\u0105czeniu z sygnalizacj\u0105 przy parkowaniu (PDC)|Wskaz\u00f3wka|: kodowanie poprzez kod czynno\u015bci jest p\u0142atne oddzielnie."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Z\u0142\u0105cze elektryczne do haka, nowy VW Crafter (bez przygotowania,...", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Z\u0142\u0105cze elektryczne do haka, nowy VW Crafter (bez przygotowania,..."], "id": "7C3055204", "price": "899 PLN", "weight": "2.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496321001_cc752b0fc0c8f5714940ebbb4c11302e.jpg"], "description": "13-stykowe z\u0142\u0105cze elektryczne zapewnia zasilanie i holowanie przyczepy. Zestaw instalacji elektrycznej jest zintegrowany poprzez praktyczne z\u0142\u0105cze magistrali CAN, dodatkowo wp\u0142ywaj\u0105c na stabilizacj\u0119 przyczepy. Zestaw instalacji elektrycznej przystosowany jest dla pojazd\u00f3w ze \u015brednimi d\u0142ugim rozstawem osi, bez fabrycznego przygotowania do monta\u017cu haka.|Zastosowanie|:|Crafter Skrzyniowy (7CP) | Crafter Furgon (7C0) | Crafter Kombi (7C0) od roku 2017|modele z PR-1D0 do 5.98M w d\u0142ugo\u015bci (bez przygotowania, \u015bredni i d\u0142ugi rozstaw osi)|Mo\u017cna stosowa\u0107 tylko w po\u0142\u0105czeniu z nr PR: 0E2,0E6,0Z0,1D0|Dzia\u0142a r\u00f3wnie\u017c w po\u0142\u0105czeniu z sygnalizacj\u0105 przy parkowaniu (PDC)|Wskaz\u00f3wka|: kodowanie poprzez kod czynno\u015bci jest p\u0142atne oddzielnie."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Zestaw uzupe\u0142niaj\u0105cy do wi\u0105zki elektrycznej haka", "subproducts": ["HAKI HOLOWNICZE", "WI\u0104ZKI ELEKTRYCZNE", "Zestaw uzupe\u0142niaj\u0105cy do wi\u0105zki elektrycznej haka"], "id": "000055212B", "price": "188 PLN", "weight": "0.58 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496321108_c680d891018d9318948209969e3b22a1.JPG"], "description": "Zestaw uzupe\u0142niaj\u0105cy do zestawu elektrycznego w samochodach bez fabrycznej instalacji do zaczepu do holowania przyczepy i bez skrzynki bezpiecznik\u00f3w pod siedzeniem kierowcy (Crafter bez drugiego akumulatora (numer PR: 8FA)).|W zestawie: z\u0142\u0105cze przewodu z 12-stykow\u0105 skrzynk\u0105 bezpiecznik\u00f3w, bezpiecznik 60 A ze wspornikiem bezpiecznik\u00f3w, materia\u0142 mocuj\u0105cy i instrukcja monta\u017cu.|Zastosowanie:|Crafter Kombi (7C0) > 2017|Mo\u017cna stosowa\u0107 tylko w po\u0142\u0105czeniu z nr PR: 1D0,8FA|Crafter Kasten (7C0) > 2017|Mo\u017cna stosowa\u0107 tylko w po\u0142\u0105czeniu z nr PR: 8FA|Crafter Pritsche (7CP) > 2017|Mo\u017cna stosowa\u0107 tylko w po\u0142\u0105czeniu z nr PR: 1D0,8FA"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Lod\u00f3wka samochodowa VW 12/230V", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "LOD\u00d3WKI NAMIOTY OWIEWKI", "Lod\u00f3wka samochodowa VW 12/230V"], "id": "000065400F", "price": "769 PLN", "weight": "5.75 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1527221928_ea85a79d8233e388f77468b1217ab9fb.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5009-lodowka-3.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6268-lodowka-4.jpg"], "description": "Ch\u0142odzone napoje w pe\u0142ni lata, ciep\u0142e jedzenie po czterech godzinach podr\u00f3\u017cy? To \u017caden problem, dzi\u0119ki oryginalnemu termoizolacyjnemu pojemnikowi utrzymuj\u0105cemu zimno i ciep\u0142o w oryginalnej stylistyce Volkswagen. Pojemnik ma pojemno\u015b\u0107 oko\u0142o 25 litr\u00f3w i utrzymuje prawid\u0142ow\u0105 temperatur\u0119 na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119. Bez problemu mo\u017cna w nim transportowa\u0107 stoj\u0105ce 2- litrowe butelki. Pojemnik mo\u017ce by\u0107 zasilany napi\u0119ciem 12 V w samochodzie lub 230 V w domu albo hotelu. W komplecie znajduje si\u0119 zabezpieczenie przed roz\u0142adowaniem akumulatora oraz dodatkowa pokrywa izolacyjna zast\u0119puj\u0105ca pokryw\u0119 ch\u0142odz\u0105c\u0105, kt\u00f3re zapewniaj\u0105 niezb\u0119dne bezpiecze\u0144stwo i optymaln\u0105 wygod\u0119. Klasa energetyczna A.|Lod\u00f3wka dopasowana do wszystkich osobowych i u\u017cytkowych modeli Volkswagena."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Owiewki do drzwi przednich, Nowy Crafter", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "LOD\u00d3WKI NAMIOTY OWIEWKI", "Owiewki do drzwi przednich, Nowy Crafter"], "id": "7C0072193", "price": "389 PLN", "weight": "1.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496322531_3123f311d33131f4e7494e78f4013479.jpg"], "description": "Os\u0142ony przeciwwiatrowe dla drzwi przednich pozwalaj\u0105 na idealn\u0105 wentylacj\u0119 wn\u0119trza samochodu co znacznie wp\u0142ywa na komfort w trakcie jazdy z uchylonym oknem. R\u00f3wnie\u017c w czasie deszczu, pozwalaj\u0105 na wentylacj\u0119 blokuj\u0105c wpadaj\u0105ce do samochodu krople.|Materia\u0142: Szk\u0142o akrylowe|Kolor: Ciemnoszary"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Wieszak na ubrania", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Wieszak na ubrania"], "id": "00V061127", "price": "154 PLN", "weight": "0.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5019-wieszak-na-ubrania.jpg"], "description": "Wieszak na ubrania jest zar\u00f3wno praktycznym, jak i atrakcyjnym rozwi\u0105zaniem do przewozu garderoby. Mocowany jest na sworzniach zag\u0142\u00f3wka za oparciem przedniego fotela."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Mocowanie do tabletu Apple iPad", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie do tabletu Apple iPad"], "id": "000061125B", "price": "495 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6762-mocowanie-ipad-mini.jpg"], "description": "Mocowanie do modu\u0142u bazowego, przeznaczone do tablet\u00f3w Apple, do zamontowania tabletu w pozycji horyzontalnej lub wertykalnej. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 umieszczenia na zawiasach nad lub pod zag\u0142\u00f3wkiem, tak\u017ce do u\u017cytku poza samochodem. Mocowanie mo\u017cna wypi\u0105\u0107 z uchwytu."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Mocowanie do tabletu Apple iPad", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie do tabletu Apple iPad"], "id": "000061125C", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6763-mocowanie-ipad-air.jpg"], "description": "Mocowanie do modu\u0142u bazowego, przeznaczone do tablet\u00f3w Apple, do zamontowania tabletu w pozycji horyzontalnej lub wertykalnej. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 umieszczenia na zawiasach nad lub pod zag\u0142\u00f3wkiem, tak\u017ce do u\u017cytku poza samochodem. Mocowanie mo\u017cna wypi\u0105\u0107 z uchwytu."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Modu\u0142 bazowy systemu komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Modu\u0142 bazowy systemu komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "61122", "price": "91 PLN", "weight": "0.12 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9166-modul-bazowy-6.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107. Modu\u0142 bazowy montowany pomi\u0119dzy pa\u0142\u0105kami zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb, umo\u017cliwia monta\u017c r\u00f3\u017cnych funkcjonalnych element\u00f3w.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w.|Modu\u0142 bazowy montowany pomi\u0119dzy pa\u0142\u0105kami zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb, umo\u017cliwia monta\u017c r\u00f3\u017cnych funkcjonalnych element\u00f3w: stolik (000061124), uniwersalny haczyk (000061126B), wieszak na ubranie (000061127B), mocowania iPada (000061125A)."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Stolik z uchwytem na kubek - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Stolik z uchwytem na kubek - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "61124", "price": "449 PLN", "weight": "1.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9165-stolik-z-uchwytem-4.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Sk\u0142adany stolik jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Sk\u0142adany stolik mo\u017cna zablokowa\u0107 w okre\u015blonej pozycji, dostosowuj\u0105c go w \u0142atwy spos\u00f3b do oparcia przedniego siedzenia. Zintegrowany i sk\u0142adany uchwyt na kubek uzupe\u0142nia funkcje stolika.|W przypadku zderzenia, elementy sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 zgodnie z kierunkiem obci\u0105\u017cenia.|UWAGA|!System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Mocowanie iPad 2-4 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie iPad 2-4 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125A", "price": "779 PLN", "weight": "0.70 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9164-mocowanie-ipad-2-4.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Apple iPad 2-4 jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom iPad 2-4 mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA|!System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Mocowanie galaxy tab 3/4 10.1 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie galaxy tab 3/4 10.1 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125D", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9163-mocowanie-galaxy11.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Samsunga Galaxy Tab 3/4 10.1 jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom Samsung Galaxy Tab 3/4 10.1 mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Mocowanie iPad Air  - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie iPad Air  - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125E", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9161-mocowanie-ipad2.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Apple iPad Air (1 i 2), jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom Apple iPad Air (1 i 2) mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Uchwyty do pas\u00f3w lub siatki mocuj\u0105cej - 4 szt.", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Uchwyty do pas\u00f3w lub siatki mocuj\u0105cej - 4 szt."], "id": "2E0017242", "price": "206 PLN", "weight": "0.27 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6647-uchwytdo-mocowanialadunku123.jpg"], "description": "Dzi\u0119ki zabezpieczeniu Volkswagen do \u0142adunk\u00f3w, przewo\u017cone przedmioty s\u0105 zawsze mocno unieruchomione w przestrzeni \u0142adunkowej. Za pomoc\u0105 z\u0142\u0105czki pasa do mocowania, \u0142adunek mo\u017cna z \u0142atwo\u015bci\u0105 przymocowa\u0107 do szyn mocuj\u0105cych. 4 szt. w zestawie."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Haczyki uniwersalne do systemu szyn, 4 szt.", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Haczyki uniwersalne do systemu szyn, 4 szt."], "id": "7C0017238A", "price": "119 PLN", "weight": "0.25 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496321555_71b1b7e5cee30224895f535c71cf23cf.jpg"], "description": "Uniwersalne haczyki do zaczepienia na szynach do zabezpieczenia baga\u017cu.|Maksymalne obci\u0105\u017cenie 50 daN. Lekkie przedmioty, np. kurtki lub kaski, mo\u017cna dzi\u0119ki temu przewozi\u0107 w bezpieczny spos\u00f3b w samochodzie. Zakres dostawy obejmuje 4 uniwersalne haczyki."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Belka rygluj\u0105ca, Nowy VW Crafter", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Belka rygluj\u0105ca, Nowy VW Crafter"], "id": "7C0017231", "price": "899 PLN", "weight": "9.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496321673_a6ab987d203c07df84d8dfe8fe3bbc0c.jpg"], "description": "Dr\u0105\u017cek blokuj\u0105cy KIM 44 dzi\u0119ki mo\u017cliwo\u015bci regulacji w zakresie od 1250 do 2100 mm mo\u017cna stosowa\u0107 we wszystkich modelach Crafter w wersji furgon z systemem szyn. Mo\u017cna go zamocowa\u0107 zar\u00f3wno pionowo jak i poziomo. W zale\u017cno\u015bci od ustawionej d\u0142ugo\u015bci, mo\u017cliwe jest obci\u0105\u017cenie od 250 daN do 350 daN.|Zakres dostawy - 1 szt.|Produkt dost\u0119pny tylko na zam\u00f3wienie."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Zestaw do mocowania baga\u017cu w podr\u0119cznej walizce", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Zestaw do mocowania baga\u017cu w podr\u0119cznej walizce"], "id": "7C0017233", "price": "449 PLN", "weight": "3.89 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496322322_a8f802786c29178ebd79a2986e461945.jpg"], "description": "Podr\u0119czna walizka obejmuje w zestawie dwa pasy mocuj\u0105ce z mechanizmem zapadkowym i dwa pasy mocuj\u0105ce z zaciskiem. Mo\u017cna je mocowa\u0107 bezpo\u015brednio w oryginalnych uchwytach samochodu lub za pomoc\u0105 dost\u0119pnych opcjonalnie z\u0142\u0105czek (2E0017242 - 4 szt.) w dowolnym po\u0142o\u017ceniu w samochodach wyposa\u017conych w pod\u0142og\u0119 z szynami mocuj\u0105cymi.|Ponadto w zestawie znajduj\u0105 si\u0119 4 podk\u0142adki antypo\u015blizgowe do palet i 4 k\u0105towniki zabezpieczaj\u0105ce kraw\u0119dzie. Do\u0142\u0105czone praktyczne wskaz\u00f3wki i porady dotycz\u0105ce bezpiecznego przewo\u017cenia \u0142adunk\u00f3w.|Za pomoc\u0105 dost\u0119pnego opcjonalnie uchwytu \u015bciennego (7C0017238) mo\u017cna zamocowa\u0107 walizk\u0119 w samochodzie, np. na \u015bcianie dzia\u0142owej."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Uchwyt mocuj\u0105cy walizk\u0119 z zestawem do mocowania baga\u017cu", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Uchwyt mocuj\u0105cy walizk\u0119 z zestawem do mocowania baga\u017cu"], "id": "7C0017238", "price": "69 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496322434_01d6d36f431631e75b3fa223da9f04c4.jpg"], "description": "Uchwyt \u015bcienny s\u0142u\u017cy do przechowywania zestawu do zabezpieczania \u0142adunku (7C0017233). Monta\u017c na \u015bcianie dzia\u0142owej w Crafterze Furgon."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Kanister 5 l", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Kanister 5 l"], "id": "93060", "price": "43 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6680-kanister.jpg"], "description": "5-litrowy kanister na paliwa z homologacj\u0105 kanistra transportowego. Rurka wlewu jest zintegrowana z kanistrem, wczepiona z boku. Rurka w kolorze bia\u0142ym przeznaczona do wlewu benzyny, czarna do oleju nap\u0119dowego. Zamkni\u0119cie w postaci nakr\u0119tki z zabezpieczeniem przed dzie\u0107mi.|Kolor kanistra: niebieski|Kolor zakr\u0119tki: bia\u0142y|Waga: 0,7 kg"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Dodatkowe lusterko wsteczne", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Dodatkowe lusterko wsteczne"], "id": "000072549A", "price": "104 PLN", "weight": "0.13 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6686-dodatkowe-wsteczne.jpg"], "description": "Dodatkowe lusterko wewn\u0119trzne u\u0142atwia Ci obserwacj\u0119 Twoich dzieci i obszaru za samochodem podczas jazdy w ty\u0142. Ponadto podczas parkowania masz lepszy widok. Dzi\u0119ki zintegrowanemu, elastycznemu przegubowi mo\u017cesz indywidualnie ustawi\u0107 dodatkowe lusterko wewn\u0119trzne. Lusterko jest montowane do przedniej szyby lub na tablicy przyrz\u0105d\u00f3w za pomoc\u0105 specjalnej podstawy z przyssawk\u0105, a tym samym jest z ni\u0105 mocno po\u0142\u0105czone i podczas wypadku nie odklei si\u0119."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Kompaktowy zestaw prysznicowy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Kompaktowy zestaw prysznicowy"], "id": "69650", "price": "519 PLN", "weight": "1.81 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6790-zestaw-prysznicowy.jpg"], "description": "Z praktycznym zestawem prysznicowym b\u0119dziesz mia\u0142 wod\u0119 do mycia zawsze ze sob\u0105. Mo\u017cesz u\u017cy\u0107 zestawu, aby wzi\u0105\u0107 prysznic w namiocie mocowanym do tylnej pokrywy, umy\u0107 naczynia, wyk\u0105pa\u0107 psa lub usun\u0105\u0107 b\u0142oto z samochodu.|Zestaw obejmuje:|- pomp\u0119 zanurzeniow\u0105 12 l/min, 0,6|- bar,|- s\u0142uchawk\u0119 prysznicow\u0105 z dwumetrowym w\u0119\u017cem,|- 4 metry przewodu przy\u0142\u0105czeniowego z wtyczk\u0105 12 V,|- sk\u0142adany kanister o pojemno\u015bci 20 l,|- dywanik, \u017cel pod prysznic,|- haczyk z przyssawk\u0105,|- pojemnik transportowy.|Do modeli: T5, T6."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Pokrowiec na narty", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Pokrowiec na narty"], "id": "00V061202", "price": "969 PLN", "weight": "2.16 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9018-pokrowiecnanarty14.jpg"], "description": "Praktyczny worek przeznaczony do przewozu maksymalnie 4 par nart wraz z kijkami. Chroni narty przed uszkodzeniem podczas przewo\u017cenia w samochodzie lub w baga\u017cniku dachowym. Zapinany na zamek b\u0142yskawiczny. Wygodne uchwyty do przenoszenia."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Torba Clean Solution", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Torba Clean Solution"], "id": "61107", "price": "110 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9167-torba-clean-1.jpg"], "description": "\u0141atwe mocowanie torby do zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela. Torba pozwala utrzyma\u0107 pojazd w czysto\u015bci podczas d\u0142ugich podr\u00f3\u017cy. W zestawie 2 rolki po 50 work\u00f3w na odpady. W miejsce usuni\u0119tego pe\u0142nego worka automatycznie wci\u0105gany jest nowy."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Teleskopowa skrobaczka z miote\u0142k\u0105", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Teleskopowa skrobaczka z miote\u0142k\u0105"], "id": "000096010", "price": "70 PLN", "weight": "0.35 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1503404216_dfd12a64c6604eb323c1a17719198c95.jpg"], "description": "Teleskopowa skrobaczka z miote\u0142k\u0105 do zgarniania \u015bniegu. Szczeg\u00f3lnie odpowiednia dla wi\u0119kszych pojazd\u00f3w, takich jak Touareg, Tiguan, Amarok, Caddy, T6 czy Crafter. Wysuwany teleskopowy uchwyt (58-91cm), z antypo\u015blizgowym mi\u0119kkim uchwytem, skrobak do lodu wykonany z niezwykle wytrzyma\u0142ego, wysokowarto\u015bciowego poliw\u0119glanu.|Waga: 0,35 kg."}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Uk\u0142ad zabezpieczaj\u0105cy przed gryzoniami", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Uk\u0142ad zabezpieczaj\u0105cy przed gryzoniami"], "id": "000054651A", "price": "449 PLN", "weight": "0.17 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1498565101_99fc78aa8d347a3f539f62b1f8d7c787.jpg"], "description": "Uk\u0142ad zabezpieczaj\u0105cy przed gryzoniami ma kilka zalet:|IP 65:|W urz\u0105dzeniu zastosowana zosta\u0142a specyfikacja IP65 (odporno\u015b\u0107 na wod\u0119 i brud). Urz\u0105dzenie M2700 mo\u017ce by\u0107 zainstalowane bezpo\u015brednio na otworach kom\u00f3r silnika, przez kt\u00f3re wchodz\u0105 gryzonie.|360\u00b0:|Innowacyjny system polegaj\u0105cy na transmisji ultrad\u017awi\u0119k\u00f3w, kt\u00f3ry stanowi niezwyk\u0142\u0105 skuteczno\u015b\u0107 jako \u015brodek odstraszaj\u0105cy kuny.|Sygna\u0142y sinosuidalne:|System polegaj\u0105cy na wykorzystaniu pulsuj\u0105cych ultrad\u017awi\u0119k\u00f3w, kt\u00f3re odstraszaj\u0105 szkodniki i gryzonie, poniewa\u017c s\u0105 \u0142udz\u0105co podobne do d\u017awi\u0119k\u00f3w wydawanych przez dzikie zwierz\u0119ta.|Technologia pulsacyjna pozwala r\u00f3wnie\u017c na znaczne zmniejszenie wykorzystania energii (poni\u017cej 2mA)|Dzia\u0142a podczas postoju|Wska\u017anik stanu urz\u0105dzenia sygnalizowany poprzez migaj\u0105c\u0105 diod\u0119 LED|Wysokie ci\u015bnienie akustyczne|Certyfikat E1, wyprodukowany w Niemczech"}, {"main_category": "CRAFTER", "sub_name": "Haczyk na ubrania ", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Haczyk na ubrania "], "id": "000061126A041", "price": "31 PLN", "weight": "0.80 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607067853_7edc8903c32c2741ddec4594c9fd1d83.jpg"], "description": "Haczyki montowane na zag\u0142\u00f3wkach - zestaw sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 z 2 haczyk\u00f3w do zamontowania na podporze zag\u0142\u00f3wka przednich siedze\u0144.|Wystarczy zamocowa\u0107 przewo\u017cony przedmiot np. kurtk\u0119 czy torebk\u0119 (maks. do 2 kg) na haczyku i mo\u017cna rusza\u0107 w tras\u0119.|Wymiary:181x62x31|Waga: 0,8 kg"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Amarok, opona Continental, R18", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Amarok, opona Continental, R18"], "id": "2H0073228D8Z8", "price": "1849 PLN", "weight": "27.33 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508854374_fab2b5a266d5dc7e3b2a5b4d8597b636.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o Durban z opon\u0105 zimow\u0105 Continental Winter Contact TS 850 P SUV, w rozmiarze|255/60 R18 112H XL.|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Komplet stanowi\u0105 4 ko\u0142a.|Zastosowanie:|Amarok 2010 -> 2017|Amarok PA 2017 ->|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Amarok, opona Bridgestone, R17 prawe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Amarok, opona Bridgestone, R17 prawe"], "id": "2H00735678Z8", "price": "1399 PLN", "weight": "28.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1537347569_5d8638b1513e1b3ba4c86c55eb142f2b.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o Rocadura z opon\u0105 zimow\u0105 Bridgestone Blizzak LM80 EVO, w rozmiarze|245/65 R17 111H XL.|Rodzaj opony: kierunkowa, prawe|Ko\u0142o lewe:|2H00736678Z8|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi. Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Amarok 2010 -> 2017|Amarok PA 2017 \u2192|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe VW Amarok, opona Bridgestone, R17 lewe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe VW Amarok, opona Bridgestone, R17 lewe"], "id": "2H00736678Z8", "price": "1399 PLN", "weight": "28.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1537347583_e8cc0d81cd62738cb4dfb6b4f9967548.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o Rocadura z opon\u0105 zimow\u0105 Bridgestone Blizzak LM80 EVO, w rozmiarze|245/65 R17 111H XL.|Rodzaj opony: kierunkowa, lewe|Ko\u0142o prawe:|2H00735678Z8|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi. Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Amarok 2010 -> 2017|Amarok PA 2017 \u2192|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe Amarok, opona Continental, R18", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe Amarok, opona Continental, R18"], "id": "2H0073228EZ98", "price": "2149 PLN", "weight": "30.93 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1573034509_be4bc454e706b3df5396175237bd81a6.png"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o Durban z opon\u0105 zimow\u0105 Continental Winter Contact TS 850 P SUV, w rozmiarze|255/60 R18 112H XL.|OGRANICZONA DOST\u0118PNO\u015a\u0106|Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Komplet stanowi\u0105 4 ko\u0142a.|Zastosowanie:|Amarok 2010 -> 2017|Amarok PA 2017 ->|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe Amarok, opona Bridgestone, R17 lewe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe Amarok, opona Bridgestone, R17 lewe"], "id": "2H0073667A8Z8", "price": "1599 PLN", "weight": "14.55 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1573032733_f0a82587a851c06b0d4e748cbf024a18.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o Rocadura z opon\u0105 zimow\u0105 Bridgestone Blizzak LM-005, w rozmiarze|245/65 R17 111H XL|.|Rodzaj opony: kierunkowa, lewe|Ko\u0142o prawe:|2H0073567A8Z8|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi. Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Amarok 2010 -> 2017|Amarok PA 2017 \u2192|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Ko\u0142o zimowe Amarok, opona Bridgestone, R17 prawe", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "KO\u0141A ZIMOWE", "Ko\u0142o zimowe Amarok, opona Bridgestone, R17 prawe"], "id": "2H0073567A8Z8", "price": "1599 PLN", "weight": "0.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1573032821_daa0788ab2e8fc9eb024b5cee2a71937.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci ko\u0142o Rocadura z opon\u0105 zimow\u0105 Bridgestone Blizzak LM-005, w rozmiarze|245/65 R17 111H XL|.|Rodzaj opony: kierunkowa, prawa|Ko\u0142o lewe:|2H0073667A8Z8|Komplet k\u00f3\u0142 stanowi\u0105 2 ko\u0142a lewe i 2 prawe, zamawiane pod odr\u0119bnymi numerami katalogowymi. Ka\u017cde ko\u0142o zimowe Volkswagen jest wywa\u017cone i gotowe do monta\u017cu.|Zastosowanie:|Amarok 2010 -> 2017|Amarok PA 2017 \u2192|Kompletne ko\u0142a z oferty Oryginalnych akcesori\u00f3w Volkswagen\u00ae obj\u0119te s\u0105 ubezpieczeniem opon do 36 m-cy.|Czytaj wi\u0119cej o ubezpieczeniu opon|."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Felga aluminiowa VW Amarok, Durban, 7,5J X 18 ET45, czarna", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI ALUMINIOWE", "Felga aluminiowa VW Amarok, Durban, 7,5J X 18 ET45, czarna"], "id": "2H6071498Z98", "price": "1919 PLN", "weight": "17.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068089_0863941577d4f5dbf37994a1d8f745d6.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508856436_2f2d247d0dbfb16a08cadbdaa27ed895.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci i optycznie atrakcyjna oryginalna felga DURBAN w rozmiarze 7,5J x 18. Dziesi\u0119cioramienne obr\u0119cze przyci\u0105gaj\u0105 wzrok, tym samym zapewniaj\u0105c charakterystyczny sportowy wygl\u0105d. Felga jest przetestowana zgodnie ze \u015bcis\u0142ymi wytycznymi koncernu Volkswagen, zapewniaj\u0105c najwy\u017csz\u0105 jako\u015b\u0107, bezpiecze\u0144stwo i funkcjonalno\u015b\u0107.|Kolor: czarny \"Black Edition\"|Maksymalny nacisk na o\u015b: 1930 kg.|ET45|Dedykowany rozmiar opony: 255/60 R 18 112H XL|Zastosowanie:|Amarok od 2010 -> 2017|Amarok PA - 2017 ->|Cena za sztuk\u0119."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Felga ze stopu metali lekkich VW Amarok, ARAGONIT 8J x 19", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI ALUMINIOWE", "Felga ze stopu metali lekkich VW Amarok, ARAGONIT 8J x 19"], "id": "2H0071499AX1", "price": "2389 PLN", "weight": "15.40 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1509009709_7e1a7f9f07ac257f671b9c5105081d0e.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1512554848_2e55b70724ecb33bead220861e9a2f36.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1512554952_a699c0b66ca1cc222d70acafdb4bf5f4.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci i optycznie atrakcyjna oryginalna felga aluminiowa ARAGONIT w rozmiarze 8J x 19. Pi\u0119cioramienne obr\u0119cze przyci\u0105gaj\u0105 wzrok, tym samym zapewniaj\u0105c charakterystyczny sportowy wygl\u0105d. Felga jest przetestowana zgodnie ze \u015bcis\u0142ymi wytycznymi koncernu Volkswagen, zapewniaj\u0105c najwy\u017csz\u0105 jako\u015b\u0107, bezpiecze\u0144stwo i funkcjonalno\u015b\u0107.|Kolor: czarny \"Black Edition\"|Maksymalny nacisk na o\u015b: 1930 kg.|ET43|Dedykowany rozmiar opony: 255/55R19|Zastosowanie:|Amarok od 2010|Cena za sztuk\u0119."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Felga ze stopu metali lekkich VW Amarok, NAZARE 8J x 20", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI ALUMINIOWE", "Felga ze stopu metali lekkich VW Amarok, NAZARE 8J x 20"], "id": "2H6071490NQ9", "price": "769 PLN", "weight": "18.50 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1535445901_a0e1041ca1f1169c4baec371dc7434e9.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1535445901_3308b5122c6fe76f63359035b625ab3e.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1535445901_cbe6aeb80284fa0adffe1b2f07005e26.jpg"], "description": "Niezwykle atrakcyjna oryginalna felga Nazar\u00e9 w rozmiarze 8J x 20 ET43. Oryginalne obr\u0119cze przyci\u0105gaj\u0105 wzrok, tym samym zapewniaj\u0105c charakterystyczny sportowy wygl\u0105d Amaroka. Felga jest przetestowana zgodnie ze \u015bcis\u0142ymi wytycznymi koncernu Volkswagen, zapewniaj\u0105c najwy\u017csz\u0105 jako\u015b\u0107, bezpiecze\u0144stwo i funkcjonalno\u015b\u0107.|Kolor: Dark Graphit Metallic|ET43|Dedykowana opona: 255/50 R 20 XL 109 H|Dopuszczalny nacisk na o\u015b: 1 930 kg|Kapsel z logotypem VW w dostawie.|Felga na zam\u00f3wienie: szacowany czas dostawy minimum 2 tygodnie.|Cena za sztuk\u0119.|Zastosowanie:|Amarok od 2010"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Felga ze stopu metali lekkich VW Amarok, ROCADURA 8J x 17", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI ALUMINIOWE", "Felga ze stopu metali lekkich VW Amarok, ROCADURA 8J x 17"], "id": "2H0071497A8Z8", "price": "1569 PLN", "weight": "16.50 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068141_88ddca53622223031bfcf53c61ae4aa5.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068145_26c325654bc7e0643a1b41204ee74b90.jpeg"], "description": "Niezwykle atrakcyjna oryginalna felga ROCADURA w rozmiarze 8J x 17 ET49. Oryginalne obr\u0119cze przyci\u0105gaj\u0105 wzrok, tym samym zapewniaj\u0105c charakterystyczny sportowy wygl\u0105d Amaroka. Felga jest przetestowana zgodnie ze \u015bcis\u0142ymi wytycznymi koncernu Volkswagen, zapewniaj\u0105c najwy\u017csz\u0105 jako\u015b\u0107, bezpiecze\u0144stwo i funkcjonalno\u015b\u0107.|Kolor: Srebrny Brillant|ET49|Dedykowana opona: 245/65 R 17 111HXL|Dopuszczalny nacisk na o\u015b: 1 930 kg|Zastosowanie:|Amarok od 2010|Cena za sztuk\u0119."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Felga ze stopu metali lekkich w kolorze czarnym VW Amarok, ROCADURA...", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI ALUMINIOWE", "Felga ze stopu metali lekkich w kolorze czarnym VW Amarok, ROCADURA..."], "id": "2H0071497AFZZ", "price": "1549 PLN", "weight": "16.50 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1555358764_80f8859addd635f5550518c5dbcc786c.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1602152791_eb0dfd4d88fe4809879038d4c0cf2e00.jpeg"], "description": "Niezwykle atrakcyjna oryginalna felga ROCADURA w rozmiarze 8J x 17 ET49. Oryginalne obr\u0119cze przyci\u0105gaj\u0105 wzrok, tym samym zapewniaj\u0105c charakterystyczny sportowy wygl\u0105d Amaroka. Felga jest przetestowana zgodnie ze \u015bcis\u0142ymi wytycznymi koncernu Volkswagen, zapewniaj\u0105c najwy\u017csz\u0105 jako\u015b\u0107, bezpiecze\u0144stwo i funkcjonalno\u015b\u0107.|Kolor: Czarny, po\u0142ysk|ET49|Dedykowana opona: 245/65 R 17 111HXL|Dopuszczalny nacisk na o\u015b: 1 930 kg|Zastosowanie:|Amarok od 2010|Cena za sztuk\u0119."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Felga ze stopu metali lekkich VW Amarok, ARAGONIT 8J x 19, polerowana", "subproducts": ["KO\u0141A ZIMOWE FELGI", "FELGI ALUMINIOWE", "Felga ze stopu metali lekkich VW Amarok, ARAGONIT 8J x 19, polerowana"], "id": "2H00714993AJ", "price": "2559 PLN", "weight": "18.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068255_9046a7a24f8673719536f7814a80567b.jpeg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci 19-calowa polerowana na wysoki po\u0142ysk obr\u0119cz jest mocnym akcentem i doskonale podkre\u015bla charakter VW Amaroka. Obr\u0119cze przetestowano zgodnie z rygorystycznymi wymogami koncernu Volkswagen, co stanowi gwarancj\u0119 najwy\u017cszego poziomu bezpiecze\u0144stwa i funkcjonalno\u015bci.|Kolor: srebrna, polerowana|Rozmiar obr\u0119czy: 8,0 J x 19|ET43|Rozstaw otwor\u00f3w [mm] / ilo\u015b\u0107 otwor\u00f3w: 120/5|Uwaga: Nie zaleca si\u0119 stosowania jako ko\u0142o zimowe!|Maks. dopuszczalne obci\u0105\u017cenie osi [kg]: 1930|Dedykowany rozmiar opony: 255/55R19|Zastosowanie:|Amarok - 2010 --> 2017|Amarok PA - 2017 -->|Cena za sztuk\u0119."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Dywaniki tekstylne prz\u00f3d i ty\u0142 Amarok, 4 szt. ", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI WELUROWE", "Dywaniki tekstylne prz\u00f3d i ty\u0142 Amarok, 4 szt. "], "id": "2H1061270WGK", "price": "509 PLN", "weight": "2.78 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6171-dywaniki-tkaninowe-przod-i-tyl.jpg"], "description": "Optymalnie dopasowane, wykonane z wytrzyma\u0142ego weluru. Przednie dywaniki oznaczone s\u0105 srebrnym napisem Amarok. Seryjne punkty mocuj\u0105ce zabezpieczaj\u0105 przed przesuwaniem.|Kolor: Czarny satynowy|Rodzaj maty: z przodu i z ty\u0142u|Spos\u00f3b mocowania: System zatrzask\u00f3w|Zakres dostawy: 1 zestaw = 4 szt.|Zastosowanie:|Amarok 2010-2017|Amarok GP od 2017"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Dywaniki tekstylne prz\u00f3d VW Amarok, 2 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI WELUROWE", "Dywaniki tekstylne prz\u00f3d VW Amarok, 2 szt."], "id": "2H1061275WGK", "price": "349 PLN", "weight": "1.56 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5058-dywaniki-tkaninowe-przod.jpg"], "description": "Optymalnie dopasowane, wykonane z wytrzyma\u0142ego weluru. Przednie dywaniki oznaczone s\u0105 srebrnym napisem Amarok. Seryjne punkty mocuj\u0105ce zabezpieczaj\u0105 przed przesuwaniem.|Kolor: Czarny satynowy|Rodzaj maty: z przodu|Spos\u00f3b mocowania: System zatrzask\u00f3w|Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 szt.|Zastosowanie:|Amarok 2010-2017|Amarok GP od 2017"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Dywaniki gumowe ty\u0142 Amarok, 2 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe ty\u0142 Amarok, 2 szt."], "id": "2H006151282V", "price": "134 PLN", "weight": "1.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496393224_4ff0584fb960d40f8b3cf2866cd70562.jpg"], "description": "Zestaw dywanik\u00f3w wykonanych z gumy z t\u0142oczonym napisem Amarok. Dzi\u0119ki nim \u0142atwo zebra\u0107 i usun\u0105\u0107 brud oraz wilgo\u0107. Seryjne punkty mocuj\u0105ce zabezpieczaj\u0105 przed przesuwaniem.|Kolor: Kolor czarny|Rodzaj maty: z ty\u0142u|Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 szt.|Zastosowanie:|Amarok 2010-2017|Amarok GP od 2017"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Dywaniki gumowe prz\u00f3d Amarok, 2 szt.", "subproducts": ["DYWANIKIMATY BAGA\u017bNIKA", "DYWANIKI GUMOWE", "Dywaniki gumowe prz\u00f3d Amarok, 2 szt."], "id": "2H106150282V", "price": "158 PLN", "weight": "2.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6174-dywaniki-gumowe-przod.jpg"], "description": "Zestaw dywanik\u00f3w wykonanych z gumy z t\u0142oczonym napisem Amarok. Dzi\u0119ki nim \u0142atwo zebra\u0107 i usun\u0105\u0107 brud oraz wilgo\u0107. Seryjne punkty mocuj\u0105ce zabezpieczaj\u0105 przed przesuwaniem.|Kolor: czarny|Rodzaj maty: z przodu|Spos\u00f3b mocowania: System zatrzask\u00f3w|Zakres dostawy: 1 zestaw = 2 szt.|Zastosowanie:|Amarok 2010-2017|Amarok GP od 2017"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Uchwyt na kajak", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Uchwyt na kajak"], "id": "1K0071127A", "price": "519 PLN", "weight": "1.21 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1503403900_67e7091fd8dddc2e88b7cf77ddb03dc3.jpg"], "description": "Uchwyt przeznaczony do wygodnego transportu kajaka o ci\u0119\u017carze do 15 kg na dachu samochodu."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Baga\u017cnik dachowy VW, Basic 340L, czarny matowy", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Baga\u017cnik dachowy VW, Basic 340L, czarny matowy"], "id": "71200", "price": "1159 PLN", "weight": "24.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1505736560_7ff014e2abf58581b8059d4d683b4ab8.jpg"], "description": "Box dachowy z serii Basic o obj\u0119to\u015bci ok. 340 litr\u00f3w. Posiada aerodynamiczn\u0105 konstrukcj\u0119, kt\u00f3ra minimalizuje odg\u0142osy wiatru podczas jazdy. Otwierany z jednej strony, wyposa\u017cony w 2-punktowy system zamykania. Przystosowany do szybkiego mocowania na belkach baga\u017cnika dachowego.|Kolor: czarny matowy|Wymiary (d\u0142 x szer x g\u0142.mm): 1900 x 790 x 390|Maksymalne obci\u0105\u017cenie: 50 kg|Ci\u0119\u017car w\u0142asny: 13 kg|Dla modeli: Caddy, T6 oraz modeli osobowych Volkswagen"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Baga\u017cnik dachowy VW, Komfort 460L, czarny z po\u0142yskiem", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Baga\u017cnik dachowy VW, Komfort 460L, czarny z po\u0142yskiem"], "id": "000071200AE", "price": "2720 PLN", "weight": "27.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508928078_6fa5036faf72e12090e37bdb716ec568.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1510911533_f9ad975eeb271b8cbd0b38b4c2819219.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508928068_d121d4d365df2156381f22ff64eadaa7.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1510911533_0f6b9958de127e00ced4ea85041ec79d.jpg"], "description": "Oryginalny box dachowy typu Komfort, marki Volkswagen, o obj\u0119to\u015bci ok. 460 litr\u00f3w. Ma aerodynamiczn\u0105 konstrukcj\u0119, kt\u00f3ra minimalizuje odg\u0142osy wiatru podczas jazdy.|Wyposa\u017cony w innowacyjny system DuoLift, kt\u00f3ry umo\u017cliwia wygodne otwieranie z obydwu stron, co u\u0142atwia za\u0142adunek i wy\u0142adunek baga\u017cy. Posiada 3-punktowy centralny zamek. Przystosowany do szybkiego mocowania na belkach baga\u017cnika dachowego.|Kolor: czarny z po\u0142yskiem|Wymiary (d\u0142 x szer x g\u0142.mm): 2300 x 750 x 390|Maksymalne obci\u0105\u017cenie: 75 kg|Ci\u0119\u017car w\u0142asny: 23 kg|Dla modeli: Caddy, T6 oraz modeli osobowych Volkswagen"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Baga\u017cnik dachowy VW, Urban Loader 300-500 L, czarny matowy", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Baga\u017cnik dachowy VW, Urban Loader 300-500 L, czarny matowy"], "id": "000071200AF", "price": "3149 PLN", "weight": "18.60 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508934411_adbc44047937376a63d54009cd3ae885.jpg"], "description": "Box dachowy typu Urban Loader. Jego innowacyjna budowa pozwala zwi\u0119kszy\u0107 \u0142adowno\u015b\u0107 baga\u017cnika z 300 do 500 litr\u00f3w w szybki i \u0142atwy spos\u00f3b. Idealnie sprawdza si\u0119 podczas przewo\u017cenia zakup\u00f3w, toreb, walizek, w\u00f3zk\u00f3w dzieci\u0119cych, toreb golfowych oraz innych przedmiot\u00f3w. Posiada zamek b\u0142yskawiczny, dzi\u0119ki kt\u00f3remu, box mo\u017cna otwiera\u0107 z obu stron. Praktyczna przegubowa rama stalowa z dwiema spr\u0119\u017cynami umo\u017cliwia \u0142atwe otwieranie i zamykanie.|Przystosowany do szybkiego mocowania na belkach baga\u017cnika dachowego.|Kolor: czarny matowy|Pojemno\u015b\u0107: 300-500 l.|Wymiary (d\u0142 x szer x g\u0142.mm): 1408 x 886 x 259 (w pozycji z\u0142o\u017conej) lub 517 (w pozycji roz\u0142o\u017conej).|Maksymalne obci\u0105\u017cenie: 50 kg|Ci\u0119\u017car w\u0142asny: 15 kg|Dla modeli: Caddy, T6 oraz modeli osobowych Volkswagen"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Baga\u017cnik dachowy VW, Komfort 340L, czarny z po\u0142yskiem", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Baga\u017cnik dachowy VW, Komfort 340L, czarny z po\u0142yskiem"], "id": "000071200AD", "price": "2560 PLN", "weight": "24.80 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508928778_d5851d532d39e22aa2a69b34ce2468e9.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508928834_c3986c8e7470b63acac68ce4f2c443cd.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1508928835_468c4613e432775ceb41e8971c693bfb.jpg"], "description": "Oryginalny box dachowy typu Komfort, marki Volkswagen, o obj\u0119to\u015bci ok. 340 litr\u00f3w. Ma aerodynamiczn\u0105 konstrukcj\u0119, kt\u00f3ra minimalizuje odg\u0142osy wiatru podczas jazdy.|Wyposa\u017cony w innowacyjny system DuoLift, kt\u00f3ry umo\u017cliwia wygodne otwieranie z obydwu stron, co u\u0142atwia za\u0142adunek i wy\u0142adunek baga\u017cy. Posiada 3-punktowy centralny zamek. Przystosowany do szybkiego mocowania na belkach baga\u017cnika dachowego.|Kolor: czarny z po\u0142yskiem|Wymiary (d\u0142 x szer x g\u0142.mm): 1900 x 750 x 390|Maksymalne obci\u0105\u017cenie: 75 kg|Ci\u0119\u017car w\u0142asny: 19 kg|Dla modeli: Caddy, T6 oraz modeli osobowych Volkswagen"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Mocowanie nart/desek snowboard ", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI DACHOWE", "Mocowanie nart/desek snowboard "], "id": "1T0071129", "price": "750 PLN", "weight": "4.70 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1510910336_361161c4d4c40b6f68cd7aa5a21ed73c.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1510910336_2470cf4dc6645e4415c04e578258c017.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1510910336_3325a821156f63b01a3239552178eb9c.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1510910336_1505315a0249d38904818bc76132f22f.jpg"], "description": "Za pomoc\u0105 oryginalnego uchwytu Volkswagen na narty i desk\u0119 snowboardow\u0105 \"Komfort\" mo\u017cesz bezpiecznie i komfortowo przewozi\u0107 na dachu Twojego samochodu nawet 6 par nart lub 4 deski snowboardowe. Na belkach baga\u017cnika mo\u017cna \u0142atwo zainstalowa\u0107 zamykany na kluczyk uchwyt do nart i desek snowboardowych. Ponadto uchwyt w wersji \"Komfort\" dzi\u0119ki praktycznej funkcji zdejmowania umo\u017cliwia za\u0142adowanie i zdejmowanie z dachu samochodu, bez potrzeby opierania si\u0119 nad autem. Uchwyt do nart mo\u017cna obs\u0142ugiwa\u0107 za pomoc\u0105 szerokiego przycisku, r\u00f3wnie\u017c w grubych r\u0119kawicach.|Tylko w po\u0142\u0105czeniu z: Belki baga\u017cnika dachowego z rowkiem w kszta\u0142cie T"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact III montowany na haku holowniczym", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact III montowany na haku holowniczym"], "id": "3C0071105C", "price": "3290 PLN", "weight": "19.18 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563365_e026ce040cee06b1a248b6fa2f38eca5.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563362_7ff27b579ba44f8ba889408ce0b3670c.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9791-compact19.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563358_84b31e2edd725e76c3758bff10d3996c.jpeg"], "description": "Oryginalny uchwyt na rowery Compact III Volkswagen to najmniejszy, najl\u017cejszy i najbardziej kompaktowy baga\u017cnik w swojej klasie montowany na haku holowniczym. Umo\u017cliwia transport do trzech rower\u00f3w. System sk\u0142adania uchwytu pozwala na ca\u0142kowite z\u0142o\u017cenie tylnych \u015bwiate\u0142, prowadnic dla rower\u00f3w i ramy uchwytu oraz np. sk\u0142adowanie go w baga\u017cniku. W zestawie praktyczna torba do chowania uchwyt.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: MAX.54|Masa w\u0142asna [kg]: 16|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Do transportu: 3 rowery|Nie w po\u0142\u0105czeniu z: zaczep do holowania z aluminiow\u0105 g\u0142owic\u0105 kulow\u0105|Wskaz\u00f3wka|: W przypadku T5/T6/T6.1 i Caddy przy zamontowanym baga\u017cniku nie mo\u017cna otworzy\u0107 tylnej klapy baga\u017cnika.|Zastosowanie|:|Amarok|Caddy|T5 GP, T6, T6.1|Crafter"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact II montowany na haku holowniczym", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Compact II montowany na haku holowniczym"], "id": "3C0071105B", "price": "2690 PLN", "weight": "16.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563996_207305c4e478c9dd8fee8d32bd16c3d3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592563999_b1c98d06adf46a3a21364739163ecb00.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564001_f6c3b2faa615cf12d83ee65889247ad3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564003_315f89f1d36096f58b4afac38656a455.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1592564005_f1e516ac6a6547168039ef7ab4fd49d8.jpeg"], "description": "Oryginalny uchwyt na rowery Compact II Volkswagen to najmniejszy, najl\u017cejszy i najbardziej kompaktowy baga\u017cnik w swojej klasie montowany na haku holowniczym. Umo\u017cliwia transport do dw\u00f3ch rower\u00f3w. System sk\u0142adania uchwytu pozwala na ca\u0142kowite z\u0142o\u017cenie tylnych \u015bwiate\u0142, prowadnic dla rower\u00f3w i ramy uchwytu oraz np. sk\u0142adowanie go w baga\u017cniku. Podczas rozk\u0142adania uchwytu blokuje si\u0119 on automatycznie. Uchwyt na rowery jest r\u00f3wnie\u017c dost\u0119pny w wersji do transportu trzech rower\u00f3w (3C0071105C). W zestawie praktyczna torba do przechowywania baga\u017cnika.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: MAX.60|Masa w\u0142asna [kg]: 14|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Do transportu: 2 rowery|Nie w po\u0142\u0105czeniu z: Zaczep do holowania z aluminiow\u0105 g\u0142owic\u0105 kulow\u0105|Tylko dla: G\u0142owica kulowa o \u015brednicy 50 mm|Wskaz\u00f3wka|: W przypadku T5/T6/T6.1 i Caddy przy zamontowanym baga\u017cniku nie mo\u017cna otworzy\u0107 pokrywy tylnej.|Zastosowanie|:|VW Amarok|VW Caddy|VW Crafter|VW T5, T6, T6.1"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Basic Flex (2 rowery)", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Baga\u017cnik rowerowy VW na hak, Basic Flex (2 rowery)"], "id": "000071105G", "price": "3150 PLN", "weight": "18.28 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1618842587_7f3b702f4ea50be6b4909eb0cbc84b17.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784982_c1f384da61561a0d4aaa6dece57faa60.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784981_faca49016558f7ec722b9f44a31839f3.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1591784981_25628499dfc64bbae09cfd7aaacb7e94.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103547_74d816fe9d1262cd6f72545509b57a71.jpg"], "description": "Funkcjonalny i \u0142atwy w obs\u0142udze baga\u017cnik montowany na zaczepie do holowania, s\u0142u\u017c\u0105cy do transportu 2 rower\u00f3w. Wyj\u0105tkowo du\u017cy k\u0105t odchylenia zapewnia dost\u0119p do baga\u017cnika zw\u0142aszcza w modelach Caddy i Multivan. Mechanizm odchylania zostaje uruchomiony po naci\u015bni\u0119ciu d\u017awigni no\u017cnej, dzi\u0119ki czemu mo\u017cna otworzy\u0107 baga\u017cnik samochodu nawet gdy rowery s\u0105 ju\u017c zamontowane w uchwytach. Nadaje si\u0119 doskonale r\u00f3wnie\u017c do transportu rower\u00f3w elektrycznych.|Mocowanie przyjazne dla u\u017cytkownika - wystarczy umie\u015bci\u0107 baga\u017cnik na zaczepie do holowania, nacisn\u0105\u0107 d\u017awigni\u0119 w d\u00f3\u0142 i zamkn\u0105\u0107. Zamek na d\u017awigni dodatkowo zabezpiecza baga\u017cnik na rowery przed kradzie\u017c\u0105.|Akcesoria opcjonalne:|zestaw rozszerzaj\u0105cy (do transportu trzeciego roweru) - 000071109B|rampa do \u0142atwiejszego \u0142adowania - 000071123|Nie montowa\u0107 w samochodach z tylnymi drzwiami skrzyd\u0142owymi|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: 60KG|Masa w\u0142asna [kg]: 14|Rozstaw szyn [cm]: 22|Rozstaw k\u00f3\u0142 roweru maks. [cm]: 125|Zastosowanie:|VW Amarok|VW Caddy|VW Crafter|VW T5, T6, T6.1"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Zestaw rozszerzaj\u0105cy do baga\u017cnika rowerowego Basic Flex", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Zestaw rozszerzaj\u0105cy do baga\u017cnika rowerowego Basic Flex"], "id": "000071109B", "price": "569 PLN", "weight": "5.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103784_b17ed56e2e3b9b5e80c0e7ed727a8212.jpg"], "description": "Zestaw rozszerzaj\u0105cy umo\u017cliwia monta\u017c dodatkowej szyny na baga\u017cniku rowerowym Basic Flex, do transportu trzeciego roweru."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Rampa za\u0142adunkowa do baga\u017cnika rowerowego", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Rampa za\u0142adunkowa do baga\u017cnika rowerowego"], "id": "71123", "price": "649 PLN", "weight": "2.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1495103920_de176b61de686bc30dc0a1402b75c64c.jpg"], "description": "Produkt dost\u0119pny na zam\u00f3wienie.|Rampa za\u0142adunkowe u\u0142atwia za\u0142adunek ci\u0119\u017ckich rower\u00f3w na baga\u017cnik rowerowy montowany na haku holowniczym. Nieu\u017cywana, mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cona i przechowywana w samochodzie w do\u0142\u0105czonym do zestawu pokrowcu. Rampa mo\u017ce by\u0107 u\u017cywana w po\u0142\u0105czeniu z uchwytami rowerowymi: Basic Flex, Micro II, Compact II oraz Compact III."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Uchwyt rowerowy VW, monta\u017c na dachu", "subproducts": ["BAGA\u017bNIKI", "BAGA\u017bNIKI ROWEROWE", "Uchwyt rowerowy VW, monta\u017c na dachu"], "id": "000071128F", "price": "529 PLN", "weight": "4.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1541151045_2f1455b2a86bc07a5bba2da58e220cb5.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1541151045_d2e9868ebe1414f333ad32e7b613b6a4.jpg"], "description": "Za pomoc\u0105 oryginalnego uchwytu na rower Volkswagen, na dachu samochodu mo\u017cna bezpiecznie transportowa\u0107 rowery. Pokr\u0119t\u0142o z ogranicznikiem dokr\u0119cenia zapewnia prawid\u0142owe zabezpieczenie roweru. Dzi\u0119ki odpowiedniej wysoko\u015bci monta\u017cowej (wysoko\u015b\u0107 oczu) mo\u017cna \u0142atwo zamocowa\u0107 rower nawet w przypadku wi\u0119kszych samochod\u00f3w. Ko\u0142a s\u0105 bezpiecznie zamocowane w uchwytach za pomoc\u0105 ta\u015bm z zamkni\u0119ciem szybkomocuj\u0105cym.|Aby nacisk rozk\u0142ada\u0142 si\u0119 r\u00f3wnomiernie oraz aby chroni\u0107 ram\u0119 roweru, uchwyt ramy posiada du\u017c\u0105 mi\u0119kk\u0105 wy\u015bci\u00f3\u0142k\u0119. Uchwyt na rower mo\u017cna \u0142atwo i szybko przemontowa\u0107 z jednej strony samochodu na drug\u0105, bez dodatkowych narz\u0119dzi. Po pomy\u015blnym zaliczeniu testu City Crash Plus uchwyt na rowery spe\u0142nia wymagania firmy Volkswagen.|No\u015bno\u015b\u0107 [kg]: 20|Masa w\u0142asna [kg]:|4,2|Do ram rower\u00f3w o grubo\u015bci do 100 mm (owalne) / 80 mm (okr\u0105g\u0142e)"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Lod\u00f3wka samochodowa VW 12/230V", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "LOD\u00d3WKI NAMIOTY OWIEWKI", "Lod\u00f3wka samochodowa VW 12/230V"], "id": "000065400F", "price": "769 PLN", "weight": "5.75 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1527221928_ea85a79d8233e388f77468b1217ab9fb.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5009-lodowka-3.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6268-lodowka-4.jpg"], "description": "Ch\u0142odzone napoje w pe\u0142ni lata, ciep\u0142e jedzenie po czterech godzinach podr\u00f3\u017cy? To \u017caden problem, dzi\u0119ki oryginalnemu termoizolacyjnemu pojemnikowi utrzymuj\u0105cemu zimno i ciep\u0142o w oryginalnej stylistyce Volkswagen. Pojemnik ma pojemno\u015b\u0107 oko\u0142o 25 litr\u00f3w i utrzymuje prawid\u0142ow\u0105 temperatur\u0119 na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119. Bez problemu mo\u017cna w nim transportowa\u0107 stoj\u0105ce 2- litrowe butelki. Pojemnik mo\u017ce by\u0107 zasilany napi\u0119ciem 12 V w samochodzie lub 230 V w domu albo hotelu. W komplecie znajduje si\u0119 zabezpieczenie przed roz\u0142adowaniem akumulatora oraz dodatkowa pokrywa izolacyjna zast\u0119puj\u0105ca pokryw\u0119 ch\u0142odz\u0105c\u0105, kt\u00f3re zapewniaj\u0105 niezb\u0119dne bezpiecze\u0144stwo i optymaln\u0105 wygod\u0119. Klasa energetyczna A.|Lod\u00f3wka dopasowana do wszystkich osobowych i u\u017cytkowych modeli Volkswagena."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Owiewki do drzwi przednich, Nowy Crafter", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "LOD\u00d3WKI NAMIOTY OWIEWKI", "Owiewki do drzwi przednich, Nowy Crafter"], "id": "7C0072193", "price": "389 PLN", "weight": "1.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1496322531_3123f311d33131f4e7494e78f4013479.jpg"], "description": "Os\u0142ony przeciwwiatrowe dla drzwi przednich pozwalaj\u0105 na idealn\u0105 wentylacj\u0119 wn\u0119trza samochodu co znacznie wp\u0142ywa na komfort w trakcie jazdy z uchylonym oknem. R\u00f3wnie\u017c w czasie deszczu, pozwalaj\u0105 na wentylacj\u0119 blokuj\u0105c wpadaj\u0105ce do samochodu krople.|Materia\u0142: Szk\u0142o akrylowe|Kolor: Ciemnoszary"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Wieszak na ubrania", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Wieszak na ubrania"], "id": "00V061127", "price": "154 PLN", "weight": "0.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5019-wieszak-na-ubrania.jpg"], "description": "Wieszak na ubrania jest zar\u00f3wno praktycznym, jak i atrakcyjnym rozwi\u0105zaniem do przewozu garderoby. Mocowany jest na sworzniach zag\u0142\u00f3wka za oparciem przedniego fotela."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Mocowanie do tabletu Apple iPad", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie do tabletu Apple iPad"], "id": "000061125B", "price": "495 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6762-mocowanie-ipad-mini.jpg"], "description": "Mocowanie do modu\u0142u bazowego, przeznaczone do tablet\u00f3w Apple, do zamontowania tabletu w pozycji horyzontalnej lub wertykalnej. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 umieszczenia na zawiasach nad lub pod zag\u0142\u00f3wkiem, tak\u017ce do u\u017cytku poza samochodem. Mocowanie mo\u017cna wypi\u0105\u0107 z uchwytu."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Mocowanie do tabletu Apple iPad", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie do tabletu Apple iPad"], "id": "000061125C", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6763-mocowanie-ipad-air.jpg"], "description": "Mocowanie do modu\u0142u bazowego, przeznaczone do tablet\u00f3w Apple, do zamontowania tabletu w pozycji horyzontalnej lub wertykalnej. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 umieszczenia na zawiasach nad lub pod zag\u0142\u00f3wkiem, tak\u017ce do u\u017cytku poza samochodem. Mocowanie mo\u017cna wypi\u0105\u0107 z uchwytu."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Modu\u0142 bazowy systemu komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Modu\u0142 bazowy systemu komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "61122", "price": "91 PLN", "weight": "0.12 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9166-modul-bazowy-6.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107. Modu\u0142 bazowy montowany pomi\u0119dzy pa\u0142\u0105kami zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb, umo\u017cliwia monta\u017c r\u00f3\u017cnych funkcjonalnych element\u00f3w.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w.|Modu\u0142 bazowy montowany pomi\u0119dzy pa\u0142\u0105kami zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb, umo\u017cliwia monta\u017c r\u00f3\u017cnych funkcjonalnych element\u00f3w: stolik (000061124), uniwersalny haczyk (000061126B), wieszak na ubranie (000061127B), mocowania iPada (000061125A)."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Stolik z uchwytem na kubek - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Stolik z uchwytem na kubek - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "61124", "price": "449 PLN", "weight": "1.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9165-stolik-z-uchwytem-4.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Sk\u0142adany stolik jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Sk\u0142adany stolik mo\u017cna zablokowa\u0107 w okre\u015blonej pozycji, dostosowuj\u0105c go w \u0142atwy spos\u00f3b do oparcia przedniego siedzenia. Zintegrowany i sk\u0142adany uchwyt na kubek uzupe\u0142nia funkcje stolika.|W przypadku zderzenia, elementy sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 zgodnie z kierunkiem obci\u0105\u017cenia.|UWAGA|!System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Mocowanie iPad 2-4 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie iPad 2-4 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125A", "price": "779 PLN", "weight": "0.70 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9164-mocowanie-ipad-2-4.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Apple iPad 2-4 jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom iPad 2-4 mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA|!System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Mocowanie galaxy tab 3/4 10.1 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie galaxy tab 3/4 10.1 - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125D", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9163-mocowanie-galaxy11.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Samsunga Galaxy Tab 3/4 10.1 jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom Samsung Galaxy Tab 3/4 10.1 mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Mocowanie iPad Air  - system komfortu w podr\u00f3\u017cy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "WIESZAKI I UCHWYTY NA ZAG\u0141\u00d3WEK", "Mocowanie iPad Air  - system komfortu w podr\u00f3\u017cy"], "id": "000061125E", "price": "729 PLN", "weight": "0.87 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9161-mocowanie-ipad2.jpg"], "description": "Jeden uchwyt, wiele mo\u017cliwo\u015bci. Modu\u0142owy system komfortu w podr\u00f3\u017cy oferuje wiele sposob\u00f3w, aby \u0142atwiej i wygodniej podr\u00f3\u017cowa\u0107.|Uchwyt do Apple iPad Air (1 i 2), jest mocowany na module bazowym w \u0142atwy spos\u00f3b poprzez system \u201eKlick\u201d. Uchwyt iPad posiada dwa przeguby umo\u017cliwiaj\u0105ce wyb\u00f3r wygodnego po\u0142o\u017cenia w zale\u017cno\u015bci od \u017cyczenia u\u017cytkownika, np. do swobodnej rozmowy video, komunikacji przez Internet lub czytania.|Dzi\u0119ki przegubom Apple iPad Air (1 i 2) mo\u017cna umie\u015bci\u0107 zar\u00f3wno nad jak i pod zag\u0142\u00f3wkiem i w obu tych po\u0142o\u017ceniach ustawi\u0107 go pionowo lub poziomo.|Dzi\u0119ki zintegrowanej podporze z ty\u0142u uchwyt mo\u017cna roz\u0142o\u017cy\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza samochodem.|UWAGA!|System przeznaczony jest do wszystkich samochod\u00f3w VW bez elektrycznie regulowanych zag\u0142\u00f3wk\u00f3w."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Uchwyt na kubek", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Uchwyt na kubek"], "id": "000061129D", "price": "104 PLN", "weight": "0.07 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5046-uchwyt-na-kubek.jpg"], "description": "Uchwyt zapewnia praktyczne miejsce do odstawienia kubka, butelek lub puszek. Tylko przy zamontowanym okr\u0105g\u0142ym uchwycie o numerze 000061129DA.|Dost\u0119pny tylko dla Amaroka pierwszej generacji (2010-2017)."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Kanister 5 l", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Kanister 5 l"], "id": "93060", "price": "43 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6680-kanister.jpg"], "description": "5-litrowy kanister na paliwa z homologacj\u0105 kanistra transportowego. Rurka wlewu jest zintegrowana z kanistrem, wczepiona z boku. Rurka w kolorze bia\u0142ym przeznaczona do wlewu benzyny, czarna do oleju nap\u0119dowego. Zamkni\u0119cie w postaci nakr\u0119tki z zabezpieczeniem przed dzie\u0107mi.|Kolor kanistra: niebieski|Kolor zakr\u0119tki: bia\u0142y|Waga: 0,7 kg"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Dodatkowe lusterko wsteczne", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Dodatkowe lusterko wsteczne"], "id": "000072549A", "price": "104 PLN", "weight": "0.13 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6686-dodatkowe-wsteczne.jpg"], "description": "Dodatkowe lusterko wewn\u0119trzne u\u0142atwia Ci obserwacj\u0119 Twoich dzieci i obszaru za samochodem podczas jazdy w ty\u0142. Ponadto podczas parkowania masz lepszy widok. Dzi\u0119ki zintegrowanemu, elastycznemu przegubowi mo\u017cesz indywidualnie ustawi\u0107 dodatkowe lusterko wewn\u0119trzne. Lusterko jest montowane do przedniej szyby lub na tablicy przyrz\u0105d\u00f3w za pomoc\u0105 specjalnej podstawy z przyssawk\u0105, a tym samym jest z ni\u0105 mocno po\u0142\u0105czone i podczas wypadku nie odklei si\u0119."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Kompaktowy zestaw prysznicowy", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Kompaktowy zestaw prysznicowy"], "id": "69650", "price": "519 PLN", "weight": "1.81 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6790-zestaw-prysznicowy.jpg"], "description": "Z praktycznym zestawem prysznicowym b\u0119dziesz mia\u0142 wod\u0119 do mycia zawsze ze sob\u0105. Mo\u017cesz u\u017cy\u0107 zestawu, aby wzi\u0105\u0107 prysznic w namiocie mocowanym do tylnej pokrywy, umy\u0107 naczynia, wyk\u0105pa\u0107 psa lub usun\u0105\u0107 b\u0142oto z samochodu.|Zestaw obejmuje:|- pomp\u0119 zanurzeniow\u0105 12 l/min, 0,6|- bar,|- s\u0142uchawk\u0119 prysznicow\u0105 z dwumetrowym w\u0119\u017cem,|- 4 metry przewodu przy\u0142\u0105czeniowego z wtyczk\u0105 12 V,|- sk\u0142adany kanister o pojemno\u015bci 20 l,|- dywanik, \u017cel pod prysznic,|- haczyk z przyssawk\u0105,|- pojemnik transportowy.|Do modeli: T5, T6."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Pokrowiec na narty", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Pokrowiec na narty"], "id": "00V061202", "price": "969 PLN", "weight": "2.16 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9018-pokrowiecnanarty14.jpg"], "description": "Praktyczny worek przeznaczony do przewozu maksymalnie 4 par nart wraz z kijkami. Chroni narty przed uszkodzeniem podczas przewo\u017cenia w samochodzie lub w baga\u017cniku dachowym. Zapinany na zamek b\u0142yskawiczny. Wygodne uchwyty do przenoszenia."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Torba Clean Solution", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Torba Clean Solution"], "id": "61107", "price": "110 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9167-torba-clean-1.jpg"], "description": "\u0141atwe mocowanie torby do zag\u0142\u00f3wka przedniego fotela. Torba pozwala utrzyma\u0107 pojazd w czysto\u015bci podczas d\u0142ugich podr\u00f3\u017cy. W zestawie 2 rolki po 50 work\u00f3w na odpady. W miejsce usuni\u0119tego pe\u0142nego worka automatycznie wci\u0105gany jest nowy."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Teleskopowa skrobaczka z miote\u0142k\u0105", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Teleskopowa skrobaczka z miote\u0142k\u0105"], "id": "000096010", "price": "70 PLN", "weight": "0.35 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1503404216_dfd12a64c6604eb323c1a17719198c95.jpg"], "description": "Teleskopowa skrobaczka z miote\u0142k\u0105 do zgarniania \u015bniegu. Szczeg\u00f3lnie odpowiednia dla wi\u0119kszych pojazd\u00f3w, takich jak Touareg, Tiguan, Amarok, Caddy, T6 czy Crafter. Wysuwany teleskopowy uchwyt (58-91cm), z antypo\u015blizgowym mi\u0119kkim uchwytem, skrobak do lodu wykonany z niezwykle wytrzyma\u0142ego, wysokowarto\u015bciowego poliw\u0119glanu.|Waga: 0,35 kg."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Uk\u0142ad zabezpieczaj\u0105cy przed gryzoniami", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "POZOSTA\u0141E", "Uk\u0142ad zabezpieczaj\u0105cy przed gryzoniami"], "id": "000054651A", "price": "449 PLN", "weight": "0.17 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1498565101_99fc78aa8d347a3f539f62b1f8d7c787.jpg"], "description": "Uk\u0142ad zabezpieczaj\u0105cy przed gryzoniami ma kilka zalet:|IP 65:|W urz\u0105dzeniu zastosowana zosta\u0142a specyfikacja IP65 (odporno\u015b\u0107 na wod\u0119 i brud). Urz\u0105dzenie M2700 mo\u017ce by\u0107 zainstalowane bezpo\u015brednio na otworach kom\u00f3r silnika, przez kt\u00f3re wchodz\u0105 gryzonie.|360\u00b0:|Innowacyjny system polegaj\u0105cy na transmisji ultrad\u017awi\u0119k\u00f3w, kt\u00f3ry stanowi niezwyk\u0142\u0105 skuteczno\u015b\u0107 jako \u015brodek odstraszaj\u0105cy kuny.|Sygna\u0142y sinosuidalne:|System polegaj\u0105cy na wykorzystaniu pulsuj\u0105cych ultrad\u017awi\u0119k\u00f3w, kt\u00f3re odstraszaj\u0105 szkodniki i gryzonie, poniewa\u017c s\u0105 \u0142udz\u0105co podobne do d\u017awi\u0119k\u00f3w wydawanych przez dzikie zwierz\u0119ta.|Technologia pulsacyjna pozwala r\u00f3wnie\u017c na znaczne zmniejszenie wykorzystania energii (poni\u017cej 2mA)|Dzia\u0142a podczas postoju|Wska\u017anik stanu urz\u0105dzenia sygnalizowany poprzez migaj\u0105c\u0105 diod\u0119 LED|Wysokie ci\u015bnienie akustyczne|Certyfikat E1, wyprodukowany w Niemczech"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Uchwyty do pas\u00f3w lub siatki mocuj\u0105cej - 4 szt.", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE BAGA\u017bU", "Uchwyty do pas\u00f3w lub siatki mocuj\u0105cej - 4 szt."], "id": "2E0017242", "price": "206 PLN", "weight": "0.27 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6647-uchwytdo-mocowanialadunku123.jpg"], "description": "Dzi\u0119ki zabezpieczeniu Volkswagen do \u0142adunk\u00f3w, przewo\u017cone przedmioty s\u0105 zawsze mocno unieruchomione w przestrzeni \u0142adunkowej. Za pomoc\u0105 z\u0142\u0105czki pasa do mocowania, \u0142adunek mo\u017cna z \u0142atwo\u015bci\u0105 przymocowa\u0107 do szyn mocuj\u0105cych. 4 szt. w zestawie."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Obs\u0142uga g\u0142osowa radia Composition Media", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "DOKUMENTY AKTYWACYJNE", "Obs\u0142uga g\u0142osowa radia Composition Media"], "id": "7E0054802", "price": "839 PLN", "weight": "0.30 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607524713_75b770573fba43d541c128b8f87f3c8b.jpg"], "description": "Obs\u0142uga g\u0142osowa radia Composition Media umo\u017cliwi \u0142atwe korzystanie z radia oraz telefonu bez u\u017cycia r\u0105k. Takie rozwi\u0105zanie przyczynia si\u0119 do bezpiecze\u0144stwa oraz komfortu podczas jazdy.|Zastosowanie:|Amarok GP 2017 ->|Caddy 4 2015 ->|Multivan 2016 ->|Caravelle 2016 ->|California 2016 ->|Transporter 2016 ->"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Obs\u0142uga g\u0142osowa systemu Discover Media", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "DOKUMENTY AKTYWACYJNE", "Obs\u0142uga g\u0142osowa systemu Discover Media"], "id": "7E0054802A", "price": "1299 PLN", "weight": "0.30 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607524737_715bd4087ccd1d0158329bb5ffdb764e.jpg"], "description": "Obs\u0142uga g\u0142osowa systemu nawigacji Discover Media pozwoli zwi\u0119kszy\u0107 komfort i bezpiecze\u0144stwo podczas jazdy. Dzi\u0119ki niej korzysta\u0107 mo\u017cna z telefonu bez zdejmowania r\u0105k z kierownicy. Ponadto mo\u017cliwa jest obs\u0142uga przy u\u017cyciu polece\u0144 g\u0142osowych prawie wszystkich menu i funkcji na ekranie systemu radiowego lub nawigacyjnego.|Zastosowanie:|Amarok GP 2017 ->|Caddy 4 2015 ->|Multivan 2016 ->|Caravelle 2016 ->|California 2016 ->|Transporter 2016 ->"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Os\u0142ona zderzaka z czarn\u0105 ram\u0105 - VW Amarok PA ", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Os\u0142ona zderzaka z czarn\u0105 ram\u0105 - VW Amarok PA "], "id": "2H6071003", "price": "2889 PLN", "weight": "3.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068309_37db9015caa26af39faf04ec165aaedf.jpg"], "description": "Oryginalna os\u0142ona ozdobna Volkswagen na prz\u00f3d samochodunadaje modelowi Amarok wyj\u0105tkowo dynamiczny i offroadowy charakter.|Kolor - szczotkowane aluminium z czarn\u0105 ram\u0105|Materia\u0142: ABS z pow\u0142ok\u0105 PMMA|Wymiary: 1500 x 380 x 125|Waga: 3,4 kg|Zastosowanie:|Amarok PA - 2017 -->"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Os\u0142ona zderzaka w kolorze srebrnym - VW Amarok PA ", "subproducts": ["KOMFORT I OCHRONA", "ZABEZPIECZENIE PROG\u00d3W, KRATY I OS\u0141ONY", "Os\u0142ona zderzaka w kolorze srebrnym - VW Amarok PA "], "id": "2H6071003A", "price": "3159 PLN", "weight": "3.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068348_5d5c215a673368dc86e5ae51769b8589.jpg"], "description": "Oryginalna os\u0142ona ozdobna Volkswagen na prz\u00f3d samochodu nadaje modelowi Amarok wyj\u0105tkowo dynamiczny i offroadowy charakter.|Kolor - szczotkowane aluminium (os\u0142ona + rama)|Materia\u0142: ABS z pow\u0142ok\u0105 PMMA|Wymiary: 1500 x 380 x 120|Waga: 3,4 kg|Zastosowanie:|Amarok PA - 2017 -->"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Roleta przestrzeni \u0142adunkowej VW Amarok", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "ZABUDOWY PRZESTRZENI \u0141ADUNKOWEJ", "Roleta przestrzeni \u0142adunkowej VW Amarok"], "id": "2H7071774C041", "price": "6990 PLN", "weight": "39.50 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6501-oslona-przestrzeni-ladunkowej.jpg"], "description": "Czarna, zwijana i zamykana na zamek os\u0142ona przedzia\u0142u \u0142adunkowego skutecznie chroni przedzia\u0142 \u0142adunkowy i przewo\u017cony \u0142adunek. Wykonana z aluminium powlekanego winylem jest wytrzyma\u0142a i wodoodporna. R\u00f3\u017cne stopnie otwarcia pozwalaj\u0105 na przewo\u017cenie przedmiot\u00f3w o r\u00f3\u017cnych gabarytach. Mo\u017cliwe jest tak\u017ce po\u0142\u0105czenie ze stylizowanymi pa\u0142\u0105kami za kabin\u0105 pasa\u017cersk\u0105 przy u\u017cyciu dodatkowego zestawu monta\u017cowego o numerze 000071827 lub z przed\u0142u\u017canymi pa\u0142\u0105kami w stylu Canyon/PLUS z zestawem o numerze: 000071827A.|Zastosowanie|:|Amarok"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Skrzynia narz\u0119dziowa VW Amarok", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "ZABUDOWY PRZESTRZENI \u0141ADUNKOWEJ", "Skrzynia narz\u0119dziowa VW Amarok"], "id": "2H0071171", "price": "2539 PLN", "weight": "28.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6520-skrzynia-narzedziowa.jpg"], "description": "Zamykana na klucz skrzynia narz\u0119dziowa Volkswagen s\u0142u\u017cy do przechowywania narz\u0119dzi lub innych warto\u015bciowych element\u00f3w. Skrzynka jest dostosowana do szeroko\u015bci powierzchni \u0142adunkowej i montuje si\u0119 j\u0105 mi\u0119dzy nadkolami. Dwie spr\u0119\u017cyny gazowe u\u0142atwiaj\u0105 jej otwieranie oraz za\u0142adunek i roz\u0142adunek. Nie \u0142\u0105czy si\u0119 z zabudowami przestrzeni \u0142adunkowej oraz Sportsbarem (model Aventura)."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Krata ochronna na tyln\u0105 szyb\u0119, VW Amarok", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "ZABUDOWY PRZESTRZENI \u0141ADUNKOWEJ", "Krata ochronna na tyln\u0105 szyb\u0119, VW Amarok"], "id": "2H0017203A", "price": "1209 PLN", "weight": "13.20 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5052-siatka-ochronna-na-tylna-szybe.jpg"], "description": "Krata na tyln\u0105 szyb\u0119 ze stali powlekanej proszkowo na kolor czarny jest idealnym rozwi\u0105zaniem do przewo\u017cenia bardzo d\u0142ugich przedmiot\u00f3w (np. drabin), kt\u00f3re mo\u017cna uk\u0142ada\u0107 z powierzchni \u0142adunkowej na siatk\u0119 tylnej szyby na g\u00f3rze bez ryzyka porysowania dachu. Jest to mo\u017cliwe dzi\u0119ki wysuwanym wspornikom zabezpieczaj\u0105cym.|Kraty nie mo\u017cna \u0142\u0105czy\u0107 z zabudowami przestrzeni \u0142adunkowej.|Materia\u0142: stal.|Zastosowanie:|Amarok -2010 -> 2017|Amarok PA -2017->|Produkt dost\u0119pny na zam\u00f3wienie - przewidywany czas realizacji mo\u017ce ulec wyd\u0142u\u017ceniu."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Plandeka zabezpieczaj\u0105ca przestrze\u0144 \u0142adunkow\u0105, VW Amarok", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "ZABUDOWY PRZESTRZENI \u0141ADUNKOWEJ", "Plandeka zabezpieczaj\u0105ca przestrze\u0144 \u0142adunkow\u0105, VW Amarok"], "id": "2H7071778A", "price": "2589 PLN", "weight": "11.40 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5055-plandeka-zabezpieczajaca.jpg"], "description": "Plandeka jest wykonana z trwa\u0142ego, wodoodpornego tworzywa sztucznego. Plandeka zaczepiana jest na aluminiowej ramie na kraw\u0119dzi przestrzeni \u0142adunkowej. W ten spos\u00f3b Tw\u00f3j \u0142adunek mo\u017ce by\u0107 podczas transportu chroniony przed wiatrem i niepogod\u0105. Dwie belki poprzeczne zapewniaj\u0105 du\u017c\u0105 sztywno\u015b\u0107. W razie potrzeby plandek\u0119 mo\u017cna zwin\u0105\u0107 w rolk\u0119 i mocowa\u0107 dwoma pasami.|Materia\u0142: PCV|Zakres dostawy: 1 szt. z materia\u0142em mocuj\u0105cym"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Wanna skrzyni \u0142adunkowej VW Amarok, podburtowa", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "ZABUDOWY PRZESTRZENI \u0141ADUNKOWEJ", "Wanna skrzyni \u0142adunkowej VW Amarok, podburtowa"], "id": "2H7061162D", "price": "1319 PLN", "weight": "26.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068411_a73c46d6fa68c5632fc7edf44690f7de.jpg"], "description": "Modu\u0142owa wanna skrzyni \u0142adunkowej wykonana jest z trwa\u0142ego tworzywa sztucznego i zapewnia skuteczn\u0105 ochron\u0119 przed wszelkimi \u015bladami zu\u017cycia powierzchni \u0142adunkowej i pokrywy tylnej oraz bocznych burt Amaroka. Kszta\u0142t jest precyzyjnie dopasowany do powierzchni \u0142adunkowej. Brzeg wanny skrzyni \u0142adunkowej przebiega poni\u017cej kraw\u0119dzi pod\u0142ogi.|Kolor: Kolor czarny|Materia\u0142: Tworzywo sztuczne|Zakres dostawy: 1 komplet wraz z zestawem monta\u017cowym|Uwaga: w przypadku \u0142\u0105czenia z innymi elementami zabudowy przestrzeni \u0142adunkowej konieczne jest w\u0142asnor\u0119czne doci\u0119cie element\u00f3w wy\u0142o\u017cenia, co nie jest uj\u0119te w przewidzianym czasie oraz instrukcji monta\u017cu.|Wymiary: 1660x560x1630|Waga: 26 kg|Zastosowanie:|- Amarok - 2010 --> 2017|- Amarok PA - 2017 -->"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Wanna skrzyni \u0142adunkowej VW Amarok, podburtowa, antypo\u015blizgowa", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "ZABUDOWY PRZESTRZENI \u0141ADUNKOWEJ", "Wanna skrzyni \u0142adunkowej VW Amarok, podburtowa, antypo\u015blizgowa"], "id": "2H7061162G", "price": "1199 PLN", "weight": "25.00 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068446_f75440bc96e51c520f3628e6119c8f4c.jpg"], "description": "Modu\u0142owa wanna skrzyni \u0142adunkowej wykonana jest z trwa\u0142ego tworzywa termoplastycznego i zapewnia skuteczn\u0105 ochron\u0119 przed wszelkimi \u015bladami zu\u017cycia powierzchni \u0142adunkowej i pokrywy tylnej oraz bocznych burt Amaroka.|Kszta\u0142t jest precyzyjnie dopasowany do powierzchni \u0142adunkowej. Powierzchnia element\u00f3w wy\u0142o\u017cenia jest ponadato antypo\u015blizgowa, dzi\u0119ki czemu \u0142adunki nie przesuwaj\u0105 si\u0119. Brzeg wanny skrzyni \u0142adunkowej przebiega poni\u017cej kraw\u0119dzi pod\u0142ogi.|Kolor: Kolor czarny|Materia\u0142: Tworzywo sztuczne|Zakres dostawy: 1 komplet wraz z zestawem monta\u017cowym|Uwaga: w przypadku \u0142\u0105czenia z innymi elementami zabudowy przestrzeni \u0142adunkowej konieczne jest w\u0142asnor\u0119czne doci\u0119cie element\u00f3w wy\u0142o\u017cenia, co nie jest uj\u0119te w przewidzianym czasie oraz instrukcji monta\u017cu.|Wymiary: 1670x380x680|Waga: 25 kg|Zastosowanie:|Amarok - 2010 --> 2017|Amarok PA - 2017 -->"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Hardtop do VW Amarok, RH04 Profi +", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "ZABUDOWY PRZESTRZENI \u0141ADUNKOWEJ", "Hardtop do VW Amarok, RH04 Profi +"], "id": "2H7071776HH8W", "price": "15290 PLN", "weight": "110.00 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068497_f14714c1a6a2645c72fa5fdcfbe956e9.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068501_d101c508996b9637d7ab3ee89b3ee866.jpeg"], "description": "Hardtop wykonany z tworzywa sztucznego wzmocnionego w\u0142\u00f3knem szklanym, lakierowany w kolorze nadwozia. Design idealnie odpowiada linii stylistycznej Amaroka. Przewo\u017cony \u0142adunek jest dobrze zabezpieczony przed kradzie\u017c\u0105, jak r\u00f3wnie\u017c przed niekorzystnymi warunkami pogodowymi. Wyj\u0105tkowa, zabezpieczona przed opadaniem klapa tylna, wykonana z tworzywa sztucznego wzmocnionego w\u0142\u00f3knem szklanym z podgrzewan\u0105 szyb\u0105 oraz dwiema du\u017cymi szklanymi klapami bocznymi zapewnia optymalny dost\u0119p do \u0142adunku z ka\u017cdej strony.|Klapa tylna hardtopa odblokowywana jest za pomoc\u0105 zdalnego sterowania radiowego. Obie du\u017ce klapy boczne odblokowa\u0107 mo\u017cna za pomoc\u0105 dodatkowego elektronicznego zdalnego sterowania. Zabudowa mocowana jest za pomoc\u0105 6 uchwyt\u00f3w nowej generacji, bez konieczno\u015bci wiercenia skrzyni \u0142adunkowej.|W pokrywie tylnej zintegrowany jest spoiler z trzecim \u015bwiat\u0142em hamowania. Wn\u0119trze o\u015bwietlone jest za pomoc\u0105 lampek LED umieszczonych w podsufitce.|Szeroko\u015b\u0107 klapy bocznej: 1 080 mm|Wysoko\u015b\u0107 przestrzeni \u0142adunkowej: 1 005 mm|Szeroko\u015b\u0107 przestrzeni \u0142adunkowej: 1 320 mm.|Wymiary: 1700 x 1750 x 650|Waga: 110 kg|Zastosowanie:|Amarok - 2010 --> 2017|Amarok PA - 2017 -->|UWAGA: zabudowa produkowana na zam\u00f3wienie. Czas produkcji wynosi od 7 do 9 tygodni. Kolor zabudowy odpowiada numerowi katalogowemu. Przy zam\u00f3wieniu nale\u017cy poda\u0107 w uwagach w\u0142a\u015bciwy numer. BRAK mo\u017cliwo\u015bci wysy\u0142ki do Klienta, monta\u017c mo\u017cliwy tylko w Autoryzowanym Serwisie. Pe\u0142na lista kolor\u00f3w i numer\u00f3w:|2H7071776H WKF - Hardtop RH04 bia\u0142y Candy|2H7071776H H1X - Hardtop RH04 be\u017cowy Mojave|2H7071776H A5W - Hardtop RH04 niebieski Ravenna|2H7071776H A7W - Hardtop RH04 srebrny Reflex Silver|2H7071776H C9X - Hardtop RH04 czarny Deep Black|2H7071776H R7H - Hardtop RH04 szary Indium|2H7071776H H6J - Hardtop RH04 zielony Ontario|2H7071776H H8W - Hardtop RH04 br\u0105zowy Chestnut|2H7071776H T5U - Hardtop RH04 niebieski Starlight Blue|2H7071776H 6RF - Hardtop RH04 br\u0105zowy Toffe Metallic|2H7071776H H1W - Hardtop RH04 be\u017cowy Sand Metallic|2H7071776H H7W - Hardtop RH04 szary Natural Grey|Do hardtopa nale\u017cy dobra\u0107 wi\u0105zk\u0119 przewod\u00f3w elektrycznych odpowiedni\u0105 dla wyposa\u017cenia samochodu: 2H7071827/2H7071827A/2H7071827B."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Os\u0142ona zderzaka VW Amarok (bez czujnika parkowania)", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "POZOSTA\u0141E", "Os\u0142ona zderzaka VW Amarok (bez czujnika parkowania)"], "id": "2H0071003", "price": "2899 PLN", "weight": "3.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6522-oslona-zderzaka-bez-przedniego-czujnika-parkowania.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6523-oslona-zderzaka-bez-przedniego-czujnika-parkowania1.jpg"], "description": "Os\u0142ona zderzaka - do samochod\u00f3w bez przedniego czujnika parkowania. Sportowy off-roadowy wygl\u0105d. Os\u0142ona zderzaka nadaje Amarokowi szczeg\u00f3lnie mocny i wyrazisty charakter. Sprawdza si\u0119 na szczeg\u00f3lnie trudnych trasach, chroni\u0105c zderzak przed uszkodzeniami.|Tylko dla Amaroka pierwszej generacji (2010-2017)."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Os\u0142ona zderzaka VW Amarok (z czujnikiem parkowania)", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "POZOSTA\u0141E", "Os\u0142ona zderzaka VW Amarok (z czujnikiem parkowania)"], "id": "2H0071003A", "price": "2949 PLN", "weight": "3.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6610-oslonazd.jpg"], "description": "Os\u0142ona zderzaka - dla samochod\u00f3w z przednim czujnikiem parkowania. Sportowy off-roadowy wygl\u0105d. Os\u0142ona zderzaka nadaje Amarokowi szczeg\u00f3lnie mocny i wyrazisty charakter. Sprawdza si\u0119 na szczeg\u00f3lnie trudnych trasach, chroni\u0105c zderzak przed uszkodzeniami.|Tylko dla Amaroka pierwszej generacji (2010-2017)."}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Wi\u0105zka elektryczna do hardtopa VW RH04, PR  8R4/8R7/IS0", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "POZOSTA\u0141E", "Wi\u0105zka elektryczna do hardtopa VW RH04, PR  8R4/8R7/IS0"], "id": "2H7071827A", "price": "252 PLN", "weight": "0.50 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068547_bfd242b27c5a175af4fb3ee0a207f434.jpg"], "description": "Wi\u0105zka przewod\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105ca do pod\u0142\u0105czenia hardtop RH04 Profi + (nr 2H7071776H*) do elektroniki samochodu. Do stosowania w samochodach z kodami PR 8R4 lub 8R7 i IS10.|Waga: 0,5 kg|Wymiary: 370x110x55|Zastosowanie:|VW Amarok PA 2017 ->"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Wi\u0105zka elektryczna do hardtopa VW RH04, PR  8R1", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "POZOSTA\u0141E", "Wi\u0105zka elektryczna do hardtopa VW RH04, PR  8R1"], "id": "2H7071827", "price": "209 PLN", "weight": "0.44 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068580_a9ad7715e859745fa2adc6fb6d8ac668.jpg"], "description": "Wi\u0105zka przewod\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105ca do pod\u0142\u0105czenia hardtop RH04 Profi + (nr 2H7071776H*) do elektroniki samochodu. Do stosowania w samochodach z kodem PR 8R1.|Nale\u017cy stosowa\u0107 w samochodach z kodem PR 8R1.|Waga: 0,5 kg|Wymiary: 370 x 110 x 55|Zastosowanie:|Amarok2010 -> 2017|Amarok PA 2017 ->"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Zestaw monta\u017cowy rolety do orurowania w wersji kr\u00f3tkiej (VW Amarok)", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "POZOSTA\u0141E", "Zestaw monta\u017cowy rolety do orurowania w wersji kr\u00f3tkiej (VW Amarok)"], "id": "000071827", "price": "619 PLN", "weight": "1.20 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068770_a18a728fb864d871d7491dfce920874d.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068773_dc5e6f0ddcd0b456266285543d0acd84.jpg"], "description": "Zestaw umo\u017cliwia po\u0142\u0105czenie rolety Roll'N'Lock (czarnej lub srebrnej) ze stylizowanymi pa\u0142\u0105kami za kabin\u0105 pasa\u017cersk\u0105 w wersji d\u0142ugiej tzw. PLUS lub Canyon.|Wymiary: 285x228x85|Waga: 1,2 kg|Zastosowanie:|Amarok - 2010 --> 2017|Amarok PA - 2017 -->"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Zestaw monta\u017cowy rolety do orurowania w wersji d\u0142ugiej (PLUS/Canyon)", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "POZOSTA\u0141E", "Zestaw monta\u017cowy rolety do orurowania w wersji d\u0142ugiej (PLUS/Canyon)"], "id": "000071827A", "price": "629 PLN", "weight": "1.19 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068690_1120f884d09147aacf404ad2676672db.jpg"], "description": "Zestaw umo\u017cliwia po\u0142\u0105czenie rolety Roll'N'Lock (czarnej lub srebrnej) ze stylizowanymi pa\u0142\u0105kami za kabin\u0105 pasa\u017cersk\u0105 w wersji d\u0142ugiej tzw. PLUS lub Canyon.|Wymiary:250x230x60|Waga: 1,2 kg|Zastosowanie:|Amarok - 2010 --> 2017|Amarok PA - 2017 -->"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Wi\u0105zka elektryczna do hardtopa RH04 Profi +  (samochody z PR...", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "POZOSTA\u0141E", "Wi\u0105zka elektryczna do hardtopa RH04 Profi +  (samochody z PR..."], "id": "2H7071827B", "price": "379 PLN", "weight": "0.50 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068822_5dbaa823f8fcbc1b9164f66fe68f7bb1.jpg"], "description": "Wi\u0105zka przewod\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105ca do pod\u0142\u0105czenia hardtop RH04 Profi + (nr 2H7071776H*) do elektroniki samochodu. Do stosowania w samochodach z kodami PR 8R4 lub 8R7 i IS1.|Waga: 0,5 kg|Wymiary: 370x110x55|Zastosowanie:|VW Amarok PA 2017 ->"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Orurowanie przestrzeni baga\u017cowej VW Amarok", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "BELKI PROGOWE, ORUROWANIE", "Orurowanie przestrzeni baga\u017cowej VW Amarok"], "id": "2H0071000C72A", "price": "3190 PLN", "weight": "19.60 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6675-orourowaniesrebrne.jpg"], "description": "Oryginalne stylizowane pa\u0142\u0105ki za kabin\u0105 pasa\u017cersk\u0105 Volkswagen z masywnym podw\u00f3jnym orurowaniem ze stali szlachetnej polerowanej na wysoki po\u0142ysk. Rury o \u015brednicy 76 mm dodaj\u0105 silnego akcentu. Stylizowane pa\u0142\u0105ki za kabin\u0105 pasa\u017cersk\u0105 to klasyczny symbol samochodu pick-up, kt\u00f3ry poprawia wygl\u0105d Twojego Amaroka. Montowane na kraw\u0119dziach przedzia\u0142u \u0142adunkowego tak, aby zachowa\u0107 pe\u0142n\u0105 zdolno\u015b\u0107 za\u0142adunkow\u0105.|Mo\u017cliwe \u0142\u0105czenie z rolet\u0105 oraz pokrywami przestrzeni baga\u017cowej z ABS.|Zastosowanie:|Amarok 2010 -2016|AmarokPA -2016"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Komplet rur progowych ze stopniem VW Amarok, srebrne", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "BELKI PROGOWE, ORUROWANIE", "Komplet rur progowych ze stopniem VW Amarok, srebrne"], "id": "2H0071691E72A", "price": "3190 PLN", "weight": "26.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6700-spojlery.jpg"], "description": "Wytrzyma\u0142e rury progowe o \u015brednicy 76 mm nadaj\u0105 samochodowi wyrazistego akcentu i dzi\u0119ki wy\u0142o\u017ceniu antypo\u015blizgowemu znacznie u\u0142atwiaj\u0105 wsiadanie do samochodu. Stal szlachetna polerowana na wysoki po\u0142ysk dodaje ekskluzywnego wygl\u0105du. Monta\u017c rur odbywa si\u0119 bez zb\u0119dnych nawierce\u0144, przy u\u017cyciu trzech uchwyt\u00f3w i seryjnych punkt\u00f3w mocowania. Maksymalne obci\u0105\u017cenie do 200 kg.|Zastosowanie|:|Amarok 2010 -2016|AmarokPA - 2016"}, {"main_category": "AMAROK", "sub_name": "Czarne, stylizowane pa\u0142\u0105ki za kabin\u0105 pasa\u017cersk\u0105, VW Amarok", "subproducts": ["AKCESORIA ZEWN\u0118TRZNE I ZABUDOWY", "BELKI PROGOWE, ORUROWANIE", "Czarne, stylizowane pa\u0142\u0105ki za kabin\u0105 pasa\u017cersk\u0105, VW Amarok"], "id": "2H0071000ENP1", "price": "2549 PLN", "weight": "21.40 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607068866_1db55d9b6cff4755a8264d8cdbce0bb7.jpeg"], "description": "Oryginalne ozdobne pa\u0142\u0105ki Volkswagen z masywnym podw\u00f3jnym orurowaniem ze stali powlekanej proszkowo. Rury o \u015brednicy 76 mm dodaj\u0105 silnego akcentu. Ozdobne pa\u0142\u0105ki to klasyczny symbol samochodu pick-up, kt\u00f3ry poprawia wygl\u0105d Twojego Amaroka.|Montowane na kraw\u0119dziach przedzia\u0142u \u0142adunkowego tak, aby zachowa\u0107 pe\u0142n\u0105 zdolno\u015b\u0107 za\u0142adunkow\u0105.|Wymiary: 1120x480x215|Waga: 21,4 kg"}, {"main_category": "KOLEKCJA T1", "sub_name": "Zestaw Playmobile VW T1 Campervan", "subproducts": ["Zestaw Playmobile VW T1 Campervan"], "id": "7E9087511A", "price": "249 PLN", "weight": "0.83 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1608724861_16e7c3aa6f6b3dca93aa18b9964300c9.jpg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612775703_ed571ca6168daba1082e332d608a2c1c.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612775708_67eba278d3b3fe9a60c3cdfc33f00fbf.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1612775716_e21c701c1188ea30503267297feab80e.jpeg"], "description": "Pakujemy T1 i ruszamy w drog\u0119!|Zestaw Playmobile VW T1 Campervan dla dzieci od lat 5. Zestaw umo\u017cliwia zbudowanie kultowego VW T1 z charakterystyczn\u0105 przedni\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 w kszta\u0142cie litery V z bia\u0142ymi i czerwonymi elementami, czerwonym logo VW, zaokr\u0105glonym dachem, dzielon\u0105 przedni\u0105 szyb\u0105 i zdejmowanym baga\u017cnikiem dachowym. Zalet\u0105 zestawu jest autentycznie zaprojektowane wn\u0119trze ze sk\u0142adanym sto\u0142em z dwoma siedzeniami oraz zlewozmywakiem i lod\u00f3wk\u0105. Siedzenia w charakterystyczn\u0105 dla lat 60. krat\u0119 mo\u017cna przekszta\u0142ci\u0107 w sypialni\u0119 dla dw\u00f3ch os\u00f3b.|Zestaw zawiera 74 cz\u0119\u015bci - dwie figurki PLAYMOBILE, VW T1 ze zdejmowanym dachem i walizkami, precyzyjnie wykonane wn\u0119trze ze sk\u0142adan\u0105 tyln\u0105 kanap\u0105, otwieranymi bocznymi drzwiami z lustrem i miejscem na jedzenie oraz wiele innych uroczych akcesori\u00f3w tematycznych.|Wymiary:|D\u0142ugo\u015b\u0107: 385 mm|Szeroko\u015b\u0107:284 mm|Wysoko\u015b\u0107:94 mm"}, {"main_category": "KOLEKCJA T1", "sub_name": "Sportowy worek VW Camper Van", "subproducts": ["Sportowy worek VW Camper Van"], "id": "7E9087318", "price": "35 PLN", "weight": "0.12 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1615558590_6b46218528bf7347444cbf442ab6613b.7E9087318"], "description": "Jasnoniebieski worek sportowy z kolekcji \"Time to get out\", z motywem Camper Van. Klasyczna torba sportowa wykonanaw 100% z bawe\u0142ny. Efektowna i praktyczna, zamykana za pomoc\u0105 dw\u00f3ch czarnych bawe\u0142nianych sznurk\u00f3w.|Wymiary:|D\u0142ugo\u015b\u0107: 350 mm|Szeroko\u015b\u0107: 450 mm"}, {"main_category": "KOLEKCJA T1", "sub_name": "Parasol VW ", "subproducts": ["Parasol VW "], "id": "1H2087600", "price": "139 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1610375438_c7cc1a8d33489de4247a66458dff5a26.jpeg", "https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1610375456_da96bcd5ea3f9220d42db91cd60c4030.jpeg"], "description": "Oryginalny, odwr\u00f3cony parasol dwuwarstwowy z nadrukowanym wzorem T1 od wewn\u0105trz, czarny na zewn\u0105trz (po otwarciu). Parasol jest wyposa\u017cony w automatyczny mechanizm otwierania, ma zagi\u0119t\u0105 r\u0105czk\u0119, stalowy trzpie\u0144 i ram\u0119z w\u0142\u00f3kna szklanego w kolorze czarnym. Parasol sk\u0142adany do wewn\u0105trz jest praktyczny i wygodny w u\u017cyciu - po z\u0142o\u017ceniu stoi bez podparcia i \u0142atwo go z\u0142o\u017cy\u0107 np. przy wsiadaniu do samochodu.|Wymiary z\u0142o\u017conego parasola:|D\u0142ugo\u015b\u0107: 820 mm|Szeroko\u015b\u0107: 120 mm|Wysoko\u015b\u0107: 60 mm|Limitowana kolekcja \u201eThe Originals\", do wyczerpania zapas\u00f3w."}, {"main_category": "KOLEKCJA T1", "sub_name": "Zegar \u015bcienny VW T1 - Time to get out", "subproducts": ["Zegar \u015bcienny VW T1 - Time to get out"], "id": "1H2050810", "price": "169 PLN", "weight": "0.45 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1608724570_e1f346fe2b3065d4e8823e831f671791.jpg"], "description": "Zegar \u015bcienny ozdobiony wzorem modelu T1 z g\u00f3rami w tle i has\u0142em \"Time to get out\u201d. Zegarz prost\u0105, metalow\u0105 ramk\u0105 i szklan\u0105 os\u0142on\u0105. Zegar oparty jest o mechanizm kwarcowy, jest dostarczanybez baterii.|\u015arednica: 300 mm"}, {"main_category": "KOLEKCJA T1", "sub_name": "Modelik VW T1 Pickup z plandek\u0105, Skala 1:24", "subproducts": ["Modelik VW T1 Pickup z plandek\u0105, Skala 1:24"], "id": "211099303AA11", "price": "109 PLN", "weight": "0.51 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1589789822_f4ca5c3528bc968c38ecd5742aff3b09.jpeg"], "description": "Model auta T1 (typ2) w wersji pick-up z plandek\u0105 na cz\u0119\u015bci \u0142adunkowej. Z przodu na dachu samochodu zamontowany baga\u017cnik z walizkami. Samoch\u00f3d posiada ruchome k\u00f3\u0142ka.|Numer rejestracyjny: WOB-VW425|Ma\u0142e cz\u0119\u015bci! Nie dla dzieci poni\u017cej 36 miesi\u0105ca.|Wymiary:|d\u0142ugo\u015b\u0107 17,5 cm,|szeroko\u015b\u0107: 7,5 cm,|wysoko\u015b\u0107: 9,5 cm|Edycja kolekcjonerska. Do wyczerpania zapas\u00f3w."}, {"main_category": "KOLEKCJA T1", "sub_name": "Modelik VW T1 Pickup z przyczep\u0105, skala 1:24", "subproducts": ["Modelik VW T1 Pickup z przyczep\u0105, skala 1:24"], "id": "211099303BL9", "price": "119 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1589529199_f8204d3e0ddaeba6edeffcfa2fbee178.jpg"], "description": "Model auta T1 (typ2) w wersji pick-up z przeczepk\u0105 kempingow\u0105, walizkami w przestrzeni \u0142adunkowej oraz zamontowan\u0105 z boku desk\u0105 surfingow\u0105. Samoch\u00f3d posiada ruchome k\u00f3\u0142ka.|Numer rejestracyjny: WOB-VW426|Ma\u0142e cz\u0119\u015bci! Nie dla dzieci poni\u017cej 36 miesi\u0105ca.|Edycja kolekcjonerska. Do wyczerpania zapas\u00f3w."}, {"main_category": "KOLEKCJA T1", "sub_name": "Torba weekendowa VW T1", "subproducts": ["Torba weekendowa VW T1"], "id": "1H1087300", "price": "209 PLN", "weight": "0.72 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607074242_e3c5afda65e74119eb8f156a0e0d14db.jpg"], "description": "Torba z motywem T1 doskonale sprawdzi si\u0119 nie tylko dla podr\u00f3\u017cnik\u00f3w i uprawiaj\u0105cych sport. Zamykana na zamki b\u0142yskawiczne z suwakami w kszta\u0142cie T1. Torba jest praktyczna i wytrzyma\u0142a - ma wodoodporn\u0105 wewn\u0119trzn\u0105 pow\u0142ok\u0119, boczn\u0105 kiesze\u0144 na mokre rzeczy/buty i odpinany, mi\u0119kko wy\u015bcie\u0142any pasek na rami\u0119.|Wymiary:|G\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 25 cm|Szeroko\u015b\u0107: 50 cm|Wysoko\u015b\u0107: 26 cm"}, {"main_category": "KOLEKCJA T1", "sub_name": "Butelka do napoj\u00f3w VW T1, poj. 0,7 l", "subproducts": ["Butelka do napoj\u00f3w VW T1, poj. 0,7 l"], "id": "1H1087703B", "price": "99 PLN", "weight": "0.49 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1607073931_38e81d0a7551b32533acf464fa4ad2ea.jpg"], "description": "Butelka do napoj\u00f3w o pojemno\u015bci0,7 l z motywem jasnoniebieskiego frontu Volkswagena T1. Butelka o prostym, praktycznym designie, wykonana ze szk\u0142a, nadaje si\u0119 do napoj\u00f3w gazowanych i mo\u017ce by\u0107 myta w zmywarce.|Wymiary:|\u015arednica: 7,5 cm|Wysoko\u015b\u0107: 26 cm"}, {"main_category": "MODELIKI SAMOCHOD\u00d3W", "sub_name": "Model VW T2b wersja skrzyniowa, skala 1:43", "subproducts": ["Model VW T2b wersja skrzyniowa, skala 1:43"], "id": "245099300D5U", "price": "179 PLN", "weight": "0.26 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6689-skrzyniowy.jpg"], "description": "Niemcy lat 70-tych bez tego samochodu nie by\u0142y takie same. Model skrzyniowy T2b perfekcyjnie realizowa\u0142 zadania setek tysi\u0119cy rzemie\u015blnik\u00f3w i ogrodnik\u00f3w. Poni\u017cej pod\u0142ogi przestrzeni \u0142adunkowej znajdowa\u0142 si\u0119 nawet schowek, w kt\u00f3rym dzi\u0119ki pokrywie skarbca mog\u0142o by\u0107 bezpiecznie chowane kosztowne narz\u0119dzie.|Wymiary 210x80x90 mm|Skala 1:43"}, {"main_category": "MODELIKI SAMOCHOD\u00d3W", "sub_name": "Model VW T1, skala 1:18", "subproducts": ["Model VW T1, skala 1:18"], "id": "231099302ALRD", "price": "189 PLN", "weight": "1.38 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6744-bulinieb.jpg"], "description": "Wiernie odwzorowany legendarny model T1 Bulli, w morskim kolorze niebieskim. Wierno\u015b\u0107 detali widoczna jest jeszcze bardziej, dzi\u0119ki wyj\u0105tkowej skali 1:18|Wymiary: 330x160x140 mm"}, {"main_category": "MODELIKI SAMOCHOD\u00d3W", "sub_name": "Model VW T1a Samba Bus, skala 1:43", "subproducts": ["Model VW T1a Samba Bus, skala 1:43"], "id": "231099300EY3D", "price": "169 PLN", "weight": "0.30 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6719-sambabus.jpg"], "description": "Kultowy model Volkswagen T1 Samba, odwzorowany z dba\u0142o\u015bci\u0105 o najmniejsze szczeg\u00f3\u0142y.|Skala: 1:43|Rok modelowy: 1951|Producent: Schuco|Kolor: Czerwony / Kremowy"}, {"main_category": "MODELIKI SAMOCHOD\u00d3W", "sub_name": "Modelik VW T6 California (\u017c\u00f3\u0142ty), skala 1:87", "subproducts": ["Modelik VW T6 California (\u017c\u00f3\u0142ty), skala 1:87"], "id": "7E5099301CL1S", "price": "95 PLN", "weight": "0.05 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1543313508_8ee685740a9f2a6918c86278a8e44596.jpg"], "description": "Wiernie odwzorowany model Californii T6 w \u017c\u00f3\u0142tym kolorze. Wykonany zosta\u0142 on w skali 1:87.|Wymiary: 100x50x50 mm"}, {"main_category": "BRELOKI I POZOSTALE", "sub_name": "Brelok Crafter", "subproducts": ["Brelok Crafter"], "id": "000087010KYPN", "price": "65 PLN", "weight": "0.04 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6509-crafterbrelok.jpg"], "description": "Wymiary: 120 x 50 x 20 mm"}, {"main_category": "BRELOKI I POZOSTALE", "sub_name": "Brelok Multivan", "subproducts": ["Brelok Multivan"], "id": "000087010AAYPN", "price": "65 PLN", "weight": "0.04 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6510-multivanbrelok.jpg"], "description": "Wymiary: 120 x 50 x 20 mm"}, {"main_category": "BRELOKI I POZOSTALE", "sub_name": "Brelok Amarok", "subproducts": ["Brelok Amarok"], "id": "000087010LYPN", "price": "65 PLN", "weight": "0.04 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6511-amarokbrelok.jpg"], "description": "Wymiary: 120 x 50 x 20 mm"}, {"main_category": "BRELOKI I POZOSTALE", "sub_name": "Brelok Caddy", "subproducts": ["Brelok Caddy"], "id": "000087010MYPN", "price": "65 PLN", "weight": "0.04 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6512-caddybrelok.jpg"], "description": "Wymiary: 120 x 50 x 20 mm"}, {"main_category": "BRELOKI I POZOSTALE", "sub_name": "Brelok Caravelle", "subproducts": ["Brelok Caravelle"], "id": "000087010ACYPN", "price": "65 PLN", "weight": "0.04 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6513-caravellesrebrny.jpg"], "description": "Wymiary: 120 x 50 x 20 mm"}, {"main_category": "BRELOKI I POZOSTALE", "sub_name": "Brelok VW California", "subproducts": ["Brelok VW California"], "id": "000087010ABYPN", "price": "65 PLN", "weight": "0.04 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6786-brelokcali.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci metalowy brelok ze sk\u00f3r\u0105 PU. Wygrawerowany napis California.|Wymiary: 120 x 50 x 20 mm"}, {"main_category": "BRELOKI I POZOSTALE", "sub_name": "Brelok VW Transporter", "subproducts": ["Brelok VW Transporter"], "id": "000087010APYCC", "price": "65 PLN", "weight": "0.04 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6787-breloktrans.jpg"], "description": "Wysokiej jako\u015bci metalowy brelok ze sk\u00f3r\u0105 PU. Wygrawerowany napis Transporter.|Wymiary: 120 x 50 x 20 mm"}, {"main_category": "BRELOKI I POZOSTALE", "sub_name": "Latarka Wielofunkcyjna VW Tough Work", "subproducts": ["Latarka Wielofunkcyjna VW Tough Work"], "id": "2K0069690", "price": "69 PLN", "weight": "0.38 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/2010724-latarkatw.jpg"], "description": "Du\u017ca wielofunkcyjna latarka z napisem Tough Work. Posiada niezwykle siln\u0105 bia\u0142\u0105 diod\u0119 LED z funkcj\u0105 \u015bciemniania i kilkoma programami migania. Dzi\u0119ki niej zadbasz r\u00f3wnie\u017c o bezpiecze\u0144stwo Twoje i najbli\u017cszych. Zapewni\u0105 to zintegrowany awaryjny m\u0142otek do szyb oraz n\u00f3\u017c do pas\u00f3w bezpiecze\u0144stwa. Latarka jest czarna, z grawerem \"Tough Work\".|Materia\u0142: Tworzywo sztuczne|Kolor: Czarny"}, {"main_category": "FOTELIKI SAMOCHODOWE", "sub_name": "Mata ochronna pod fotelik dzieci\u0119cy (z oparciem)", "subproducts": ["Mata ochronna pod fotelik dzieci\u0119cy (z oparciem)"], "id": "000019819C", "price": "149 PLN", "weight": "0.54 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/9152-mata-ochronna-3.jpg"], "description": "Mata ochronna pod fotelik dzieci\u0119cy wykonana z materia\u0142u antypo\u015blizgowego jest \u0142atwa w piel\u0119gnacji. Chroni tapicerk\u0119 samochodu przed zabrudzeniem i zniszczeniem podczas przewo\u017cenia dziecka w foteliku. Praktyczne boczne kieszenie s\u0142u\u017c\u0105 do przechowania rozmaitych dzieci\u0119cych drobiazg\u00f3w. Mata w wersji z wy\u017csz\u0105 ochron\u0105 oparcia tylnej kanapy. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zastosowania na siedzeniach z systemem ISOFIX."}, {"main_category": "FOTELIKI SAMOCHODOWE", "sub_name": "Fotelik dzieci\u0119cy VW, 9-18 kg (8 mcy \u2013 4 lata)", "subproducts": ["Fotelik dzieci\u0119cy VW, 9-18 kg (8 mcy \u2013 4 lata)"], "id": "5H0019909", "price": "1929 PLN", "weight": "8.60 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1580217986_0346a5ff275252e6448742af3d74e3c7.jpeg"], "description": "Fotelik G1 ISOFIX duo plus Top Tether przeznaczony dla dzieci o wadze 9-18 kg (od 8 miesi\u0119cy do ok. 4 lat). Posiada pasy szelkowe regulowane na wysoko\u015b\u0107 i podparcie pod g\u0142ow\u0119 oraz 3 stopniow\u0105 regulacj\u0119 pozycji siedziska.|Fotelik, opr\u00f3cz znormalizowanych uchwyt\u00f3w ISOFIX, posiada mo\u017cliwo\u015b\u0107 zamocowania typu Top Tether do uchwyt\u00f3w umieszczonych w baga\u017cniku (w odpowiednio wyposa\u017conych samochodach), zapewniaj\u0105c dodatkowe bezpiecze\u0144stwo jazdy. W zestawie pas mocuj\u0105cy Top Tether.|Monta\u017c w samochodzie: zgodnie z kierunkiem jazdy, mocowanie do kanapy za pomoc\u0105 Isofix|Zdejmowane poszycie jest przeznaczone do prania w temperaturze 30\u00b0."}, {"main_category": "FOTELIKI SAMOCHODOWE", "sub_name": "Fotelik dzieci\u0119cy VW, ko\u0142yska, do 13 kg", "subproducts": ["Fotelik dzieci\u0119cy VW, ko\u0142yska, do 13 kg"], "id": "5G0019907A", "price": "1959 PLN", "weight": "14.32 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/1580218839_b6f7cf15175611dbb5d4807b01a1a24d.png"], "description": "G0 plus ISOFIX doskona\u0142a ochrona i komfort dla niemowl\u0105t i ma\u0142ych dzieci o masie cia\u0142a do 13 kg lub do 15 miesi\u0105ca \u017cycia: dzi\u0119ki systemowi mocowania ISOFIX podstawa fotelika dzieci\u0119cego jest niezawodnie przytwierdzona do nadwozia samochodu; zamiast systemu ISOFIX mo\u017cna r\u00f3wnie\u017c korzysta\u0107 z ka\u017cdego 3-punktowego pasa bezpiecze\u0144stwa. 5-punktowy pas szelkowy z regulacj\u0105 wysoko\u015bci bezpiecznie przytrzymuje dziecko w foteliku.|Inne cechy:|regulowany uchwyt do noszenia|\u0142atwo zdejmowalne obicie, kt\u00f3re mo\u017cna pra\u0107|wk\u0142ad fotelika z regulacj\u0105 wysoko\u015bci|os\u0142ona przeciws\u0142oneczna"}, {"main_category": "KOSMETYKI SAMOCHODOWE", "sub_name": "\u015arodek do piel\u0119gnacji cz\u0119\u015bci z tworzyw sztucznych ", "subproducts": ["\u015arodek do piel\u0119gnacji cz\u0119\u015bci z tworzyw sztucznych "], "id": "000096314B", "price": "38 PLN", "weight": "0.28 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5103-srodek-do-tworzyw-sztucznych.jpg"], "description": "250 ml|do element\u00f3w wewn\u0105trz i na zewn\u0105trz samochodu|piel\u0119gnuje i od\u015bwie\u017ca cz\u0119\u015bci z tworzywa sztucznego|dzia\u0142anie antystatyczne|chroni przed promieniowaniem UV|pog\u0142\u0119bia kolor|odporny na mycie przez okres ok. \u00bd roku|hydrofobowy, tworzy r\u00f3wnomiern\u0105, bardzo wytrzyma\u0142\u0105 warstw\u0119 odpychaj\u0105c\u0105 wod\u0119|Wskaz\u00f3wka|: Bardzo dobrze nadaje si\u0119 tak\u017ce do piel\u0119gnacji mebli ogrodowych z tworzywa sztucznego|Nie stosowa\u0107 na peda\u0142y, kierownic\u0119, gumowe dywaniki|Chroni\u0107 przed mrozem|Przed u\u017cyciem mocno wstrz\u0105sn\u0105\u0107"}, {"main_category": "KOSMETYKI SAMOCHODOWE", "sub_name": "Zimowy zestaw piel\u0119gnacyjny", "subproducts": ["Zimowy zestaw piel\u0119gnacyjny"], "id": "000096352L", "price": "127 PLN", "weight": "1.60 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5107-zimowy-zestaw.jpg"], "description": "W sk\u0142ad zestawu wchodz\u0105:|p\u0142yn do spryskiwaczy zimowy (500 ml)|odmra\u017cacz do szyb (500 ml)|\u015brodek do konserwacji element\u00f3w gumowych (75 ml)|skrobaczka do szyb"}, {"main_category": "KOSMETYKI SAMOCHODOWE", "sub_name": "Szampon z woskiem", "subproducts": ["Szampon z woskiem"], "id": "000096315B", "price": "36 PLN", "weight": "0.28 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5111-szampon-z-woskiem.jpg"], "description": "250 ml|\u0142atwo i szybko poprawia wygl\u0105d lakieru|do lakier\u00f3w standardowych i metalicznych|d\u0142ugotrwale chroni przed wp\u0142ywami atmosferycznymi i sol\u0105 do posypywania ulic|zawiera naturalny wosk karnauba - Przed u\u017cyciem wstrz\u0105sn\u0105\u0107|Nie stosowa\u0107 na ostrym s\u0142o\u0144cu i ciep\u0142ych powierzchniach lakieru|Chroni\u0107 przed mrozem"}, {"main_category": "KOSMETYKI SAMOCHODOWE", "sub_name": "P\u0142yn do spryskiwaczy, letni koncentrat 1:100, 250 ml", "subproducts": ["P\u0142yn do spryskiwaczy, letni koncentrat 1:100, 250 ml"], "id": "000096311M", "price": "30 PLN", "weight": "0.28 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6209-plyn-do-spryskiwaczy-letni.jpg"], "description": "Koncentrat z dodatkami czyszcz\u0105cymi o du\u017cej skuteczno\u015bci|dok\u0142adnie czy\u015bci szyby, nie pozostawia smug i zapewnia zawsze dobr\u0105 widoczno\u015b\u0107|B\u0142yskawicznie usuwa typowe dla ciep\u0142ej pory roku zabrudzenia:|owady - py\u0142ki kwiat\u00f3w - odchody ptak\u00f3w|kurz - t\u0142uste spaliny silnik\u00f3w wysokopr\u0119\u017cnych itp.|redukuje zjawisko o\u015blepiania - z praktycznym dozownikiem|rozcie\u0144czony mo\u017ce by\u0107 mieszany z zimowym p\u0142ynem do spryskiwaczy VW|bardzo dobra tolerancja z r\u00f3\u017cnymi materia\u0142ami|nadaje si\u0119 do dysz wachlarzowych"}, {"main_category": "KOSMETYKI SAMOCHODOWE", "sub_name": "Preparat do czyszczenia tapicerki sk\u00f3rzanej 250 ml ", "subproducts": ["Preparat do czyszczenia tapicerki sk\u00f3rzanej 250 ml "], "id": "000096323J", "price": "34 PLN", "weight": "0.30 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5113-srodek-do-czyszczenia-skory.jpg"], "description": "specjalny szampon do tapicerki sk\u00f3rzanej ze sk\u0142adnikami piel\u0119gnacyjnymi, zapewniaj\u0105cy dok\u0142adne czyszczenie zabrudze\u0144 powstaj\u0105cych w wyniku normalnego u\u017cytkowania|nie zawiera rozpuszczalnik\u00f3w|nadaje si\u0119 do wszystkich sk\u00f3r g\u0142adkich oraz Alcantary|regularne stosowanie pozwala zachowa\u0107 naturaln\u0105 struktur\u0119 i kolor sk\u00f3ry|Pojemno\u015b\u0107 - 250 ml."}, {"main_category": "KOSMETYKI SAMOCHODOWE", "sub_name": "Preparat do piel\u0119gnacji sk\u00f3ry", "subproducts": ["Preparat do piel\u0119gnacji sk\u00f3ry"], "id": "000096306B", "price": "44 PLN", "weight": "0.29 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/5114-srodek-do-pielegnacji-skory.jpg"], "description": "Delikatny, wysokiej jako\u015bci preparat do czyszczenia tapicerki sk\u00f3rzanej z dzia\u0142aniem impregnuj\u0105cym. Przeznaczony do sk\u00f3ry g\u0142adkiej we wszystkich wariantach kolorystycznych, ochraniaj\u0105c przed przedwczesn\u0105 utrat\u0105 koloru. Preparat tworzy na sk\u00f3rze warstw\u0119 ochronn\u0105 o satynowym po\u0142ysku, chroni\u0105c\u0105 przed zabrudzeniem, promieniowaniem UV i naturalnym zu\u017cyciem. Sprawdza si\u0119 te\u017c w od\u015bwie\u017ceniu zniszczonej tapicerki.|Pojemno\u015b\u0107: 250 ml"}, {"main_category": "KOSMETYKI SAMOCHODOWE", "sub_name": "\u015arodek do zmywania owad\u00f3w", "subproducts": ["\u015arodek do zmywania owad\u00f3w"], "id": "000096300B", "price": "38 PLN", "weight": "0.55 kg", "availability": "Yes", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|7 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6208-srodek-do-zmywania-insektow.jpg"], "description": "500 ml, atomizer|Z \u0142atwo\u015bci\u0105 usuwa pozosta\u0142o\u015bci owad\u00f3w z delikatnych powierzchni:|lakieru|chromu|szk\u0142a|tworzywa sztucznego|\u017celowa konsystencja zapewnia dobr\u0105 przyczepno\u015b\u0107 do pionowych i sko\u015bnych powierzchni|skuteczna kombinacja \u015brodk\u00f3w powierzchniowo czynnych otacza pozosta\u0142o\u015bci owad\u00f3w, rozmi\u0119kcza je i umo\u017cliwia \u0142atwe usuni\u0119cie zanieczyszcze\u0144|sk\u0142adniki piel\u0119gnacyjne chroni\u0105 lakier i zachowuj\u0105 jego po\u0142ysk|nie stosowa\u0107 przy ostrym s\u0142o\u0144cu i na ciep\u0142\u0105 powierzchni\u0119 lakieru|nie dopuszcza\u0107 do zaschni\u0119cia|w razie konieczno\u015bci u\u017cy\u0107 g\u0105bki do usuwania owad\u00f3w"}, {"main_category": "KOSMETYKI SAMOCHODOWE", "sub_name": "\u015arodek do czyszczenia dywanik\u00f3w tekstylnych", "subproducts": ["\u015arodek do czyszczenia dywanik\u00f3w tekstylnych"], "id": "000096301B", "price": "53 PLN", "weight": "0.60 kg", "availability": "No", "expected_availability": "Przewidywany czas realizacji\n                                        do|14 dni", "images": ["https://vwdostawcze-sklep.pl/web/uploaded_images/gallery/6207-srodek-do-czyszczenia-dywanikow-tekstylnych-tapicerki.jpg"], "description": "500 ml|intensywnie czy\u015bci ca\u0142e wn\u0119trze nie niszcz\u0105c materia\u0142u|gotowy do zastosowania, \u0142atwy w u\u017cyciu|usuwa warstwy zanieczyszczenia, osad nikotyny i plamy|przyjemny, cytrusowy zapach|usuwa nawet trudne do usuni\u0119cia zabrudzenia z:|tapicerki siedze\u0144|delikatnych powierzchni (Alcantara)|podsufitki|dywanik\u00f3w|cz\u0119\u015bci wykonanych z gumy i tworzywa sztucznego|powierzchni szklanych itp.|Wskaz\u00f3wka|: Bardzo dobrze nadaje si\u0119 tak\u017ce do mebli tapicerowanych."}]